[{"idPlanGobierno":16544,"idOrganizacionPolitica":179,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000017900110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"29/12/2020 08:55:13 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":25,"strOrganizacionPolitica":"PARTIDO NACIONALISTA PERUANO","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PlanTrabajoParlamentoAndino.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:11:55 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125788,"strPGProblema":"1. RENOVAR EL ACUERDO DE CARTAGENA CON MUCHOS M\u00C1S PLANTEAMIENTOS DE DESARROLLO PARA LA COMUNIDAD ANDINA, RENOVADA Y POTENCIADA, A NIVEL ECON\u00D3MICO, POL\u00CDTICO Y SOCIAL. EL MARCO NORMATIVO DEBE ACTUALIZARSE, FRENTE A LOS NUEVOS RETOS..","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125789,"strPGProblema":"2. ESTABLECER CONVENIOS DE INTERCAMBIOS EDUCATIVOS, CULTURALES, DE BECARIOS, VOLUNTARIADOS Y DE COLABORACI\u00D3N EN INVESTIGACI\u00D3N CIENT\u00CDFICA ENTRE LOS MIEMBROS DE LA COMUNIDAD ANDINA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125790,"strPGProblema":"3. INTERCAMBIO DE EXPERIENCIAS EN POL\u00CDTICAS DE IMPACTO SOCIAL, EN SECTORES COMO LA PRODUCCI\u00D3N, LA AGRICULTURA, EL TURISMO, AS\u00CD COMO LA PROBLEM\u00C1TICA DE MIGRACI\u00D3N ENTRE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125791,"strPGProblema":"4. FORTALECER UNA POL\u00CDTICA AMBIENTAL INTEGRADORA EN PRO DE MITIGAR EL CAMBIO CLIM\u00C1TICO EN LAS ZONAS ANDINAS Y ALTO ANDINAS. INVESTIGACIONES CONJUNTAS SOBRE DESHIELO DE NEVADOS Y DESBORDES. POL\u00CDTICAS DE PREVENCI\u00D3N CONJUNTAS FRENTE A LOS DESASTRES ORIGINADOS POR ESTAS MATERIAS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125792,"strPGProblema":"5. PROMOCI\u00D3N DE LEYES O INICIATIVAS PARLAMENTARIAS QUE FORTALEZCAN LA RELACI\u00D3N MULTILATERAL EN TORNO A LA COMUNIDAD ANDINA. APROVECHAMIENTO DE LA TECNOLOG\u00CDA PARA ENRUMBAR A LOS PA\u00CDSES MIEMBROS, AL SIGLO XXI.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125793,"strPGProblema":"6. DOTAR A LA CANCILLER\u00CDA DE DIRECTIVAS CONCRETAS PARA FORTALECER LA COMUNIDAD ANDINA DE NACIONES, SIN DESCALIFICACIONES IDEOL\u00D3GICAS. ESTABLECER INDICADORES Y METAS DEFINIDAS QUE APUNTALEN A LA COMUNIDAD COMO UN BLOQUE QUE RESUELVA LOS DESAF\u00CDOS ACTUALES.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125794,"strPGProblema":"7. REEVALUAR EL PAPEL DEL PARLAMENTO ANDINO Y LAS FUNCIONES QUE EJERCEN EN EL FORTALECIMIENTO DE LA COMUNIDAD ANDINA, A TRAV\u00C9S DE NORMAS COMUNES Y LEYES QUE BENEFICIEN EL INTERCAMBIO DE NUESTRAS POBLACIONES.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125795,"strPGProblema":"8. PROPONER UN OBSERVATORIO COVID EN LA COMUNIDAD ANDINA PARA GENERAR INICIATIVAS CONJUNTAS DE PREVENCI\u00D3N Y APOYO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125796,"strPGProblema":"9. IMPLEMENTAR Y FORTALECER LA NORMA COMUNITARIA DE SIMPLIFICACI\u00D3N DE TR\u00C1MITES COMERCIALES Y ADUANEROS EN LA REGI\u00D3N ANDINA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16499,"idOrganizacionPolitica":2646,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000264600110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"20/12/2020 12:08:38 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU - FREPAP","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"FREPAP - PLAN DE TRABAJO PARA EL PARLAMENTO ANDINO.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:11:56 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125466,"strPGProblema":"IMPLEMENTAR EL CONTROL DE LAS POL\u00CDTICAS SOCIO-AMBIENTALES FRONTERIZAS CON LOS PA\u00CDSES MIEMBROS, PROTEGIENDO LA IDENTIDAD DE LAS COMUNIDADES IND\u00CDGENAS Y CONSERVANDO LOS RECURSOS NATURALES","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125467,"strPGProblema":"ELABORAR INSTRUMENTOS INTERNACIONALES CON LOS PA\u00CDSES MIEMBROS SOBRE LAS MIGRACIONES AMBIENTALES.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125468,"strPGProblema":"IMPLEMENTAR LAS BASES DE UNA NORMATIVA QUE FACULTE Y PROMUEVA EL INTERCAMBIO DE MATRICES ENERG\u00C9TICAS PARA EL DESARROLLO LOCAL FRONTERIZO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125469,"strPGProblema":"ELABORACI\u00D3N DE POL\u00CDTICAS DE FOMENTO Y PROMOCI\u00D3N DEL DESARROLLO TECNOL\u00D3GICO EN LA AGRICULTURA COMO EL INTERCAMBIO DE PROFESIONALES PARA CAPACITAR SOBRE LA TECNIFICA DE LA AGROINDUSTRIA Y MEJORAR LA AGROPECUARIA EN LA REGI\u00D3N","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125470,"strPGProblema":"LA CREACI\u00D3N DE UN INSTITUTO ANDINO DE TECNOLOG\u00CDA, QUE PERMITA LA PARTICIPACI\u00D3N DE LOS CIUDADANOS DE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS, SIN DISTINCI\u00D3N","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125471,"strPGProblema":"IMPLEMENTAR LA TECNOLOG\u00CDA INFORM\u00C1TICA DONDE NO HAYA ACCESO AL INTERNET, PARA GENERAR EL TURISMO VIRTUAL DE LOS MEJORES LUGARES DE NUESTRA REGI\u00D3N","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125472,"strPGProblema":"IMPLEMENTAR POL\u00CDTICAS ARANCELARIAS EFICIENTES A TRAV\u00C9S DE UNA AGENDA ESTRAT\u00C9GICA, PARA EL MEJORAMIENTO DEL MERCADO SUBREGIONAL","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125473,"strPGProblema":"REFORZAR POL\u00CDTICAS ARANCELARIAS EN BLOQUE PARA LA PARTICIPACI\u00D3N DE ACUERDOS COMERCIALES CON LA ASOCIACI\u00D3N DE NACIONES DE SUDESTE ASI\u00C1TICO (ASEAN)","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125474,"strPGProblema":"PROMOVER Y FOMENTAR EL DESARROLLO AGROPECUARIO Y AGROINDUSTRIAL EN LOS PA\u00CDSES MIEMBROS DE LA CAN","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125475,"strPGProblema":"IMPLEMENTAR UNA RED DE SALUD INTEGRAL Y EFICIENTE, CON ATENCI\u00D3N AL P\u00DABLICO SIN DISTINCI\u00D3N EN LOS CENTROS DE SALUD DE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS DE LA COMUNIDAD ANDINA DE NACIONES","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125476,"strPGProblema":"CREAR SISTEMAS DE FUENTE DE ENERG\u00CDA RENOVABLE TAL COMO LA ENERG\u00CDA UNDIMOTRIZ Y LA ENERG\u00CDA MAREOMOTRIZ QUE AYUDAR\u00C1 CON EL AVANCE ECON\u00D3MICO DE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125477,"strPGProblema":"IMPLEMENTAR POL\u00CDTICAS DE ESTABILIDAD EN GOBERNABILIDAD ERRADICANDO CONJUNTAMENTE LA CORRUPCI\u00D3N DE FUNCIONARIOS P\u00DABLICOS","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16527,"idOrganizacionPolitica":14,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000001400110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 01:41:18 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Plan de trabajo Parlamento Andino.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:11:56 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125614,"strPGProblema":"LA DOCTRINA ACTUAL SOBRE EL PARLAMENTO ANDINO ESTABLECE EL CAR\u00C1CTER NO VINCULANTE DE LAS DECISIONES DEL \u00D3RGANO INTERNACIONAL, POR LO TANTO, ES NECESARIO LOGRAR QUE LAS DECISIONES DEL PARLAMENTO ANDINO SEAN VINCULANTES A TRAV\u00C9S DE MODIFICAR AL TRATADO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125615,"strPGProblema":"SE HACE NECESARIO PROMOVER LA PARTICIPACI\u00D3N, TODA VEZ QUE SU NATURALEZA REPRESENTATIVA LE OTORGA LA LEGITIMIDAD Y DE ACTUAR EN NOMBRE DE LOS CIUDADANOS DE LA COMUNIDAD ANDINA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125616,"strPGProblema":"PROYECCI\u00D3N Y LEGALIZACI\u00D3N DE PROPUESTAS DE ARMONIZACI\u00D3N LEGISLATIVA AL INTERIOR DE LA COMUNIDAD ANDINA","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125617,"strPGProblema":"ARTICULACI\u00D3N DE LOS \u00D3RGANOS E INSTITUCIONES QUE CONFORMAN EL SISTEMA, A TRAV\u00C9S DE LA FUNCI\u00D3N DE CONTROL POL\u00CDTICO DEL PARLAMENTO ANDINO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16533,"idOrganizacionPolitica":1257,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000125700110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 05:18:41 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"ALIANZA PARA EL PROGRESO","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE TRABAJO PARLAMENTO ANDINO  2021-2026.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:11:56 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125669,"strPGProblema":"PRETENDEMOS FORJAR UNA COMUNIDAD UNIDA, DEMOCR\u00C1TICA QUE HAGA FRENTE A LA VIOLENCIA EN TODAS SUS FORMAS Y EL RESPETO DE LOS DERECHOS HUMANOS, AL SERVICIO DE LOS CIUDADANOS Y CON FORMACI\u00D3N DE CIUDADAN\u00CDA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125670,"strPGProblema":"ASPIRAMOS A UNA EDUCACI\u00D3N B\u00C1SICA Y SUPERIOR ACREDITADA CON UN DESARROLLO CULTURAL,\nCIENT\u00CDFICO Y TECNOL\u00D3GICO EN EL MARCO DE LAS CARACTER\u00CDSTICAS DE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS DE LA COMUNIDAD.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125671,"strPGProblema":"NOS COMPROMETEMOS A TRABAJAR POR UNA REGI\u00D3N QUE RESPETE LOS DERECHOS HUMANOS Y CENSURE LA VIOLENCIA EN TODAS SUS FORMAS, QUE ERRADIQUE EL PROBLEMA DE LA COCA, Y BUSQUE SU SUSTENTO ENERG\u00C9TICO EN NUEVAS MATRICES QUE SE HAGAN SUSTENTABLES, CON LOCALIDADES MEJORADAS TECNOL\u00D3GICAMENTE.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125672,"strPGProblema":"PROPICIAREMOS LA CREACI\u00D3N DE UNA MONEDA \u00DANICA, EL APOYO EN PR\u00C1CTICAS DE TRIBUTACI\u00D3N EFECTIVA, EL PASAPORTE CON LOS MISMOS BENEFICIOS PARA TODOS LOS CIUDADANOS Y EL RECONOCIMIENTO A LAS VISAS QUE OTORGA CUALQUIERA DE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS. ADEM\u00C1S, GENERAREMOS UN APOYO AL TURISMO DE LA SUBREGI\u00D3N.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125673,"strPGProblema":"BUSCAREMOS LOS MECANISMOS PARA ELIMINAR LAS ENFERMEDADES END\u00C9MICAS SUBREGIONALES, EL DESARROLLO DE LAS FRONTERAS VIVAS, LA INTERCULTURALIDAD COMO CAMINO AL DESARROLLO Y LA CONSTRUCCI\u00D3N DE LA IDENTIDAD ANDINA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16500,"idOrganizacionPolitica":15,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000001500110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"20/12/2020 12:12:54 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"PARTIDO POPULAR CRISTIANO - PPC","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Plan de trabajo parlamento andino.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:11:58 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125698,"strPGProblema":"RECOMENDACI\u00D3N VINCULANTE POR DECISI\u00D3N UNILATERAL DEL ESTADO PARA ENTRE OTROS IMPLEMENTAR MARCOS NORMATIVOS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125699,"strPGProblema":"PARLAMENTARIOS ANDINOS DE LOS MIEMBROS DE LA COMISI\u00D3N DE RELACIONES EXTERIORES PARA ELLO DEBE HABER UNA  MODIFICACI\u00D3N LEGISLATIVA Y CAMBIO DEL SISTEMA DE PARTICIPACI\u00D3N DE ESTA MANERA LA PARTICIPACION EN EL PARLAMENTO ANDINO SERA DESDE EL CONGRESO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125701,"strPGProblema":"RENDICI\u00D3N DE CUENTAS PERI\u00D3DICA","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125702,"strPGProblema":"DIFUSI\u00D3N DE LAS ACTIVIDADES Y VENTAJAS DEL SISTEMA DE INTEGRACI\u00D3N","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125703,"strPGProblema":"CREACI\u00D3N DE GRUPO DE TRABAJO PARA QUE LAS RECOMENDACIONES SEAN VINCULANTES POR PROTOCOLO ADICIONAL","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16520,"idOrganizacionPolitica":2160,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000216000110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"21/12/2020 11:07:12 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"FRENTE AMPLIO-PARLAMENTO ANDINO.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:11:58 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125544,"strPGProblema":"FORTALECER EL PACTO ANDINO CON LA REINCORPORACI\u00D3N DE CHILE Y VENEZUELA, COMO PRIMER PASO DE UN PLAN DE REACTIVACI\u00D3N DEL ESPACIO SUBREGIONAL ANDINO EN TODAS SUS DIMENSIONES","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125545,"strPGProblema":"PRIORIZAR LA INTEGRACI\u00D3N CULTURAL, EDUCATIVA, EMPLEO Y SALUD, AS\u00CD COMO A LA GENERACI\u00D3N DE PLANES ECON\u00D3MICOS CONJUNTOS CON EL IMPULSO A LA DIVERSIFICACI\u00D3N PRODUCTIVA, ACCESO AL MERCADO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125546,"strPGProblema":"FORMAR LA COALICION ANDINA CONTRA LA PANDEMIA CONTRA EL COVID 19 CON ACCIONES PARA LA ADQUISICI\u00D3N DE VACUNAS, EQUIPAMIENTO E INSUMOS M\u00C9DICOS","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125547,"strPGProblema":"FOMENTO Y ACCI\u00D3N COMO BLOQUE FRENTE AL CAMBIO CLIM\u00C1TICO PARA LA REDUCCI\u00D3N DR\u00C1STICA DE LA EMISI\u00D3N DE GASES DE EFECTO INVERNADERO CON COMPROMISOS ESTABLECIDOS PARA LA GENERACI\u00D3N DE ENERG\u00CDAS RENOVABLES.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125548,"strPGProblema":"FOMENTO Y ACCIONES CONJUNTAS DE LOS PUEBLOS ORIGINARIOS Y AFRODESCENDIENTES PARA EL MEJORAMIENTO DE SUS CONDICIONES DE VIDA. IMPULSO AL PACTO ANDINO AMAZ\u00D3NICO INTEGRADO POR TODOS LOS PA\u00CDSES DE SUDAM\u00C9RICA Y QUE INCORPORE A REPRESENTANTES DE LOS PUEBLOS ORIGINARIOS Y AFRODESCENDIENTES","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125549,"strPGProblema":"PLAN ANDINO PARA EL MEJORAMIENTO DE LA POSICI\u00D3N ECONOMICO-SOCIAL DE LA MUJER DE NUESTROS PA\u00CDSES","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125550,"strPGProblema":"PLAN ANDINO  PARA LA INTEGRACI\u00D3N FINANCIERA. IMPULSO AL BANCO ANDINO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125551,"strPGProblema":"CODIGO DE LOS DERECHOS DE LA NATURALEZA VINCULANTE AL PACTO ANDINO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125552,"strPGProblema":"IMPULSO A ACUERDOS DE VALIDACI\u00D3N DE GRADOS Y T\u00CDTULOS Y MINIMOS DE MALLA CURRICULAR EDUCATIVA","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125553,"strPGProblema":"FORTALECIMIENTO DE LOS PARLAMENTOS JUVENILES DEL PACTO ANDINO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16532,"idOrganizacionPolitica":2840,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000284000110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 04:03:35 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"PARTIDO MORADO","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Anexo 6 JNE Plan de Trabajo Parlamento Andino.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:11:58 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125636,"strPGProblema":"DEFENDER Y PROMOVER LOS INTERESES SOCIO-ECON\u00D3MICOS DEL PER\u00DA Y LOS MIEMBROS COMUNITARIOS, PARA QUE LA REGI\u00D3N ANDINA SEA RECONOCIDA EN EL MUNDO POR SOCIEDAD, CULTURA E HISTORIA Y EN EL IMPULSO DE LAS INVERSIONES Y NEGOCIOS DE LA ZONA COMUNITARIA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125637,"strPGProblema":"DIFUSI\u00D3N DE NUESTRA CULTURA, HISTORIA, GASTRONOM\u00CDA; AS\u00CD COMO MOSTRAR LA GRANDEZA DEL PER\u00DA Y LA REGI\u00D3N ANDINA EN EL MUNDO.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125638,"strPGProblema":"RENOVAR LA IMAGEN DE LOS CIUDADANOS ANDINOS COMO SIN\u00D3NIMO DE PROGRESO, CONFIABILIDAD Y GOZAR DEL RECONOCIMIENTO DE SER CUNA DE UNA DE LAS GRANDES CULTURAS MILENARIAS DEL MUNDO.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125639,"strPGProblema":"TRABAJAR POR UNA EDUCACI\u00D3N INTEGRAL EN LA MANCOMUNIDAD ANDINA CON EL OBJETIVO DE PROPICIAR LA INTEGRACI\u00D3N EDUCATIVA ENTRE LOS ESTADOS MIEMBROS Y BREGAR POR UNA EDUCACI\u00D3N SUPERIOR DE CALIDAD EN LA REGI\u00D3N Y EL DESARROLLO TECNOL\u00D3GICO COMO SOPORTES DEL DESARROLLO CONJUNTO DE NUESTROS PA\u00CDSES.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125640,"strPGProblema":"REFORZAR LA SEGURIDAD REGIONAL CON LA FORTALEZA DE LAS INSTITUCIONES DE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS Y POR LO CUAL LA CAN DEBE CONVERTIRSE EN LA GRAN PLATAFORMA DEL PROCESO DE INTEGRACI\u00D3N ANDINA, QUE COMPRENDA TODOS LOS \u00C1MBITOS DEL QUEHACER HUMANO, INCLUYENDO SER GARANT\u00CDA DE LA PAZ EN LA REGI\u00D3N.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125641,"strPGProblema":"MEJORAR LA CAPACIDAD DE RESPUESTA FRENTE A SITUACIONES EMERGENTES QUE REQUIERAN ATENCI\u00D3N PRONTA Y FIRME A FIN DE QUE LA REGI\u00D3N FORTALEZCA SU POSICI\u00D3N FRENTE AL CONCIERTO DE NACIONES.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125642,"strPGProblema":"CUIDAR DE LA AMAZONIA, BAJO UNA VISI\u00D3N DE FOMENTO DE LA CIENCIA, EL AVANCE DE LA TECNOLOG\u00CDA Y EN ESPECIAL DE DESARROLLO SUSTENTABLE. LOS ESTADOS MIEMBROS DE LA CAN EST\u00C1N EN LA RESPONSABILIDAD DE CUIDAR ESTE GRANDIOSO RECURSO Y TAMBI\u00C9N DE CREAR UN NUEVO EJE DE DESARROLLO PARA LA REGI\u00D3N.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125643,"strPGProblema":"IMPULSAR LA CREACI\u00D3N DE UN CENTRO DE ESTUDIOS DE LA AMAZON\u00CDA QUE ASEGURE QUE LOS ELEMENTOS VALIOSOS SEAN COMERCIALIZADOS CON RESPONSABILIDAD Y DE MANERA SOSTENIBLE A FIN DE EVITAR SU AGOTAMIENTO POR LA EXPLOTACI\u00D3N IRRACIONAL DE RECURSOS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125644,"strPGProblema":"HACER DE LOS PA\u00CDSES ANDINOS UNA RUTA EXPORTADORA COMPETITIVA Y CONFIABLE MEDIANTE LA HOMOLOGACI\u00D3N DE PROCESOS Y CONCERTACI\u00D3N ENTRE OFICINAS COMERCIALES EN NUESTRA REGI\u00D3N, PARA DESTERRAR VIEJAS TRABAS BUROCR\u00C1TICAS QUE NO PERMITEN UN INTERCAMBIO ECON\u00D3MICO ENTRE NUESTROS PA\u00CDSES.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125645,"strPGProblema":"IMPULSAR LA MEJORA SUSTANCIAL DEL TRATO DE LOS CIUDADANOS QUE SE DESPLAZAN POR EL TERRITORIO DE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS DE LA CAN, ASEGURANDO SUS DERECHOS TANTO LABORALES, COMO DE SALUD Y MIGRATORIOS: CAPACITACI\u00D3N PERMANENTE DE LOS RRHH CONSULARES PARA GARANTIZAR LA EFICIENCIA DE LAS GESTIONES.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16491,"idOrganizacionPolitica":1366,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000136600110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"17/12/2020 08:18:56 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"FUERZA POPULAR","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Plan Parlamento Andino.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:11:59 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125419,"strPGProblema":"CREACI\u00D3N DEL FORO PERMANENTE DE CIUDADANOS ANDINOS, COMO INSTANCIA DE CAPACITACI\u00D3N, DEBATE Y DIFUSI\u00D3N DE LAS NORMAS COMUNITARIAS  QUE BENEFICIAN AL CIUDADANO ANDINO EN MATERIA DE MOVILIDAD HUMANA, EDUCACI\u00D3N,  MIGRACI\u00D3N, TRABAJO, SEGURIDAD SOCIAL.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125420,"strPGProblema":"PARLAMENTO ANDINO Y APOYO A LA PEQUE\u00D1A EMPRESA. DAR CONTINUIDAD AL PROGRAMA SOY EMPRESA ANDINA, INICIATIVA DE LA REPRESENTACI\u00D3N DEL PER\u00DA DURANTE EL PERIODO 2016-2021, QUE HA SIDO INCORPORADO A LA NORMATIVA DEL PARLAMENTO ANDINO.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125421,"strPGProblema":"CULTURA ANDINA, FORMACI\u00D3N ACAD\u00C9MICA EN INTEGRACI\u00D3N. PROMOVER LA CREACI\u00D3N DE LA FILIAL DE LA UNIVERSIDAD SIM\u00D3N BOL\u00CDVAR EN EL PER\u00DA, POSIBILITANDO BECAS E INTERCAMBIOS CON LAS DEM\u00C1S FILIALES, PARA LA FORMACI\u00D3N DE J\u00D3VENES EN RELACIONES INTERNACIONALES, COMERCIO EXTERIOR, AGROEXPORTACI\u00D3N, TURISMO.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125422,"strPGProblema":"JUVENTUD E  INTEGRACI\u00D3N ANDINA. FORTALECER EL TRABAJO DE LOS PARLAMENTOS ANDINOS JUVENILES Y LOS PARLAMENTOS ANDINOS UNIVERSITARIOS, CONVIRTI\u00C9NDOLOS EN ESPACIO DE DEBATE NACIONAL Y REGIONAL SOBRE LA PROBLEM\u00C1TICA COM\u00DAN DE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS DE LA COMUNIDAD ANDINA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125423,"strPGProblema":"PROPONEMOS FORTALECER MECANISMOS DE PARTICIPACI\u00D3N CIUDADANA EN LA LUCHA CONTRA LA CORRUPCI\u00D3N Y LA IMPUNIDAD EN LA REGI\u00D3N, HACIENDO EXTENSIVO A LOS PA\u00CDSES MIEMBROS EL CONVENIO SUSCRITO ENTRE EL PARLAMENTO ANDINO Y LA  CONTRALOR\u00CDA GENERAL DE LA REP\u00DABLICA DEL PER\u00DA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125424,"strPGProblema":"GOBIERNOS LOCALES E INTEGRACI\u00D3N ANDINA. INCORPORAR EN EL TRABAJO DEL PARLAMENTO ANDINO LA PARTICIPACI\u00D3N DE LAS MUNICIPALIDADES DE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS, REACTIVANDO LA RED DE CIUDADES ANDINAS CREADA EL A\u00D1O 2003.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125425,"strPGProblema":"ATENCI\u00D3N AL MIGRANTE. IMPULSAREMOS Y SEREMOS VIGILANTES DE UN TRATO DIGNO AL HERMANO MIGRANTE, VELANDO POR SU SALUD, EDUCACI\u00D3N, TRABAJO Y VIDA DIGNA; EN TANTO EL FEN\u00D3MENO DE MIGRACI\u00D3N SE HA AGUDIZADO EN LOS \u00DALTIMOS A\u00D1OS, CONSTITUY\u00C9NDOSE UNA PROBLEM\u00C1TICA COM\u00DAN A LOS PA\u00CDSES ANDINOS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125426,"strPGProblema":"REGI\u00D3N ANDINA Y LUCHA CONTRA LA VIOLENCIA A LA MUJER. IMPULSAREMOS QUE LA COMISI\u00D3N ESPECIAL DE LA MUJER SEA DE CAR\u00C1CTER PERMANENTE, AS\u00CD COMO FORTALECEREMOS EL FUNCIONAMIENTO DEL OBSERVATORIO DE CONTROL DE LA VIOLENCIA CONTRA LA MUJER, PARA CONTRIBUIR A ERRADICAR LA VIOLENCIA EN TODAS SUS FORMAS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125427,"strPGProblema":"REGI\u00D3N ANDINA Y LOS IMPACTOS DEL COVID - 19. LA EMERGENCIA SANITARIA ORIGINADA POR LA PANDEMIA, ES UN PROBLEMA COM\u00DAN DE TODOS LOS PA\u00CDSES ANDINOS, EN ESE SENTIDO, SE PROPONE REALIZAR EL SEGUIMIENTO SUS IMPACTOS Y VIGILANTES DE LA VACUNACI\u00D3N EN LA REGI\u00D3N.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125428,"strPGProblema":"EL PARLAMENTO ANDINO Y SU PARTICIPACI\u00D3N EN EL CONGRESO DE LA REP\u00DABLICA.  EN EL MARCO DE LA DIFUSI\u00D3N DEL TRABAJO QUE REALIZAN LOS PARLAMENTARIOS ANDINOS, SE CONSIDERA IMPORTANTE QUE EL CONGRESO DE LA REP\u00DABLICA INCLUYA DENTRO DE SU ESTRUCTURA ORG\u00C1NICA AL PARLAMENTO ANDINO.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125429,"strPGProblema":"CURSOS VIRTUALES EN LA PLATAFORMA DE PARTICIPACI\u00D3N CIUDADANA DEL CONGRESO DE LA REP\u00DABLICA, BRINDAN UNA IMPORTANTE CAPACITACI\u00D3N SOBRE EL SISTEMA ANDINO DE INTEGRACI\u00D3N (SAI),  SUS \u00D3RGANOS Y ROL DEL PARLAMENTO ANDINO; Y, SOBRE LOS DERECHOS DE LOS CIUDADANOS ANDINOS, ESTOS DEBEN CONTINUAR Y AMPLIARSE.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125430,"strPGProblema":"MARCOS NORMATIVOS DEL PARLAMENTO ANDINO Y LA ARMONIZACI\u00D3N LEGISLATIVA EN LA REGI\u00D3N. LA ARMONIZACI\u00D3N LEGISLATIVA ENTRE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS DE LA REGI\u00D3N DEBE SER UN OBJETIVO A ALCANZAR IMPULSADO DESDE EL PARLAMENTO ANDINO.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125431,"strPGProblema":"CONTROL POL\u00CDTICO Y FISCALIZACI\u00D3N DE LA MARCHA DEL PROCESO DE INTEGRACI\u00D3N. EL TRABAJO DE CONTROL POL\u00CDTICO Y FISCALIZACI\u00D3N SE REALIZAR\u00C1 UTILIZANDO LOS INDICADORES APROBADOS EN EL MANUAL PARLAMENTARIO PARA EL CONTROL POL\u00CDTICO Y LA FISCALIZACI\u00D3N A LOS \u00D3RGANOS E INSTITUCIONES DEL SAI.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125432,"strPGProblema":"RELACIONES INTERINSTITUCIONALES CON OTROS FOROS PARLAMENTARIOS DEL MUNDO, CON LA FINALIDAD DE TENER PRESENCIA INTERNACIONAL DEL PARLAMENTO ANDINO, PROMOVER LA IDENTIDAD ANDINA Y REALIZAR INTERCAMBIO DE EXPERIENCIAS PARA EL FORTALECIMIENTO DEL ESTE.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16518,"idOrganizacionPolitica":1264,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000126400110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"21/12/2020 09:05:59 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"JUNTOS POR EL PERU","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN D ETRABAJO DE PARLAMENTO ANDINO[R].pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:11:59 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125570,"strPGProblema":"FORTALECER LOS MECANISMOS DE INTEGRACI\u00D3N CON LOS PA\u00CDSES VECINOS, ESPECIALMENTE LA INTEGRACI\u00D3N REGIONAL ANDINA Y AMAZ\u00D3NICA AFIANZANDO LA RELACI\u00D3N CON PA\u00CDSES VECINOS A TRAV\u00C9S DE MECANISMOS DE INTEGRACI\u00D3N COMO LA COMUNIDAD ANDINA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125571,"strPGProblema":"IMPULSAR LA DEFENSA DE LA AMAZON\u00CDA ANTE LAS AMENAZAS DEL CAMBIO CLIM\u00C1TICO, LA DEFORESTACI\u00D3N Y LA EXPANSI\u00D3N DE ACTIVIDADES IL\u00CDCITAS V\u00CDA MECANISMOS DE INTEGRACI\u00D3N EXISTENTES COMO LA OTC.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125572,"strPGProblema":"PROPONER UNA REINGENIER\u00CDA DE LA COMUNIDAD ANDINA (CAN) ELLO INCLUYE EL PARLAMENTO ANDINO, EL TRIBUNAL ANDINO Y LA SECRETARIA EJECUTIVA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125573,"strPGProblema":"FORMULAR POL\u00CDTICAS DE COOPERACI\u00D3N SUBREGIONAL Y BILATERAL DE LOS PA\u00CDSES DE LAS COMUNIDAD ANDINA (CA) CON EL OBJETIVO DE CREAR UN FONDO COM\u00DAN PARA SER USADO EN SITUACIONES DE EMERGENCIA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125574,"strPGProblema":"FORMULACI\u00D3N DE UNA LEY MARCO SOBRE MOVILIDAD HUMANA.\nFORMULACI\u00D3N DE UNA LEY MARCO PARA LA SUBREGI\u00D3N ANDINA EN MATERIA DE TRATA DE PERSONAS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16545,"idOrganizacionPolitica":2218,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000221800110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"30/12/2020 08:55:38 a.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":25,"strOrganizacionPolitica":"PERU LIBRE","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE TRABAJO PARLAMENTO ANDINO 2021 2026 (1).pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:12:00 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125797,"strPGProblema":"TODOS LOS INTENTOS DE DESARROLLO INDUSTRIAL HAN SIDO DETENIDOS Y DESMONTADOS CON POL\u00CDTICAS AGRESIVAS, DICTADURAS, GENOCIDAS. Y EN LAS \u00DALTIMAS D\u00C9CADAS HAN ADOPTADO LAS FORMAS DE TRATADOS DE LIBRE COMERCIO. ES IMPERATIVO UNIFICAR POL\u00CDTICAS DE IMULSO AL DESARROLLO INDUSTRIAL SUDAMERICANO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125798,"strPGProblema":"EL PUEBLO TRABAJADOR ES LA FUENTE PRINCIPAL DE LA CREACI\u00D3N DE RIQUEZA ES, JUSTAMENTE, EL PUEBLO TRABAJADOR DE CADA PA\u00CDS HERMANO.\nLOS PA\u00CDSES ANDINOS, COMO PARTE DE LOS PA\u00CDSES LATINOAMERICANOS DEBEN UNIFICAR POL\u00CDTICAS EN DEFENSA DE LAS CONDICIONES DE TRABAJO DE SUS PUEBLOS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125799,"strPGProblema":"DEBEMOS UNIFICAR POL\u00CDTICAS DE DEFENSA DE NUESTROS MERCADOS INTERNOS, DEFENSA DE NUESTRAS INDUSTRIAS, RENEGOCIANDO O CAMBIANDO LOS TRATADOS DE LIBRE COMERCIO. DEBEMOS UNIFICAR POL\u00CDTICAS, ESPECIALMENTE PROTECTORAS DE NUESTRAS MYPES, QUE REPRESENTAN EL 75% DEL PBI Y EL 95% DE LA PEA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125800,"strPGProblema":"PLANTEAMOS POL\u00CDTICAS CONJUNTAS DE PROTECCI\u00D3N DEL MEDIO AMBIENTE, QUE BUSQUEN ELEVAR Y DEFENDER LA BIODIVERSIDAD DE NUESTROS RECURSOS NATURALES DE TODA \u00CDNDOLE, AS\u00CD COMO DE LAS CUENCAS ACU\u00CDFERAS Y APROVECHARLOS PARA LOGRAR UN DESARROLLO SUSTENTABLE Y CONTRIBUIR A LA REDUCCI\u00D3N DEL CALENTAMIENTO GLOBAL","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125801,"strPGProblema":"ACUERDOS DE COOPERACI\u00D3N M\u00C9DICA EN TIEMPOS DE DESASTRES NATURALES Y PANDEMIA, LOS CUALES SIRVAN DE SUSTENTO DE UNA MAYOR INTEGRACI\u00D3N EN EL \u00C1MBITO DE INVESTIGACI\u00D3N DE ENFERMEDADES EN COM\u00DAN.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125802,"strPGProblema":"REGULACI\u00D3N PARA LA PROTECCI\u00D3N DE MANO DE OBRA DE LOS TRABAJADORES DE LOS PA\u00CDSES MIEMBROS. FOMENTO Y REGULACI\u00D3N DE POL\u00CDTICAS DE ACUERDOS COMERCIALES COMPLEMENTARIOS EN LOS CUALES SE PRIORICE A LAS NACIONES MIEMBROS DE LA CAN.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16498,"idOrganizacionPolitica":22,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000002200110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"19/12/2020 11:14:31 a.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"RENOVACION POPULAR","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE TRABAJO - PARLAMENTO ANDINO.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:12:00 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125465,"strPGProblema":"FORTALECER LA INTEGRACI\u00D3N REGIONAL\nPROMOVER LA COOPERACI\u00D3N INTERNACIONAL CON MUNICIPIOS Y REGIONES\nFORTALECER LAS RELACIONES MULTILATERALES\nFORTALECER LA INTEGRACI\u00D3N DE LA COMUNIDAD ANDINA DE NACIONES (CAN).\nFORTALECER LA SEGURIDAD Y SOBERAN\u00CDA ALIMENTARIA\nINTEGRACI\u00D3N EDUCATIVA","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16537,"idOrganizacionPolitica":2731,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000273100110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 09:51:39 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"PODEMOS PERU","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Plan_Trabajo_Parlamento_Andino_2021-convertido.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:12:00 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125725,"strPGProblema":"IMPULSAR ACCIONES PARA DESARROLLO PRODUCTIVO Y ENFOQUE DE CADENAS PRODUCTIVAS REGIONALES\nINCENTIVOS PARA ESTABLECIER LAS PYMES ANDINAS EN EL PA\u00CDS\nFOMENTO A PROMOCI\u00D3N COMERCIAL VIRTUAL DE BIENES CON LOS MISMOS EST\u00C1NDARES\nMITIGAR EFECTOS DEL CAMBIO CLIM\u00C1TICO\nPROTECCI\u00D3N AL CONSUMIDOR","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125726,"strPGProblema":"FOMENTO A PROMOCI\u00D3N COMERCIAL VIRTUALES DE BIENES CON LOS MISMOS EST\u00C1NDARES","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125727,"strPGProblema":"INCENTIVOS PARA ESTABLECIMIENTO DE PYMES ANDINAS EN EL PA\u00CDS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125728,"strPGProblema":"MITIGAR EFECTOS DEL CAMBIO CLIM\u00C1TICO EN ECOSISTEMAS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125729,"strPGProblema":"PROTECCI\u00D3N AL CONSUMIDOR COMO POL\u00CDTICA TRANSVERSAL","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16502,"idOrganizacionPolitica":2191,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000219100110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"20/12/2020 02:03:04 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"DEMOCRACIA DIRECTA","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Plan de Trabajo Parlamento Andino  Democracia Directa 2021-2026.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:12:00 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125488,"strPGProblema":"OBJETO SOCIAL: EL PARTIDO TIENE COMO OBJETO PARTICIPAR ACTIVAMENTE EN EL DESARROLLO DE LA VIDA POL\u00CDTICA DEL PA\u00CDS, AL AMPARO DE LO DISPUESTO EN EL ART\u00CDCULO 35 DE LA CONSTITUCI\u00D3N POL\u00CDTICA DEL PER\u00DA, PROPONIENDO LA CONSTRUCCI\u00D3N DE UN NUEVO MODELO DE SOCIEDAD SOBRE LA BASE DE LOS PRINCIPIOS DE LA DE","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125489,"strPGProblema":"DE RESPETO A LA VIDA: LA VIDA HUMANA Y EL RESTO DE LA BIODIVERSIDAD DEL PLANETA MERECE RESPETO Y OBLIGA A SU PRESERVACI\u00D3N, CONSIDERANDO QUE SE TRATA DE UNA NECESIDAD RACIONAL Y FUNDAMENTAL DE PRESERVACI\u00D3N DE NUESTRA PROPIA EXISTENCIA. POR TANTO, EL PARTIDO CONSIDERA PRECISO PROTEGER LA EXISTE","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125490,"strPGProblema":"DEL TRABAJO COMO FACTOR DE DESARROLLO HUMANO: EL TRABAJO, CONDUCENTE A LA PRODUCCI\u00D3N DE BIENES Y SERVICIOS, DEBE SER PROMOVIDO, GENERADO Y EJECUTADO BAJO LAS CONDICIONES M\u00C1S ADECUADAS QUE LE DEN EL CAR\u00C1CTER DE FACTOR FUNDAMENTAL PARA EL DESARROLLO HUMANO, CON DIGNIDAD Y COMPENSACI\u00D3N JUSTA RES","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125491,"strPGProblema":"DE LA DEMOCRACIA DIRECTA: EL PUEBLO COMO CONJUNTO DE CIUDADANOS ES EL ENTE NATURAL, SUPREMO Y SOBERANO PARA DIRIGIR Y ADMINISTRAR DIRECTAMENTE LOS DESTINOS DE LA SOCIEDAD QUE CONSTITUYE, EN TODOS SUS ASPECTOS, PRINCIPALMENTE DE AQUELLOS DEL M\u00C1S ALTO NIVEL DE RELEVANCIA Y/O TRASCENDENCIA. ESTO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125493,"strPGProblema":"DE PROTECCI\u00D3N A LA PROPIEDAD NACIONAL: TODA FORMA DE PROPIEDAD ADQUIRIDA O GENERADA LEGALMENTE POR LOS CIUDADANOS PERUANOS, EN FORMA INDIVIDUAL O COLECTIVA DEBE SER GARANTIZADA PORQUE FUNDA EL V\u00CDNCULO REAL DE ADHESI\u00D3N CIUDADANA A LA NACI\u00D3N, PORQUE MATERIALIZA LA IDENTIDAD NACIONAL, Y PORQUE G","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125495,"strPGProblema":"DE LA REGIONALIZACI\u00D3N: EL PROCESO DE REGIONALIZACI\u00D3N DEBE CONSOLIDARSE, ENTENDIENDO QUE LAS REGIONES SON NIVELES DEL ESTADO CON TODAS LAS FUNCIONES DEL MISMO; ES DECIR, REGIONES CON PODER POL\u00CDTICO EFECTIVO. TAMBI\u00C9N DE EMPRENDERSE EL PROCESO DE DESCENTRALIZACI\u00D3N EFECTIVA PROMOVIENDO POLOS DE D","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125496,"strPGProblema":"DE LA EDUCACI\u00D3N PARA EL DESARROLLO INTEGRAL: LA EDUCACI\u00D3N DEBE SER UNIVERSAL, GRATUITA, CIENT\u00CDFICA, HUMANISTA E INTEGRAL, POR EL TRABAJO Y PARA EL TRABAJO, PUES, PARA PROVECHO INDIVIDUAL Y SOCIAL, NADIE DEBE QUEDAR SIN UNA EDUCACI\u00D3N CIENT\u00CDFICA QUE AL MISMO TIEMPO LE IDENTIFIQUE CON SU CAR\u00C1CTE","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125497,"strPGProblema":"DE LA SALUD COMO DERECHO UNIVERSAL: PUES EL ESTADO DEBE GARANTIZAR LA SALUD INCLUIDA LA MEDICACI\u00D3N, COMO UN DERECHO HUMANO, NO SUJETO A CONDICIONES DE CAPACIDAD ADQUISITIVA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125498,"strPGProblema":"DE LA SEGURIDAD SOCIAL: ORGANIZADA BAJO LA ADMINISTRACI\u00D3N DE LOS PROPIOS TRABAJADORES; PUESTO QUE, POR AHORA, LA SEGURIDAD SOCIAL ES FUENTE DE LIQUIDEZ Y CAPITAL DEL ESTADO Y DE PRIVADOS Y HASTA OBJETO DE APROPIACI\u00D3N IL\u00CDCITA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125499,"strPGProblema":"DE LA TRANSPARENCIA P\u00DABLICA: REFERIDA A QUE LA INFORMACI\u00D3N DE LAS INSTITUCIONES DEL ESTADO ES P\u00DABLICA EN TODAS SUS INSTANCIAS Y MOMENTOS, SIN EXCEPCI\u00D3N.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125500,"strPGProblema":"DE LA DECENCIA POL\u00CDTICA: EN EL SENTIDO QUE LAS PROPUESTAS DE POL\u00CDTICAS DE ESTADO DEBEN SER TRANSPARENTES, SUSTENTADAS EN LA VERDAD, LA RAZ\u00D3N Y LA JUSTICIA. SANCIONANDO TODO ACTO DE CORRUPCI\u00D3N O DEMAGOGIA EN LA FUNCI\u00D3N P\u00DABLICA. CONVIRTIENDO, DE ESTA MANERA, LA PR\u00C1CTICA POL\u00CDTICA DEL FONAVISMO EN DOCEN","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125501,"strPGProblema":"AL 2050, EL PER\u00DA SER\u00C1 UN ESTADO JUSTO, DEMOCR\u00C1TICO, ABIERTO, MODERNO, EFICIENTE, TRANSPARENTE Y DESCENTRALIZADO, EN EL QUE SE PROTEJA LOS DERECHOS E INTERESES DEL PUEBLO PERUANO FRENTE A AMENAZAS INTERNAS Y EXTERNAS Y QUE PERMITA QUE LOS CIUDADANOS PERUANOS ALCANCEN SU DESARROLLO HUMANO INTEGRAL POR","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125502,"strPGProblema":"EL ESTADO PERUANO VELAR\u00C1 POR LA VIDA, LA EDUCACI\u00D3N, LA SALUD, LA SEGURIDAD, LA DEFENSA NACIONAL Y EL EMPLEO DE LOS CIUDADANOS PERUANOS, FORTALECIENDO SU IDENTIDAD CULTURAL, SUS VALORES CIUDADANOS, LA DEMOCRACIA DIRECTA, LA INVESTIGACI\u00D3N CIENT\u00CDFICA Y LA INNOVACI\u00D3N COMO ASPECTOS FUNDAMENTALES DE SU FO","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125503,"strPGProblema":"DEMOCRACIA DIRECTA IMPLEMENTARA POL\u00CDTICAS PARA MEJORAR Y FORTALECER EL MERCADO INTRA REGIONAL; IMPULSA PARA ELLO SU PRODUCCI\u00D3N INDUSTRIAL, COMO EL SISTEMA NACIONAL DE PARQUES INDUSTRIALES (DL 1199) DE PROMOCI\u00D3N Y EJECUCI\u00D3N DE PROCESOS DE DESARROLLO INDUSTRIAL CONJUNTO, PARA ALCANZAR LA EXPANSI\u00D3N, ES","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125504,"strPGProblema":"IMPLEMENTACI\u00D3N DE PARQUES INDUSTRIALES TECNOL\u00D3GICOS EN LAS REGIONES DEL PER\u00DA.\nPROGRAMAS INDUSTRIALIZACI\u00D3N REGIONAL BASE PARA LA INTEGRACI\u00D3N INDUSTRIAL SUBREGIONAL.\nCONVENIOS DE COMPLEMENTACI\u00D3N INDUSTRIAL DE GORE Y SUBREGIONAL.\nPROYECTOS DE INTEGRACI\u00D3N INDUSTRIAL SUBREGIONAL.\nPROYECTOS BINACIONALES D","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16543,"idOrganizacionPolitica":2173,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000217300110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"29/12/2020 07:17:54 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":25,"strOrganizacionPolitica":"AVANZA PAIS - PARTIDO DE INTEGRACION SOCIAL","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE TRABAJO 2021-2026.PARLAMENTO ANDINO.AVANZA PAIS.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:12:01 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125782,"strPGProblema":"IIMPULSAR EL AVANCE CONJUNTO DE LA COMUNIDAD PARA EL INGRESO A LA OCDE Y SUS EST\u00C1NDARES. EXISTE DIFERENTE NIVEL DE AVANCE EN ESTE PROP\u00D3SITO, ESTANDO CHILE Y COLOMBIA EN NIVELES M\u00C1S AVANZADOS CON RESPECTO A LOS OTROS MIEMBROS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125783,"strPGProblema":"PRIORIZAR EL DEBATE EN CUANTO A UN NUEVO MODELO EDUCATIVO, EN EL QUE LA CERTIFICACI\u00D3N DE COMPETENCIAS SEA UN OBJETIVO CENTRAL Y TEMPRANO. LA PANDEMIA DEL COVID-19 HA DESNUDADO MUCHAS FALENCIAS EN LOS SISTEMAS EDUCATIVOS EN LOS PA\u00CDSES ANDINOS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125784,"strPGProblema":"INTEGRAR LAS CARRETERAS, Y TODO MEDIO DE TRANSPORTE, DE FORMA QUE SE PUEDA ACCEDER A TODAS NUESTRAS REGIONES FRONTERIZAS USANDO LAS V\u00CDAS QUE LAS CONDICIONES GEOGR\u00C1FICAS Y TOPOGR\u00C1FICAS HAGAN M\u00C1S EFICIENTE. INDEPENDIENTEMENTE DEL PA\u00CDS O PA\u00CDSES EN LOS QUE SE ENCUENTREN.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125785,"strPGProblema":"PROMOVER LA INTEGRACI\u00D3N ECON\u00D3MICA POR LA V\u00CDA DE LA EFICIENCIA LOG\u00CDSTICA, LA INTEGRACI\u00D3N PRODUCTIVA, EL LIBRE TRANSITO DE TRABAJADORES Y UN COMBATE EFICIENTE AL CONTRABANDO.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125786,"strPGProblema":"UTILIZAR LA NATURALEZA VIBRANTE Y DIN\u00C1MICA DE TODA FRONTERA PARA PROMOVER LAS ACTIVIDADES PRODUCTIVAS Y DE DESARROLLO CONJUNTO DE LOS CIUDADANOS DE LA COMUNIDAD.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125787,"strPGProblema":"EL PARLAMENTO ANDINO ES UNA ORGANIZACI\u00D3N QUE PUEDE MEJORAR INSTRUMENTOS DE INTEGRACI\u00D3N QUE ACTUALMENTE OCURREN DE UNA MANERA DISPERSA.LA COMUNIDAD","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]},{"idPlanGobierno":16534,"idOrganizacionPolitica":5,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":3,"strCodigoRegistroPG":"0000000000500110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 05:45:36 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL","strTipoEleccion":"PARLAMENTO ANDINO","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE TRABAJO PARLAMENTO ANDINO RUNA.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"24/02/2021 02:12:01 p.m.","ListPGDSocial":[],"ListPGDEconomica":[],"ListPGDAmbiental":[],"ListPGDInstitucional":[],"ListPTDPropuesta":[{"idPlanGobDimension":125685,"strPGProblema":"QUE LA SUBREGI\u00D3N ANDINA SEA UN EJEMPLO MUNDIAL DE MODELO INCLUSIVO Y PARTICIPATIVO, PARA EL DESARROLLO, ABIERTO, SOCIAL Y SOSTENIBLE, DESDE UNA GOBERNANZA DIGITAL.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125686,"strPGProblema":"LIDERAR EL DESARROLLO DE LATINOAMERICANA PROMOVIENDO POL\u00CDTICA Y SISTEMAS DE GOBIERNO, CENTRADO EN EL DESARROLLO HUMANO, EL AYNI Y USO SOSTENIBLE DE LOS RECURSOS NATURALES DEL H\u00C1BITAT Y TERRITORIO.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125687,"strPGProblema":"IMPLEMENTAR EL INTERCAMBIO (AYNI) ABIERTO, COLABORATIVO, RECIPROCO Y COLABORATIVO, ENTRE TODOS LOS INVOLUCRADOS, DESARROLLO ABIERTO: CUALQUIERA, DEBE TENER LA LIBERTAD Y ACCESO AL MEDIO PARA INNOVAR DESARROLLAR Y MEJORAR.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125688,"strPGProblema":"TODAS LAS PROPUESTAS DE POL\u00CDTICAS DE LA COMUNIDAD ANDINA DEBEN CENTRARSE Y ORIENTARSE AL DESARROLLO DE LAS PERSONAS Y A MAXIMIZAR EL BENEFICIO A TODOS SUS LOS INTEGRANTES, CON EL M\u00CDNIMO DE DESPILFARRO, RESIDUOS DE RECURSOS MATERIALES Y HUMANOS ADEM\u00C1S DE EMISIONES (CO2, GEI ENTRE OTROS)","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125689,"strPGProblema":"IMPLEMENTAR LA INTEGRACI\u00D3N COLABORATIVA EN LA EDUCACI\u00D3N, MOVILIDAD, MIGRACIONES, DERECHOS SOCIO LABORALES, ENERG\u00CDA, MEDIO AMBIENTE Y CAMBIO CLIM\u00C1TICO, CONVIVENCIA Y SEGURIDAD CIUDADANA, SEGURIDAD Y SOBERAN\u00CDA ALIMENTARIA, COMPETITIVIDAD Y EMPRENDIMIENTO, ENTRE OTROS.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125690,"strPGProblema":"IMPULSAR MEDIANTE LOS CONVENIOS BILATERALES LA PROMOCI\u00D3N DE LA PEQUE\u00D1A Y MEDIANA EMPRESA, ENTRE LOS PA\u00CDSES QUE CONFORMAN LA COMUNIDAD ANDINA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125691,"strPGProblema":"PROMOVER E IMPULSAR LA TRANSFORMACI\u00D3N DIGITAL, HACIA UNA GOBERNANZA DIGITAL, CON DATOS ABIERTOS, PARA EL INTERCAMBIO Y GESTI\u00D3N P\u00DABLICA ENTRE LOS MIEMBROS INTEGRANTES DE LA COMUNIDAD ANDINA.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125692,"strPGProblema":"IMPULSAR MEDIANTE CONVENIOS BILATERALES ENTRE LOS PA\u00CDSES DE LA COMUNIDAD ANDINA, EL DESARROLLO DE LA ECONOM\u00CDA DEL CONOCIMIENTO, LA ECONOM\u00CDA DIGITAL, LA BIOECONOM\u00CDA, LA ECONOM\u00CDA AZUL, LA ECONOM\u00CDA CIRCULAR, ETC. A FIN DE GARANTIZAR LA INCLUSI\u00D3N DE TODOS LOS MIEMBROS QUE CONFORMAN LA COMUNIDAD ANDINA","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125693,"strPGProblema":"PROMOVER QUE TODA PERSONA, TIENE EL DERECHO Y LA LIBERTAD PARA MEJORAR Y DESARROLLAR SU ENTORNO, PERO ES RESPONSABLE DE HACER USO SOSTENIBLE DE TODOS LOS RECURSOS, NATURALES Y TODO EL IMPACTO NEGATIVO QUE CAUSE A SU ENTORNO.","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125694,"strPGProblema":"IMPULSAR Y DESARROLLAR LA RESPONSABILIDAD SOCIAL DESDE LA COMUNIDAD ANDINA, EN LAS \u00C1REAS DE EDUCACI\u00D3N, SALUD P\u00DABLICA, SEGURIDAD CIUDADANA, CULTURA DIGITAL, INCLUSI\u00D3N SOCIAL, TRASFORMACI\u00D3N CULTURAL, GESTI\u00D3N P\u00DABLICA EN ATENCI\u00D3N AL CIUDADANO, REACTIVACI\u00D3N DE LA ECONOM\u00CDA SOSTENIBLE (PYMES Y MYPES).","strPGObjetivo":"","strPGMeta":"","strPGIndicador":"","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":5,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}]}]