[{"idPlanGobierno":16521,"idOrganizacionPolitica":2840,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000284000110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"21/12/2020 11:11:22 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"PARTIDO MORADO","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Plan de gobierno y Anexo 5 final integrado.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:13 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125562,"strPGProblema":"TALENTOS Y EDUCACI\u00D3N","strPGObjetivo":"1. ATENCI\u00D3N INTEGRAL A LA PRIMERA INFANCIA, CON GARANT\u00CDA DE NUTRICI\u00D3N.\n2. PERTINENCIA Y CULMINACI\u00D3N OPORTUNA DE EDUCACI\u00D3N B\u00C1SICA.\n3. MAYOR ACCESO A UNA EDUCACI\u00D3N SUPERIOR DE CALIDAD.\n4. DESARROLLO PROFESIONAL DOCENTE.\n5. PROMOCI\u00D3N DE LA CIENCIA Y TECNOLOG\u00CDA.\n6. CULTURA F\u00CDSICA, RECREACI\u00D3N Y DEPORTE","strPGMeta":"1. REDUCCI\u00D3N DE ANEMIA INFANTIL AL 20%.\n2. 30% DE AMPLIACI\u00D3N DE COBERTURA PARA ESTUDIANTES DE EBR.\n3. 100% DE IE INTERCONECTADAS POR FIBRA \u00D3PTICA.\n4. 100% DE INSTITUCIONES FORMADORAS LICENCIADAS.\n5. PUESTO 6 DE AM\u00C9RICA LAT.  \n6. 50% CON COBERTURA DE PLAZAS ORG\u00C1NICAS DE PROFESOR DE EDUCACI\u00D3N F\u00CDSICA.","strPGIndicador":"1. % DE POBLACI\u00D3N CON ANEMIA INFANTIL POR A\u00D1O.\n2. NO. DE ESTUDIANTES CON NECESIDADES ESPECIALES.\n3. NO. DE INSTITUCIONES DE EDUCACI\u00D3N SUPERIOR CON TECNOLOG\u00CDAS DIGITALES.\n4. NO. DE PROGRAMAS DE FORMACI\u00D3N DOCENTE DE EXCELENCIA.\n5. % DE INCREMENTO DE INVERSI\u00D3N ANUAL EN I Y D. \n6. % CON EXCESO DE PESO.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125563,"strPGProblema":"SALUD Y TRABAJO","strPGObjetivo":"1. SISTEMA \u00DANICO DE SALUD, CON FORTALECIMIENTO DEL PRIMER NIVEL.\n2. SALUD COMUNITARIA CON ENFOQUE EN INFANCIA, ENFERMEDADES DE ALTO COSTO Y TERCERA EDAD.\n3. PROGRAMAS DE APOYO A PERSONAS EN VULNERABILIDAD.\n4. SALUD Y BENEFICIOS SOCIALES PARA TRABAJADORES.\n5. VIGILANCIA DE CONDICIONES DIGNAS DE TRABA","strPGMeta":"AL 2026:\n1. 90-95% DE POBLACI\u00D3N INCLUIDA.\n2. 100% DE COBERTURA.\n3. 50% DE LOS N\u00DACLEOS FAMILIARES INCORPORADOS.\n4. 100% DE HOMOLOGACI\u00D3N DE CARTERAS.\n5. VALORES POR ENCIMA DEL 80% DE CUMPLIMIENTO.","strPGIndicador":"1. ACCESO A HISTORIA CL\u00CDNICA DIGITAL.\n2. POBLACI\u00D3N CUBIERTA CON FINANCIAMIENTO DE ENFERMEDADES DE ALTO COSTO.\n3. POBLACI\u00D3N CUBIERTA CON APOYO A SITUACI\u00D3N DE VULNERABILIDAD. \n4. % DE HOMOLOGACI\u00D3N DE CARTERAS DE SERVICIO EN LAS REDES DE SALUD.\n5. NO. EMPRESAS FISCALIZADAS EN CONDICIONES LABORALES.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125564,"strPGProblema":"CONSTRUCCI\u00D3N DE CIUDADAN\u00CDA","strPGObjetivo":"1. PROMOVER LA REIVINDICACI\u00D3N Y VALORIZACI\u00D3N DE LA DIVERSIDAD CULTURAL, \u00C9TNICA Y DE GRUPOS SOCIALES Y LUCHA CONTRA LA DISCRIMINACI\u00D3N.\n2. VIGILANCIA Y SANCI\u00D3N DEL MALTRATO ANIMAL. \n3. DESARROLLO Y FORTALECIMIENTO DE COMPETENCIAS CIUDADANAS PARA LA CONVIVENCIA ARMONIOSA.","strPGMeta":"1. REDUCCI\u00D3N AL 2026 DE LOS CASOS REPORTADOS DE DISCRIMINACI\u00D3N EN UN 50% DE LOS VALORES REPORTADOS AL 2019.\n2. 100% DE CASOS PROCESADOS AL 2026.\n3. 100% DE INCORPORACI\u00D3N DE COMPETENCIAS CIUDADANAS EN LA CURR\u00CDCULA EDUCATIVA AL 2026.","strPGIndicador":"1. REDUCCI\u00D3N DE LA DISCRIMINACI\u00D3N SEG\u00DAN REPORTES ANUALES HASTA EL 2026.\n2. N\u00DAMERO DE CASOS CON PRUEBAS DE MALTRATO QUE SON DENUNCIADOS Y PROCESADOS\n3. N\u00DAMERO DE NI\u00D1OS, NI\u00D1AS, ADOLESCENTES Y J\u00D3VENES, CON CONOCIMIENTO DE LOS PRINCIPIOS DE LA CULTURA CIUDADANA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125565,"strPGProblema":"ESTABILIDAD ECON\u00D3MICA Y FISCAL","strPGObjetivo":"1. ESTABILIDAD, PREDICTIBILIDAD Y PRUDENCIA EN EL MANEJO DE LA ECONOM\u00CDA.\n2. MEJORA DE LA RECAUDACI\u00D3N TRIBUTARIA: REFORMA TRIBUTARIA INTEGRAL.","strPGMeta":"1. D\u00C9FICIT FISCAL DEL 2%, Y DEUDA 25% AL 2026.\n2. 18% AL 2026.","strPGIndicador":"1. RESTABLECIMIENTO EN EL CUMPLIMIENTO DE LAS REGLAS FISCALES Y FINANCIERAS.  \n2. RECAUDACI\u00D3N TRIBUTARIA COMO PORCENTAJE DEL PBI.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125566,"strPGProblema":"DIVERSIFICACI\u00D3N PRODUCTIVA","strPGObjetivo":"1. TURISMO, HOTELER\u00CDA Y GASTRONOM\u00CDA.\n2. ACTIVIDAD PESQUERA TRADICIONAL E INDUSTRIAL.\n3. OFERTA DE PUESTOS DE TRABAJO FORMALES Y SOSTENIBLES.\n4. AGRICULTURA Y GANADER\u00CDA PARA GENERAR EMPLEO, SEGURIDAD ALIMENTARIA Y DESARROLLO RURAL.\n5. INDUSTRIA FORESTAL SOSTENIBLE Y CULTURA DE GUARDABOSQUES EN LA SEL","strPGMeta":"1. RECUPERACI\u00D3N A CIFRAS DEL 2019 AL 2DO A\u00D1O DE MASIFICACI\u00D3N DE VACUNA CONTRA COVID.\n2. 100% DE MAR VIGILADO POR SAT\u00C9LITE Y MARINA DE GUERRA.\n3. REDUCCI\u00D3N A CIFRAS \u003C50% DE LA PEA.\n4. 20% DE SEMILLAS DE CALIDAD CON 50% DE INTENSIFICACI\u00D3N.\n5. REDUCCI\u00D3N DE 90% CON TRAZABILIDAD Y ORDENAMIENTO.","strPGIndicador":"1. NRO DE TURISTAS INTERNACIONALES QUE INGRESAN AL PA\u00CDS\n2. N\u00DAMERO DE MILLAS DE MAR PERUANO VIGILADO CONTRA DEPREDACI\u00D3N INDUSTRIAL DE LA BIOMASA.\n3. TASA DE EMPLEO INFORMAL ANUAL\n4. TASA DE USO DE SEMILLAS DE CALIDAD E INTENSIFICACI\u00D3N AGR\u00CDCOLA.\n5. TASA DE RENTABILIDAD DE INDUSTRIA FORESTAL SOSTENIBLE","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125567,"strPGProblema":"POL\u00CDTICA EXTERIOR E INTERCAMBIOS COMERCIALES","strPGObjetivo":"1. PROMOCI\u00D3N DEL PRODUCTO PERUANO DE ALTA CALIDAD PARA EL MERCADO INTERNO Y EXTERNO.\n2. ELIMINACI\u00D3N DE BARRERAS Y TR\u00C1MITES Y APOYO DE SUS DERECHOS CIUDADANOS DE LOS PERUANOS EN EL EXTERIOR.","strPGMeta":"1. 6,800 MILLONES DE US$ A 10,000 MILLONES EN CINCO A\u00D1OS\n2. AUMENTO PROGRESIVO HASTA LLEGAR AL 100% DE CONSULADOS IMPLEMENTANDO CAPACITACIONES CUBIERTOS AL 2026. INICIANDO CON EEUU, ARGENTINA, ESPA\u00D1A, CHILE Y ALEMANIA.","strPGIndicador":"1. VOLUMEN DE LAS AGROEXPORTACIONES\n2. N\u00DAMERO DE PERSONAL CAPACITADO EN LOS CONSULADOS PERUANOS. N\u00DAMERO DE TR\u00C1MITES SIMPLIFICADOS EN LOS CONSULADOS PERUANOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125568,"strPGProblema":"SOSTENIBILIDAD AMBIENTAL","strPGObjetivo":"1. CONSERVACI\u00D3N Y USO SOSTENIBLE DE RECURSOS NATURALES CON ENFOQUE EN ECONOM\u00CDA CIRCULAR Y MITIGACI\u00D3N DEL CAMBIO CLIM\u00C1TICO.\n2. GESTI\u00D3N DE RESIDUOS S\u00D3LIDOS.\n3. GESTI\u00D3N DE RIESGOS Y DESASTRES.","strPGMeta":"1. 50% DE \u00C1REAS IDENTIFICADAS RECUPERADAS O RECONVERTIDAS AL 2026.\n2. 70% DE COBERTURA AL 2026.\n3. 100% DE ZONAS IDENTIFICADAS Y CON PLAN DE MANEJO DE LA VULNERABILIDAD AL 2026.","strPGIndicador":"1. PORCENTAJE DE \u00C1REAS DEGRADADAS POR CONTAMINACI\u00D3N QUE SE RECUPERAN O RECONVIERTEN\n2. PROPORCI\u00D3N DE POBLACI\u00D3N CUBIERTA POR UN SISTEMA INTEGRADO DE LIMPIEZA P\u00DABLICA Y GESTI\u00D3N DE RESIDUOS.\n3. N\u00DAMERO DE ZONAS DE RIESGO IDENTIFICADAS FRENTE A EVENTOS CLIM\u00C1TICOS EXTREMOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125569,"strPGProblema":"PLANIFICACI\u00D3N DEL TERRITORIO, VIVIENDA Y SERVICIOS","strPGObjetivo":"1. PLANIFICACI\u00D3N TERRITORIAL: USO RACIONAL Y SOSTENIBLE DE NUESTRA GEOGRAF\u00CDA Y NATURALEZA.\n2. VIVIENDA DIGNA EN ENTORNOS ESTIMULANTES. (CIUDAD) (VIVIENDA)\n3. SERVICIOS DE TRANSPORTE CON VISI\u00D3N MULTIMODAL Y ALCANCE NACIONAL","strPGMeta":"1. 15% ADICIONAL AL 2026.\n2. META DE INVERSI\u00D3N ANUAL EN INFRAESTRUCTURA DE 15 MIL MILLONES DE SOLES EN EL PER\u00CDODO 2021- 2026.\n3. 100% DE PAVIMENTACI\u00D3N AL 2026.\nDISMINUCI\u00D3N DE 6.3% A 0% AL 2026.","strPGIndicador":"1. % INCREMENTO DE LA SUPERFICIE AGR\u00CDCOLA CON RIEGO.\n2. NIVEL DE EJECUCI\u00D3N DE PROYECTOS EN INFRAESTRUCTURA. \nACCI\u00D3N ESTRAT\u00C9GICA: CIERRE DE LA BRECHA DE INFRAESTRUCTURA.\n3. N\u00DAMERO DE RED VIAL NACIONAL PAVIMENTADA. PORCENTAJE DE CARGA NO ATENDIDA AL A\u00D1O POR INFRAESTRUCTURA FERROVIARIA DEFICIENTE.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125575,"strPGProblema":"CONECTIVIDAD DIGITAL","strPGObjetivo":"1. CONECTIVIDAD E INFRAESTRUCTURA DIGITAL DE ALCANCE NACIONAL.\n2. PLATAFORMA \u00DANICA DIGITAL PARA INSTITUCIONES DEL GOBIERNO CENTRAL, REGIONAL Y LOCAL.\n3. SERVICIOS DIGITALES DEL GOBIERNO HACIA EL CIUDADANO Y LAS EMPRESAS: CARPETA CIUDADANA DIGITAL (GRATUITA), EDUCACI\u00D3N, MEDICINA.","strPGMeta":"1. 80,000 COMUNIDADES CONECTADAS A INTERNET AL 2026\n2. 3 CENTROS DE DATOS PARA GOBIERNO DIGITAL FUERA DE LIMA AL 2026\n3. 100% DE CONECTIVIDAD AL 2026.","strPGIndicador":"1. PORCENTAJE DE CONECTIVIDAD DIGITAL A NIVEL NACIONAL.\n2. N\u00DAMERO DE PLATAFORMA DIGITAL DE SERVICIOS P\u00DABLICOS IMPLEMENTADA POR DISTRITO. \n3. N\u00DAMERO DE SISTEMA DE CIRCUITO CERRADO DE VIGILANCIA DE LAS EMPRESAS PRIVADAS Y ENTIDADES DEL ESTADO HOMOLOGADO E INTEGRADO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125576,"strPGProblema":"JUSTICIA Y DDHH","strPGObjetivo":"1. GARANT\u00CDA DEL ACCESO A LA JUSTICIA CON EQUIDAD, CELERIDAD Y HONESTIDAD.\n2. SEGUIMIENTO Y PROTECCI\u00D3N ESPECIAL PARA PERSONAS EN SITUACI\u00D3N VULNERABLE: FEMINICIDIO, VIOLENCIA FAMILIAR, SECUESTRO, TRATA DE PERSONAS, TRABAJO INFANTIL.","strPGMeta":"1. LLEGAR A UN VALOR M\u00CDNIMO DE 5.5 DEFENSORES P\u00DABLICOS POR CADA 10 000 HABITANTES AL 2026 Y AVANCE DE IMPLEMENTACI\u00D3N DEL CPP AL 45% AL 2026 A NIVEL NACIONAL.\n2. 40% DE DISMINUCI\u00D3N DE CASOS DE FEMINICIDIO, VIOLENCIA FAMILIAR, SECUESTRO, TRATA DE PERSONAS, TRABAJO INFANTIL. AL 2026.","strPGIndicador":"1. TASA DE DEFENSORES P\u00DABLICOS POR CADA 10 000 HABITANTES EN SITUACI\u00D3N DE POBREZA Y % DE IMPLEMENTACI\u00D3N DEL C\u00D3DIGO PROCESAL PENAL (CPP) POR DISTRITO JUDICIAL.\n2. % DE V\u00CDCTIMAS DE VIOLENCIA QUE HAN NOTIFICADO SU VICTIMIZACI\u00D3N A LAS AUTORIDADES COMPETENTES.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125577,"strPGProblema":"REFORMA DEL ESTADO Y SUS INSTITUCIONES","strPGObjetivo":"1. REFORMA Y REVISI\u00D3N DEL SERVICIO CIVIL Y CARRERA P\u00DABLICA.\n2. REFORMA DE LAS CONTRATACIONES DEL ESTADO: INTERVENCI\u00D3N CONCURRENTE DE LA CONTRALOR\u00CDA, LICITACIONES Y OBRAS P\u00DABLICAS.","strPGMeta":"1. 70% DE SERVIDORES TRANSITADOS A LA LEY DEL SERVICIO CIVIL, 90% O M\u00C1S DE HOMOLOGACI\u00D3N DE CONTRATOS AL 2026, PARA PROFESIONALES DE LA MISMA CARRERA CONTRATADOS POR INSTITUCIONES DISTINTAS.\n2. 95% DEL POI ASIGNADO EJECUTADO, CON RENDICI\u00D3N DE CUENTAS TRIMESTRAL Y CONSISTENCIA EN LA EJECUCI\u00D3N AL 2026.","strPGIndicador":"1. N\u00DAMERO DE SERVIDORES QUE HAYAN TRANSITADO A LA LEY DEL SERVICIO CIVIL Y N\u00DAMERO DE CASOS CON HOMOLOGACI\u00D3N DE MODALIDADES DE CONTRATACI\u00D3N EN MINISTERIOS O SISTEMAS DISTINTOS.\n2. PORCENTAJE DE EJECUCI\u00D3N DEL GASTO A NIVEL DE MINISTERIOS, CON TRANSPARENCIA Y MECANISMOS ANTICORRUPCI\u00D3N","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125578,"strPGProblema":"SEGURIDAD CIUDADANA Y ANTICORRUPCI\u00D3N","strPGObjetivo":"1. PREVENCI\u00D3N DEL DELITO Y LUCHA CONTRA LA VIOLENCIA DOM\u00C9STICA, VIOLENCIA DE G\u00C9NERO Y PERSONAS VULNERABLES.\n2. MODERNIZACI\u00D3N Y FORTALECIMIENTO DE LA PNP: RRHH, ESPECIALIZACI\u00D3N, INFRAESTRUCTURA, LOG\u00CDSTICA Y TECNOLOG\u00CDA.\n3. PREVENCI\u00D3N Y LUCHA CONTRA LA PRODUCCI\u00D3N, DISTRIBUCI\u00D3N Y CONSUMO DE DROGAS.","strPGMeta":"1. 40% DE DISMINUCI\u00D3N EN LA PERCEPCI\u00D3N DE LA INSEGURIDAD CIUDADANA AL 2026.\n2. AUMENTO PROGRESIVO HASTA LLEGAR AL 90% DE LAS UNIDADES OPERATIVAS AL 2026.\n3. ALCANZAR AL 2023 LOS NIVELES LOGRADOS AL 2015 (35800 HECT\u00C1REAS) Y MANTENER DICHOS NIVELES EN CONJUNCI\u00D3N CON REEMPLAZO DE CULTIVOS.","strPGIndicador":"1. \u00CDNDICE DE PERCEPCI\u00D3N DE INSEGURIDAD CIUDADANA.\n2. N\u00DAMERO DE UNIDADES DE PATRULLAJE OPERATIVAS Y CUBIERTAS POR UN SISTEMA DE RENOVACI\u00D3N Y MANTENIMIENTO.\n3. N\u00DAMERO DE HECT\u00C1REAS ERRADICADAS DE CULTIVO DE COCA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16494,"idOrganizacionPolitica":14,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000001400110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"18/12/2020 01:16:42 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE GOB. SOMOS PERU.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:13 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125448,"strPGProblema":"EL 16.9% DE PERUANAS Y PERUANOS (APROX. 5 MILLONES) SIN ACCESO AL ASEGURAMIENTO DE LA SALUD.","strPGObjetivo":"AMPLIAR PROGRESIVAMENTE LA COBERTURA UNIVERSAL DE SALUD EN LA POBLACI\u00D3N DEL PA\u00CDS.","strPGMeta":"- COBERTURA UNIVERSAL DE SALUD ALCANZA A 1 MILL\u00D3N DE PERUANAS Y PERUANOS M\u00C1S A FINES DEL 2021.","strPGIndicador":"-N\u00DAMERO DE ESTABLECIMIENTOS DE SALUD OPERATIVOS NIVEL NACIONAL.\n-NIVEL DE COBERTURA UNIVERSAL DE SALUD A NIVEL NACIONAL.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125449,"strPGProblema":"PRESUPUESTO ANUAL INSUFICIENTE DEL SECTOR EDUCACI\u00D3N NO PERMITE MEJORAR LA CALIDAD EDUCATIVA Y EL CIERRE DE BRECHAS EN EDUCACI\u00D3N.","strPGObjetivo":"INCREMENTAR EL PRESUPUESTO ANUAL DEL PLIEGO EDUCACI\u00D3N PARA EL A\u00D1O 2022 PARA LA IMPLEMENTACI\u00D3N DE UN PLAN DE INVERSIONES EN EL SECTOR.","strPGMeta":"INCREMENTO  DEL PRESUPUESTO ANUAL DEL SECTOR EDUCACI\u00D3N PARA EL 2026 AL 7%","strPGIndicador":"-PORCENTAJE DEL PBI DESTINADO A EDUCACI\u00D3N\n- NIVEL DE EJECUCI\u00D3N DE GASTO ANUAL DEL SECTOR EDUCACI\u00D3N\n- ELABORACI\u00D3N DE  PLAN DE INVERSI\u00D3N Y CUADRO DE NECESIDADES DEL SECTOR EDUCACI\u00D3N.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125450,"strPGProblema":"DEFICIENCIAS EN LA EJECUCI\u00D3N Y ALCANCES DE LOS PROGRAMAS SOCIALES Y DE LAS INTERVENCIONES TEMPORALES DE URGENCIA PARA MITIGAR EL IMPACTO DE LA PANDEMIA CAUSADA POR EL COVID-19.","strPGObjetivo":"INCREMENTAR LA COBERTURA DE LOS PROGRAMAS SOCIALES QUE PRIORICEN EL CIERRE DE BRECHAS PENDIENTES DE LA POBLACI\u00D3N  EN SITUACION DE POBREZA Y POBREZA EXTREMA","strPGMeta":"FORTALECIMIENTO FINANCIERO Y T\u00C9CNICO DEL 100% DE PROGRAMAS SOCIALES A FINES DEL 2021.\nSISTEMA DE FOCALIZACI\u00D3N REFORMULADO Y OPERATIVO EN EL 2021  \nREDUCCI\u00D3N A 0% DE POBREZA EXTREMA.","strPGIndicador":"-\u00CDNDICE DE POBREZA.\n-N\u00DAMERO DE ACCIONES, PROGRAMAS Y PROYECTOS A FAVOR DE LA POBLACI\u00D3N OBJETIVO.\n- NIVEL DE COBERTURA DE LOS PROGRAMAS SOCIALES Y DE INTERVENCI\u00D3N TEMPORAL A CAUSA DEL COVID-19.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125451,"strPGProblema":"AL CIERRE DEL 2020  EL PBI REGISTR\u00D3 UNA CA\u00CDDA DEL 12%, SI NO LOGRAMOS RELANZAR LA INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA Y PRIVADA GENERANDO EMPLEO DE CALIDAD Y MANTENEMOS LAS AYUDAS SOCIALES Y EMPRESARIALES  EN NIVELES ELEVADOS INCURRIREMOS EN ELEVADOS NIVELES DE D\u00C9FICIT Y DEUDA P\u00DABLICA.","strPGObjetivo":"RELANZAMIENTO DEL EMPLEO E INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA CON EL PLAN PER\u00DA 200 QUE AGILIZAR\u00C1 LA EJECUCI\u00D3N DE 200 PIP QUE YA EST\u00C1N APROBADOS O PARCIALMENTE REALIZADOS","strPGMeta":"-AL 2026 SE EJECUTAN EL 100% DE PROYECTOS EN EL \u00C1MBITO NACIONAL CONTENIDOS EN EL PLAN PER\u00DA 200","strPGIndicador":"- N\u00DAMERO DE PIPS DEL PLAN PER\u00DA EJECUTADOS\n-\u00CDNDICE DE INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125452,"strPGProblema":"ANTE LA CAIDA DEL PBI SE REQUIERE CON URGENCIA REIMPULSAR LA INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA PARA GENERAR EMPLEOS Y REACTIVAR LA ECONOM\u00CDA.","strPGObjetivo":"EJECUCI\u00D3N DEL PLAN NACIONAL DE INFRAESTRUCTURA QUE PRIORIZA 50 OBRAS DE ALTO IMPACTO  EN LA COMPETITIVIDAD Y EN EL BIENESTAR DE LA POBLACI\u00D3N, OBRAS DE INFRAESTRUCTURA QUE AYUDAR\u00C1N A CERRAR BRECHAS A NIVEL NACIONAL","strPGMeta":"- AL 2026 SE EJECUTAN EL 100% DE LOS PROYECTOS CONTENIDOS EN EL PLAN NACIONAL DE INFRESTRUCTURA","strPGIndicador":"-N\u00DAMERO DE OBRAS CONTENIDAS EN EL PLAN NACIONAL DE INFRAESTRUCTURA EJECUTADAS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125453,"strPGProblema":"FALTA DE DISPOSICI\u00D3N PARA INCREMENTAR LA REMUNERACI\u00D3N M\u00CDNIMA VITAL, EN LOS \u00DALTIMOS A\u00D1OS NO SE HA PRESENTADO UN AUMENTO SUSTANTIVO EN LA REMUNERACI\u00D3N M\u00CDNIMA VITAL LO QUE IMPACTA EN LOS INGRESOS FAMILIARES PARA QUE NUESTROS CIUDADANOS CUMPLAN SUS NECESIDADES.","strPGObjetivo":"REVISI\u00D3N E INCREMENTO ANUAL DE LA REMUNERACI\u00D3N M\u00CDNIMA VITAL","strPGMeta":"5 ACUERDOS PARA EL INCREMENTO DE LA REMUNERACI\u00D3N M\u00CDNIMA VITAL POR CADA A\u00D1O DE GESTI\u00D3N DE GOBIERNO.\n5 INCREMENTOS DE LA REMUNERACI\u00D3N M\u00CDNIMA VITAL DEL 2021 AL 2026.","strPGIndicador":"-N\u00DAMERO DE ACUERDOS PARA EL INCREMENTO DE LA REMUNERACI\u00D3N M\u00CDNIMA VITAL POR CADA A\u00D1O DE GESTI\u00D3N DE GOBIERNO.\n -N\u00DAMERO DE INCREMENTOS DE LA REMUNERACI\u00D3N M\u00CDNIMA VITAL DEL 2021 AL 2026.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125454,"strPGProblema":"EL MUNDO ENFRENTA DESAF\u00CDOS AMBIENTALES DEBIDO A LA CONTAMINACI\u00D3N DEL CAMBIO CLIM\u00C1TICO POR LO QUE LOS PA\u00CDSES DEBEN BUSCAR GARANTIZAR LA SOSTENIBILIDAD DEL MEDIO AMBIENTE","strPGObjetivo":"PONER EN VALOR EL CAPITAL NATURAL A TRAV\u00C9S DE UNA GESTI\u00D3N INTEGRAL DEL TERRITORIO, DIVERSIFICANDO EL APROVECHAMIENTO DE LOS RECURSOS NATURALES DE UNA FORMA EFICIENTE Y GENERANDO EL MENOR IMPACTO AMBIENTAL Y SOCIAL POSIBLE","strPGMeta":"- 25 REGIONES CUENTAN CON PLANES DE APROVECHAMIENTO DEL CAPITAL NATURAL CON ENFOQUE TERRITORIAL EN PROCESO DE IMPLEMENTACI\u00D3N","strPGIndicador":"-N\u00DAMERO DE PLANES DE APROVECHAMIENTO DE RECURSOS CON ENFOQUE TERRITORIAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125455,"strPGProblema":"EL MUNDO ENFRENTA DESAF\u00CDOS AMBIENTALES DEBIDO A LA CONTAMINACI\u00D3N DEL CAMBIO CLIM\u00C1TICO POR LO QUE LOS PA\u00CDSES DEBEN BUSCAR GARANTIZAR LA SOSTENIBILIDAD DEL MEDIO AMBIENTE","strPGObjetivo":"APLICAR UN ENFOQUE DE ECONOM\u00CDA CIRCULAR PARA ALCANZAR UN DESARROLLO BAJO EN EMISIONES QUE NOS PERMITA MAYOR RESILIENCIA FRENTE AL CAMBIO CLIM\u00C1TICO","strPGMeta":"-REDUCCI\u00D3N DE EMISIONES DE GASES DE EFECTO INVERNADERO A 0.1%","strPGIndicador":"-  PORCENTAJE DE RESIDUOS REUTILIZABLES VINCULADOS A LA MINER\u00CDA.\n- N\u00DAMERO DE PLANTAS DE TRATAMIENTO DE AGUAS RESIDUALES CONSTRUIDAS A NIVEL LOCAL.\n- N\u00DAMERO DE RELLENOS SANITARIOS EN FUNCIONAMIENTO. \n- DISMINUCI\u00D3N DEL PL\u00C1STICO DE UN SOLO USO.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125456,"strPGProblema":"LA CONTAMINACION DEL AGUA GENERA PELIGROS PARA LA SALUD P\u00DABLICA GENERANDO ENFERMEDADES COMO DIABETES, C\u00C1NCER O ENFERMEDADES CARDIOVASCULARES","strPGObjetivo":"PROMOVER LA CONSTRUCCI\u00D3N DE PLANTAS DE TRATAMIENTO DE AGUAS RESIDUALES A NIVEL LOCAL.","strPGMeta":"-PLANTAS DE TRATAMIENTO DE AGUAS RESIDUALES EJECUTADAS EN EL 80% DE PROVINCIAS DEL PA\u00CDS.","strPGIndicador":"-N\u00DAMERO DE PLANTAS DE TRATAMIENTO DE AGUAS RESIDUALES EJECUTADAS A NIVEL LOCAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125457,"strPGProblema":"USO ABUSIVO DE LA INMUNIDAD PARLAMENTARIA PARA LA EVASI\u00D3N DE LA JUSTICIA Y LA PERPETRACI\u00D3N DE LA IMPUNIDAD","strPGObjetivo":"ELIMINAR LA INMUNIDAD PARLAMENTARIA","strPGMeta":"1 PROPUESTA DE REFORMA CONSTITUCIONAL APROBADA CON VOTACI\u00D3N CALIFICADA EN DOS LEGISLATURAS SUCESIVAS","strPGIndicador":"N\u00DAMERO DE PROPUESTAS DE REFORMA CONSTITUCIONAL REFERIDAS A LA ELIMINACI\u00D3N DE LA INMUNIDAD PARLAMENTARIA PRESENTADAS ANTE EL CONGRESO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125458,"strPGProblema":"LA \u00DANICA VIA PARA LA REFORMA TOTAL DE LA CONSTITUCI\u00D3N ES EL CONGRESO DE LA REP\u00DABLICA Y SE PUEDE OMITIR EL REFER\u00C9NDUM SI EL CAMBIO CONSTITUCIONAL SE APUEBA EN DOS LEGISLATURA SUCESIVAS","strPGObjetivo":"REFORMA CONSTITUCIONAL QUE DISPONGA QUE LA ELABORACI\u00D3N DE UNA NUEVA CONSTITUCI\u00D3N DEBA HACERSE POR ASAMBLEA CONSTITUYENTE ELEGIDA POR VOTACI\u00D3N POPULAR Y QUE EL NUEVO TEXTO CONSTITUCIONAL DEBA SER SOMETIDO A REFER\u00C9NDUM Y APROBADO POR UNA MAYOR\u00CDA DE 70% DE VOTANTES.","strPGMeta":"1 PROPUESTA DE REFORMA CONSTITUCIONAL APROBADA CON VOTACI\u00D3N CALIFICADA EN DOS LEGISLATURAS SUCESIVAS","strPGIndicador":"N\u00DAMERO DE PROPUESTAS DE REFORMA CONSTITUCIONAL REFERIDAS A LA REFORMA TOTAL DE LA CONSTITUCI\u00D3N PRESENTADAS ANTE EL CONGRESO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125459,"strPGProblema":"POLIC\u00CDA NACIONAL DEL PER\u00DA SIN LOS MEDIOS ADECUADOS PARA REALIZAR LA FUNCI\u00D3N ENDOMENDADA, CON UNA ADMINISTRACI\u00D3N LENTA E INEFICENTE QUE DEJA ESPACIOS PARA LA CORRUPCI\u00D3N EN PERJUICIO DEL CUERPO POLICIAL Y DE UNA CIUADAN\u00CDA QUE HA PERDIDO LA CONFIANZA EN LA INSTITUCI\u00D3N.","strPGObjetivo":"REFORMAR LA POLIC\u00CDA NACIONAL DEL PER\u00DA, RESPETANDO SU INSTITUCIONALIDAD, MEDIANTE LA ESTRATEGIA DE ESTABLECIMIENTO DE POLIC\u00CDA COMUNITARIA: UNA POLIC\u00CDA EFICIENTE AL SERVICIO DE LA GENTE","strPGMeta":"-NIVEL DE CONFIANZA CIUDADANA EN LA INSTITUCI\u00D3N POLICIAL 40%\n-1 INSTITUCI\u00D3N POLICIAL FORTALECIDA Y EFICICIENTE QUE ACT\u00DAE BAJO EL ENFOQUE DE POLIC\u00CDA COMUNITARIA","strPGIndicador":"- N\u00DAMERO DE PROPUESTAS NORMATIVAS ORIENTADAS AL FORTALECIMIENTO DE LA PNP\n-PORCENTAJE DE IMPLEMENTACI\u00D3N DE CURRICULA DE FORMACI\u00D3N POLICIAL CON ENFOQUE DE DERECHOS HUMANOS Y PERSPECTIVA DE G\u00C9NERO\n-NIVEL DE CONFIANZA CIUDADANA EN LA INSTITUCI\u00D3N POLICIAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16511,"idOrganizacionPolitica":4,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000000400110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"21/12/2020 12:34:02 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"ACCION POPULAR","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE GOBIERNO ACCION POPULAR.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:13 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125506,"strPGProblema":"LA SOCIEDAD PERUANA ES MULTICULTURAL, HISTORICAMENTE CON DESIGUALDADES DE GRANDES SECTORES  QUE HAN PROVOCADO POBREZA Y POBREZA EXTREMA, QUE SE HAN PROFUNDIZADO CON EL FENOMENO DE LA PANDEMIA Y DE LA CORRUPCION EN LOS ULTIMOS A\u00D1OS. UNA SOCIEDAD QUE ADOLECE DE EDUCACION, SALUD Y SEVICIOS DE CALIDAD.","strPGObjetivo":"LOGRAR UNA SOCIEDAD LIBRE, DEMOCRATICA Y EQUITATIVA A TRAVES DE UN GOBIERNO HONRADO, ABIERTO Y TRANSPARENTE QUE DICTE MEDIDAS PARA ATENDER A LOS SECTORES POSTERGADOS Y RESUELVA LAS NECESIDADES DE TODOS LOS PERUANOS.","strPGMeta":"CONSTRUIR UN PAIS DESARROLLADO A TRAVES DEL FORTALECIMIENTO DE LA EDUCACION, LA CIENCIA, LA TECNOLOGIA Y LA SALUD; FORTALECER EL APARATO PRODUCTIVO NACIONAL; CONSEGUIR QUE LOS PERUANOS CUENTEN CON EMPLEO DIGNO Y SEGURIDAD PARA QUE VIVAN CON BIENESTAR.","strPGIndicador":"GOBIERNO TRANSPARENTE, POBREZA Y POBREZA EXTREMA, CALIDAD DE SERVICIOS PUBLICOS, SALUD, NUTRICION Y EDUCACION, ESTADISTICAS DE SERVICIOS DE AGUA, GAS Y LA CALIDAD DEL GASTO PUBLICO.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125507,"strPGProblema":"UNA ECONOMIA SOCIAL DE MERCADO QUE SE HA DESNATURALIZADO COMPLETAMENTE LO QUE HA OCASIONADO DESIGUALDAD EN LA DISTRIBUCION DE LA RIQUEZA Y FALTA DE CRECIMIENTO ECON\u00D3MICO PARA TODOS LOS PERUANOS. EXISTENCIA DE MONOPOLIOS Y OLIGOPOLIOS QUE EVITAN LA COMPETENCIA Y GENERAN INFORMALIDAD.","strPGObjetivo":"CONSEGUIR QUE EL ESTADO TENGA UNA ECONOMIA QUE ESTE AL SERVICIO DE LOS MILLONES DE PERUANOS, ESTABLECIENDO MEDIDAS QUE DISTRIBUYAN MEJOR NUESTRA RIQUEZA, DESAROLLO DE CAPACIDADES, APOYANDO EL EMPRENDIMIENTO Y LAS PYMES, INTRODUCIR TECNOLOGIA PARA FORTALECER LA INDUSTRIA Y LA AGRICULTURA NACIONAL","strPGMeta":"ALCANZAR UNA ECONOMIA FUERTE, INTEGRADA, COMPETITIVA Y DIVERSIFICADA QUE ESTE AL SERVICIO DE TODOS LOS PERUANOS Y NO SOLO DE PEQUE\u00D1OS GRUPOS, LOGRAR LA REDISTRIBUCION DE LOS ESCASOS RECURSOS QUE ADMINISTRA EL ESTADO, SITUACION AGRAVADA POR LA PANDEMIA.","strPGIndicador":"NIVEL DE INVERSIONES PUBLICA Y PRIVADA, DISTRIBUCION DE LA RIQUEZA, NIVEL DE SUELDOS Y PENSIONES, FORMALIDAD E INFORMALIDAD, NIVEL DE INDUSTRIA Y EXPORTACION, NIVEL DE MATERIAS PRIMAS Y PRODUCTOS ELABORADOS,","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125509,"strPGProblema":"EL CALENTAMIENTO GLOBAL QUE AFECTA AL PAIS, AREAS DEPREDADAS NATURALES POR ACTIVIDADES ILEGALES QUE DESTRUYEN NUESTROS BOSQUES AMAZ\u00D3NICOS, EL AGUA Y EN GENERAL NUESTRA MEGADIVERSIDAD A CAUSA DE EMISION DE GASES DE EFECTO INVERNADERO.","strPGObjetivo":"MANEJAR RACIONAL Y SOSTENIBLEMENTE NUESTROS RECURSOS NATURALES, LA PROTECCION A LA MEGADIVERSIDAD QUE CUENTA EL PAIS Y EL COMBATE A LAS PRACTICAS ILICITAS, PROTECCION DEL AGUA, TIERRA  Y OXIGENO  Y PROMOVER EL USO DE ENERGIAS LIMPIAS.","strPGMeta":"ALCANZAR UN MEDIO AMBIENTE SALUDABLE, CON AGUA SANA PARA EL CONSUMO HUMANO Y PARA LA ACTIVIDAD AGROPECUARIA, USO RACIONAL DE LOS RECURSOS NATURALES, LA PROTECCION DE LOS ECOSISTEMAS, EL ORDENAMIENTO DE LOS TERRITORIOS Y USO DE ENERGIAS LIMPIAS.","strPGIndicador":"POBLACION Y OCUPACION DE TERRITORIO, NIVELES DE EMISON DE GASES Y OTROS ELEMENTOS CONTAMINANTES, NIVELES DE CONTAMINACION DE FUENTES DE AGUA Y RIOS, PRODUCCION DE ENERGIAS, NIVELES DE ACTIVIDADES MINERAS Y DE TALA FORESTAL.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125510,"strPGProblema":"LAS INSTITUCIONES DEL ESTADO NO PRESTAN LOS SERVICIOS DE MANERA EFICIENTE A LA POBLACION. CORRUPCION EN EL ESTADO QUE HA PROVOCADO 6 EX PRESIDENTES, CONGRESISTAS, GOBERNADORES Y  ALCALDES PROCESADOS POR DELITOS DE FUNCION. PODER JUDICIAL CUESTIONADO. MOROSIDAD EN OBRAS Y RECONOCIMIENTO DE DERECHOS.","strPGObjetivo":"REINSTALAR LA HONRADEZ EN LA POLITICA Y EN LA FUNCION PUBLICA CON UNA DEMOCRACIA GOBERNANTE. DICTADO DE LEYES QUE REFORMEN LAS INSTITUCIONES Y ESTABLEZCAN MECANISMOS DE CONTROL  DE MANERA QUE SEAN MAS EFICIENTES EN LOS SERVICIOS . SANCIONES SEVERAS A FUNCIONARIOS QUE INCURRAN EN ACTOS DE CORRUPCION.","strPGMeta":"LOGRAR UN ESTADO EFICIENTE Y PRESENTE EN TODO EL TERRITORIO NACIONAL QUE CUMPLA SUS FUNCIONES CAUTELANDO LOS GRANDES INTERESES NACIONALES, REGULADOR,  HUMANO,  CON AUTORIDAD Y QUE CUENTE CON UNA CONSTITUCION DEL BICENTENARIO DE CONSENSO.","strPGIndicador":"INDICADORES SOBRE LA CORRUPCION, PARTICIPACION CIUDADANA Y DEMOCRACIA, APROBACION CIUDADANA DE LOS PODERES DEL ESTADO, NIVELES DE CONTROL Y SUPERVISION, CARRERA PUBLICA, MERITOCRACIA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16525,"idOrganizacionPolitica":5,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000000500110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 01:59:51 a.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE GOBIERNO RUNA.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:14 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125665,"strPGProblema":"EDUCACION\nDOCENTES CON SALARIOS BAJOS QUE NO CONTRIBUYEN A UNA MEJOR FORMACI\u00D3N PROFESIONAL Y LIMITAN PRESTAR SERVICIOS DE EDUCACI\u00D3N DE CALIDAD DE CAR\u00C1CTER HUMAN\u00CDSTICO, CIENT\u00CDFICO Y TECNOL\u00D3GICO A LA JUVENTUD ESTUDIOSA.","strPGObjetivo":"ATENCI\u00D3N DE SERVICIOS DE EDUCACI\u00D3N DE CALIDAD DE CAR\u00C1CTER HUMAN\u00CDSTICO, CIENT\u00CDFICO Y TECNOL\u00D3GICO CON SUELDOS DIGNOS PARA LOS MAESTROS. BECAS DE GRADO Y POSGRADO PARA LA JUVENTUD ESTUDIOSA.","strPGMeta":"SE CUMPLEN LOS ODS DEL MILENIO","strPGIndicador":"MEJORAR NUESTRA POSICI\u00D3N EN LA PRUEBA PISA A NIVEL MUNDIAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125667,"strPGProblema":"EDUCACION\nEL GASTO P\u00DABLICO EN EDUCACI\u00D3N EN 2018 ALCANZ\u00D3 EL 3,72% DEL PIB; QUE NO CUBRE TODAS LAS DEMANDAS Y NECESIDADES PARA UNA EDUCACI\u00D3N DE CALIDAD.","strPGObjetivo":"DESTINANDO EL 6% DEL PBI, COMO RECURSO ASIGNADO AL SECTOR EDUCACI\u00D3N, AL 28 DE JULIO DEL 2030 (MEF);","strPGMeta":"UBICAR NUESTRA EDUCACI\u00D3N EN LOS PRIMEROS LUGARES DE LA PRUEBA PISA","strPGIndicador":"UNA EDUCACI\u00D3N QUE SATISFACE LAS DEMANDAS DE LA POBLACI\u00D3N Y CONTRIBUYE A LA PRODUCTIVIDAD Y COMPETITIVIDAD DEL PA\u00CDS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125674,"strPGProblema":"EDUCACION\nLA EDUCACI\u00D3N NO EST\u00C1 ORIENTADA EN FUNCI\u00D3N A LA COSMOVISI\u00D3N DE LOS PUEBLOS ORIGINARIOS, DE LAS COMUNIDADES Y DE LAS REGIONES DEL PA\u00CDS, QUE CONTRIBUYA A SU DESARROLLO SOSTENIDO","strPGObjetivo":"ORIENTAR LA EDUCACI\u00D3N PERUANA, SOBRE TODO LA EDUCACI\u00D3N SUPERIOR, HACIA \u00C1REAS PRIORITARIAS DEL DESARROLLO NACIONAL, CON VALORES TAWANTINSUYANAS","strPGMeta":"LOGRAR UNA POSICI\u00D3N MEJOR EN EL \u00CDNDICE DE CALIDAD DE LA EDUCACI\u00D3N SUPERIOR","strPGIndicador":"LA EDUCACI\u00D3N T\u00C9CNICA Y PROFESIONAL CORRESPONDE A LA VOCACI\u00D3N PRODUCTIVA DE LAS REGIONES Y LOS PUEBLOS ORIGINARIOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125675,"strPGProblema":"MACROECONOMICA\n\nHASTA LOS PRIMEROS MESES DEL A\u00D1O 2020 EL PER\u00DA MOSTRABA CIFRAS MACROECON\u00D3MICAS QUE REFLEJABAN UN DISCIPLINADO MANEJO DE LAS FINANZAS P\u00DABLICAS QUE SE EVIDENCIABA FUNDAMENTALMENTE EN EL INDICADOR INTERNACIONAL RIESGO PA\u00CDS","strPGObjetivo":"RECUPERACI\u00D3N PROGRESIVA DEL PBI, MEDIANTE LA INCENTIVACI\u00D3N A LA MAYOR INVERSI\u00D3N, EMPLEO Y CONSUMO.","strPGMeta":"SALIR DE LA RECESI\u00D3N, HACIA FINES DEL 2022 RECUPERAR EL NIVEL DEL PBI DEL 2019; Y LUEGO RETOMAR EL CRECIMIENTO SOSTENIDO DE 6% EN LOS PR\u00D3XIMOS 10 A\u00D1OS EN PROMEDIO.","strPGIndicador":"MAYOR INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA Y PRIVADO PARA RECUPERAR LOS \u00CDNDICES DE CRECIMIENTO QUE GARANTICEN UNA ECONOM\u00CDA EN DESARROLLO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125676,"strPGProblema":"MACROECONOMICA\n\nEL INDICADOR DE REFERENCIA PARA LOS MERCADOS BURS\u00C1TILES AL ANALIZAR LA SEGURIDAD FINANCIERA DE UN PA\u00CDS, ESPECIALMENTE DE AM\u00C9RICA LATINA, ES EL DENOMINADO \u00CDNDICE DE BONOS DE MERCADOS EMERGENTES (EMBI, POR SUS SIGLAS EN INGL\u00C9S), POPULARMENTE CONOCIDO COMO \u0022RIESGO PA\u00CDS\u0022.","strPGObjetivo":"APROVECHAR EL IMPULSO DE LA DEMANDA EXTERNA YA QUE DEBEMOS BENEFICIARNOS POR LA REANUDACI\u00D3N DE ACTIVIDADES Y PAQUETES DE EST\u00CDMULO EN OTRAS ECONOM\u00CDAS A NIVEL GLOBAL.","strPGMeta":"A NIVEL LIMA METROPOLITANA, INCREMENTAR EL EMPLEO Y LOS 820,00 PUESTOS, DE TRABAJO QUE HAY QUE RECUPERAR HACIA 2021.","strPGIndicador":"REACTIVACI\u00D3N ECON\u00D3MICA PARA LA GENERACI\u00D3N DE EMPLEO E INGRESOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125677,"strPGProblema":"EL PBI A PRECIOS CONSTANTES DE 2007 REGISTR\u00D3 EN EL TERCER TRIMESTRE DE 2020 UNA CONTRACCI\u00D3N DE -9,4%, EXPLICADO POR LA REDUCCI\u00D3N DEL CONSUMO DE LAS FAMILIAS (-9,3%), LA CA\u00CDDA DE LA INVERSI\u00D3N BRUTA FIJA (-10,2%) Y EL COMPORTAMIENTO NEGATIVO DE LAS EXPORTACIONES DE BIENES Y SERVICIOS(-25,6%).","strPGObjetivo":"MANTENER LA FORTALEZA MACROECON\u00D3MICA DE PER\u00DA CONSEGUIDA EN LOS \u00DALTIMOS A\u00D1OS QUE HA PERMITIDO MANIOBRAR CON MEDIDAS FISCALES Y MONETARIAS Y PALEAR LOS EFECTOS DEL EN CAMPO DE LA ECONOM\u00CDA Y SALUD COVID-19.","strPGMeta":"A NIVEL DEL PER\u00DA, RECUPERAR M\u00C1S DE 1.5 MILLONES DE EMPLEO.","strPGIndicador":"UNA GESTI\u00D3N Y MANEJO FISCAL RESPONSABLE DEL MANEJO MACROECON\u00D3MICO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125679,"strPGProblema":"DESCENTRALIZACION PLANIFICADA\n\nLA DEBILIDAD DE LA DESCENTRALIZACI\u00D3N EN LA GESTI\u00D3N DE LOS GOBIERNOS REGIONALES Y LOCALES HA CONSOLIDADO UN GOBIERNO CENTRALISTA QUE FOMENTA MALESTAR EN LA POBLACI\u00D3N POR EL MANEJO INDISCRIMINADO DE LOS PRESUPUESTOS POR LOS DIVERSOS SECTORES DE GOBIERNO.","strPGObjetivo":"INSTRUIR A LA POBLACI\u00D3N EN TALLERES, SEMINARIOS, CONFERENCIAS, FOLLETOS, EN LA COMPRENSI\u00D3N DE LOS ALCANCES DE LA LEY DE DESCENTRALIZACI\u00D3N Y EL EJECUTIVO COORDINARA CON LOS GOBIERNOS REGIONALES Y LOCALES LOS PROGRAMAS Y PROYECTOS QUE REALICEN EN LOS RESPECTIVOS TERRITORIOS.","strPGMeta":"EL 70% DE LA POBLACI\u00D3N ANDINA, EL 90% DE LA COSTE\u00D1A Y 60% DE LA REGI\u00D3N AMAZ\u00D3NICA SE SIENTEN INFORMADOS Y PARTICIPAN.","strPGIndicador":"LA POBLACI\u00D3N CUENTA CON INFORMACI\u00D3N SUFICIENTE PARA ANALIZAR Y TOMAR SUS PROPIAS DECISIONES Y LA POBLACI\u00D3N PARTICIPA EN SUS RESPECTIVAS REGIONES Y COMUNIDADES LOS PROYECTOS DE DESARROLLO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125680,"strPGProblema":"NO SE PERCIBE QUE EL AGUA SEA UN DERECHO FUNDAMENTAL DE LA PERSONA HUMANA, AS\u00CD COMO LO ES PARA EL USO AGR\u00CDCOLA QUE ES VIDA Y ES INSUFICIENTE.","strPGObjetivo":"EL APROVISIONAMIENTO OPORTUNO DEL AGUA A PRECIOS ACCESIBLES PARA EL CONSUMO HUMANO, PARA EL AGR\u00CDCOLA ES GRATUITO EN EL TIEMPO, SER\u00C1 RESPONSABILIDAD DE NUESTRO GOBIERNO, SE COORDINAR\u00C1 LAS MEDIDAS PERTINENTES CON LOS GOBIERNOS REGIONALES Y LOCALES","strPGMeta":"SEDAPAL MEJORA SU GESTI\u00D3N CUMPLIMIENTO DE PLANES EN 100%.","strPGIndicador":"REDUCIR LA FALTA DE AGUA PARA CONSUMO HUMANO EXISTENTE EN MUCHAS CIUDADES DEL PA\u00CDS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125681,"strPGProblema":"EL USO INDISCRIMINADO DE FERTILIZANTES QU\u00CDMICOS, AGROQU\u00CDMICOS EN LA AGRICULTURA, QU\u00CDMICOS NOCIVOS SON ALTAMENTE CONTAMINANTE PARA LA TIERRA Y LOS R\u00CDOS.","strPGObjetivo":"LA POBLACI\u00D3N URBANA Y RURAL PARTICIPA EN LA FORMULACI\u00D3N DEL PLAN CON ENFOQUE TERRITORIAL PARA EL DESARROLLO SOSTENIBLE Y DE GESTI\u00D3N AMBIENTAL, EL USO EFICIENTE DEL SUELO, SUBSUELO, AGUA Y AIRE.","strPGMeta":"EL 100% DE LOS PERUANOS HAN CONSTRUIDO Y FORMULADO EL PLAN DE ORDENAMIENTO TERRITORIAL.","strPGIndicador":"SE CUENTA CON UN PLAN DE ORDENAMIENTO TERRITORIAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125682,"strPGProblema":"NUEVA CONSTITUCION\nEL ESTADO, ES BUROCR\u00C1TICO, INSENSIBLE, EXCLUYENTE,  FORMALISTA,  RENTISTA Y RECAUDADORA","strPGObjetivo":"ELECCI\u00D3N E INSTALACI\u00D3N DE UNA CONSTITUYENTE REDACTORA","strPGMeta":"REFUNDAR LA REP\u00DABLICA CON PARTICIPACI\u00D3N DE LOS PUEBLOS ORIGINARIOS","strPGIndicador":"UNA CONSTITUCI\u00D3N POL\u00CDTICA QUE RESPONDA A LA REALIDAD E HISTORIA DE LOS PUEBLOS ORIGINARIOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125683,"strPGProblema":"NO SE HA LOGRADO UN ESTADO DE BIENESTAR, HAY DEMASIADA DESIGUALDAD, POBREZA, POBREZA EXTREMA, DISCRIMINACI\u00D3N; LA ECONOM\u00CDA SOCIAL DE MERCADO NO HA FUNCIONADO","strPGObjetivo":"PLANTEAR LA REFUNDACI\u00D3N DE LA NACI\u00D3N, EN BASE A LOS PRINCIPIOS Y VALORES DEL TAWANTINSUYU DEL (AMA SUA, AMA QILLA Y AMA LLULLA)","strPGMeta":"EL PA\u00CDS CUENTA CON UNA NUEVA CONSTITUCI\u00D3N POL\u00CDTICA M\u00C1S JUSTA","strPGIndicador":"UNA CONSTITUYENTE INCLUYENTE DE LOS REPRESENTANTES DE LOS PUEBLOS ORIGINARIOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125684,"strPGProblema":"NUEVO MODELO DE DESCENTRALIZACION\nLA DESCENTRALIZACI\u00D3N NO HA CONTRIBUIDO AL DESARROLLO DE LAS POTENCIALIDADES Y REALIDADES DE LAS REGIONES DEL PA\u00CDS.","strPGObjetivo":"GENERAR LAS CONDICIONES PARA INSTAURAR UN ESTADO TAWANTINSUYANO BASADO EN EL SISTEMA CONFEDERATIVO QUE RECOJA LAS REALIDADES Y POTENCIALIDADES DE NUESTRA BIODIVERSIDAD Y EL ECOSISTEMA GEOGR\u00C1FICO ANDINO.","strPGMeta":"SE CUENTA CON UN ESTADO EFICIENTE E INCLUSIVO","strPGIndicador":"LA POBLACI\u00D3N INTERNALIZA LAS BONDADES Y BENEFICIOS DE UN ESTADO DESCENTRALIZADO Y DEL TIPO FEDERAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16479,"idOrganizacionPolitica":1264,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000126400110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"12/12/2020 01:11:28 a.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"JUNTOS POR EL PERU","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE GOBIERNO JP 2021[R].pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:14 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125554,"strPGProblema":"SALUD Y EDUCACI\u00D3N P\u00DABLICA SOMETIDA A L\u00D3GICAS MERCANTILISTAS CON BAJA INVERSI\u00D3N, PRECARIZACI\u00D3N DE PROFESIONALES Y D\u00C9FICIT DE INFRAESTRUCTURA. AUSENCIA DE POL\u00CDTICA DE VIVIENDAS, RECARGA DEL TRABAJO DE CUIDADOS Y EN LAS MUJERES. DESPROTECCI\u00D3N ESTATAL CRISIS DE PROGRAMAS SOCIALES. ABANDONO DE LA CULTURA","strPGObjetivo":"FORTALECER LA EDUCACI\u00D3N P\u00DABLICA DE CALIDAD CON ENFOQUE DE DERECHOS, G\u00C9NERO E INTERCULTURALIDAD\nFORTALECER LA INVESTIGACI\u00D3N CIENT\u00CDFICA EN EL PER\u00DA EN COORDINACI\u00D3N CON UNIVERSIDADES \nMEJORAR LA CAPACIDAD Y CALIDAD DEL SISTEMA DE SALUD. CREAR EL SISTEMA PERUANO DE CUIDADOS SPC QUE PROMUEVA LA IGUALDAD","strPGMeta":"NUEVA CONSTITUCI\u00D3N GARANTIZA DERECHO A LA EDUCACI\u00D3N Y LA SALUD \nESCUELAS P\u00DABLICAS CON SERVICIOS B\u00C1SICOS\n75% DE REDES LOCALES DE SALUD FORTALECIDAS.\nPLAN VIVIENDA DIGNA \nSISTEMA DE CUIDADOS FUNCIONANDO\nLEY MATRIMONIO IGUALITARIO LEY INTEGRAL TRANS \nPRESUPUESTO CULTURA, ARTE, DEPORTE INCREMENTADO","strPGIndicador":". PROYECTO DE REFORMA EDUCATIVA\n. RECONSTRUCCI\u00D3N DEL SISTEMA P\u00DABLICO DE SALUD.\n. NIVEL DE INVERSI\u00D3N PRESUPUESTAL EN EDUCACI\u00D3N Y SALUD EN TODOS LOS NIVELES DE GOBIERNO. \n. APOYO A LA CULTURA, ARTE Y DEPORTE\n. IMPLEMENTACI\u00D3N SISTEMA DE CUIDADOS. \n. LEGISLACI\u00D3N IGUALITARIA APROBADA\n. N\u00DAMERO DE VIVIENDA","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125555,"strPGProblema":"ECONOM\u00CDA EN RECESI\u00D3N. ESCASEZ DE\n EMPLEOS DIGNOS. POCA DIVERSIFICACI\u00D3N PRODUCTIVA. RETRASO TECNOL\u00D3GICO. INEQUIDAD SOCIAL Y DE G\u00C9NERO. AGRICULTURA FAMILIAR CON POCO ACCESO A CR\u00C9DITO, SANIDAD Y TITULACI\u00D3N. SEGURIDAD SOCIAL CON BAJA COBERTURA Y PRESTACIONES INSUFICIENTES. BAJA PRESI\u00D3N TRIBUTARIA.","strPGObjetivo":"REACTIVACI\u00D3N ECON\u00D3MICA DIVERSIFICADA Y GENERACI\u00D3N DE EMPLEOS DIGNOS. NUEVO MODELO DE DESARROLLO EQUITATIVO Y AMBIENTALMENTE SOSTENIBLE Y QUE INCORPORA LA ECONOM\u00CDA DE CUIDADO. INNOVACI\u00D3N ACELERADA Y ADOPCI\u00D3N TICS.\nSEGUNDA REFORMA AGRARIA. SEGURIDAD SOCIAL UNIVERSAL CON ENFOQUE DE G\u00C9NERO.","strPGMeta":"CRECIMIENTO Y GENERACI\u00D3N DE EMPLEOS ACELERADOS. INCREMENTAR EL INGRESO MEDIO AGRARIO HASTA 30%. MAYOR CR\u00C9DITO A PYMES. ELEVAR LA RECAUDACI\u00D3N A 18% DEL PBI. M\u00C1S PRESUPUESTO PARA SALUD, EDUCACI\u00D3N Y PROTECCI\u00D3N SOCIAL. 65,000 KM MEJORADOS DE LA RED VIAL VECINAL Y \n23,500 KM DE LA RED DEPARTAMENTAL.","strPGIndicador":"AUMENTAR FUERTE Y R\u00C1PIDO LA INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA. ALTO CRECIMIENTO Y GENERACI\u00D3N MASIVA DE EMPLEOS.  \nENTREGA DE 6 BONOS UNIVERSALES. PROGRAMAS SOCIALES Y DE EMPLEO MASIVOS. APOYO A ECONOM\u00CDAS SOLIDARIAS.\nACCESO A CR\u00C9DITO BARATO DE MYPES Y AGRO.\nAMPLIACI\u00D3N DE SEGURIDAD SOCIAL CON APOYO A CUIDADOS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125560,"strPGProblema":". D\u00C9BIL INSTITUCIONALIDAD Y NORMATIVA AMBIENTAL.\n. DEPENDENCIA DE ACTIVIDADES BASADAS EN EXTRACCI\u00D3N DE RECURSOS NATURALES\n. LA DEFORESTACI\u00D3N DE BOSQUES GENERA P\u00C9RDIDA DE BIODIVERSIDAD Y CONOCIMIENTOS TRADICIONALES.","strPGObjetivo":"FORTALECER INSTITUCIONALIDAD PARA PROTEGER LA NATURALEZA Y CUIDAR LA SALUD DE LA GENTE.\nTRANSITAR HACIA ECONOM\u00CDA ECOL\u00D3GICA \nPROMOVER EVALUACI\u00D3N MULTICRITERIO  DE PROYECTOS DE INVERSI\u00D3N \nREGULARIZAR DERECHOS SOBRE LOS TERRITORIOS EN LOS QUE SE UBICAN LOS BOSQUES\nFORTALECER EL MANEJO FORESTAL","strPGMeta":"ORGANISMOS REGULADORES,FISCALIZADORES FORTALECIDOS \nECONOM\u00CDA BAJA EN CARBONO\nACUERDO ESCAZ\u00DA RATIFICADO\nPLAN DESCARBONIZACI\u00D3N \nSE ELIMINAN SUBVENCIONES ENERG\u00CDAS F\u00D3SILES Y SE TRASLADAN A LAS RENOVABLES.\nSE REMEDIAN PASIVOS AMBIENTALES\nDEFORESTACI\u00D3N REDUCIDA 50%.\nREGULARIZAR DERECHOS TERRITORIALES PPII","strPGIndicador":"DIVERSIFICACI\u00D3N ECON\u00D3MICA CON  \u00C9NFASIS EN ACTIVIDADES BAJAS EN CARBONO.\nIMPULSAR FONDO DE REMEDIACI\u00D3N DE PASIVOS AMBIENTALES. \nESTABLECIMIENTO DE SISTEMA NACIONAL DE VEEDUR\u00CDAS CON  PARTICIPACI\u00D3N DE LA POBLACI\u00D3N","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125561,"strPGProblema":"BAJAS CAPACIDADES ESTATALES.ESTADO NO GARANTIZA DERECHOS ES CENTRALISTA Y HOMOGENEIZADOR DE  IDENTIDADES \u00C9TNICAS Y CULTURALES. \nPROBLEMAS DE CORRUPCI\u00D3N Y FALTA DE TRANSPARENCIA, RENDICI\u00D3N DE CUENTAS EN DECISIONES GUBERNAMENTALES. CORRUPCI\u00D3N, INSEGURIDAD CIUDADANA Y CRIMINALIZACION PROTESTA SOCIAL","strPGObjetivo":"CONSTRUIR ESTADO NACI\u00D3N SOBERANO QUE RESPETA PLURALIDAD DE CULTURAS Y GARANTIZA EJERCICIO DE DERECHOS CON POL\u00CDTICAS NACIONALES FINANCIADAS PARA SALUD, EDUCACI\u00D3N, CUIDADOS, SEGURIDAD ALIMENTARIA. ESTADO EFICIENTE QUE LLEGA A POBLACI\u00D3N Y TERRITORIO DE FORMA DEMOCR\u00C1TICA, DESCENTRALIZADA Y PARTICIPATIVA","strPGMeta":"NUEVA CONSTITUCI\u00D3N DEMOCR\u00C1TICA Y REPRESENTATIVA APROBADA\nESTADO FORTALECIDO EN SUS CAPACIDADES DE PLANIFICACI\u00D3N, REGULACI\u00D3N, RECAUDACI\u00D3N Y PROTECCI\u00D3N FORTALECIDAS\nGESTI\u00D3N DESCENTRALIZADA EN BASE AL DESARROLLO TERRITORIAL\nPOL\u00CDTICAS DE IGUALDAD CONSOLIDADAS\nLUCHA CONTRA LA CORRUPCI\u00D3N","strPGIndicador":"IMPULSAR PROCESO CONSTITUYENTE \nGARANT\u00CDAS INSTITUCIONALES DERECHOS ECON\u00D3MICOS, SOCIALES, CULTURALES AMBIENTALES.\nPLANES DE DESARROLLO CONCERTADO Y ORDENAMIENTO TERRITORIAL ACTUALIZADOS Y ARTICULADOS AL CEPLAN FORTALECIDO.\nDISMINUCI\u00D3N DEL DELITO\nESTRATEGIA DE GOBIERNO ABIERTO Y TRANSPORTE","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16490,"idOrganizacionPolitica":1366,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000136600110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"17/12/2020 01:48:30 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"FUERZA POPULAR","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"RESCATE2021.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:14 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125407,"strPGProblema":"1.1 INSUFICIENTE FINANCIAMIENTO DEL SECTOR SALUD.\n\n1.2. DEFICIENTE INFRAESTRUCTURA Y EQUIPAMIENTO EN SALUD.\n\n1.3. HOSPITALES DE MEDIA Y ALTA COMPLEJIDAD CONGESTIONADOS POR INCIDENTES DE SALUD MENORES.\n\n1.4. GRAN N\u00DAMERO DE INFECTADOS Y FALLECIDOS POR LA COVID-19. \n\n1.5. SISTEMAS DE SALUD FRAGMENTADOS","strPGObjetivo":"1.1 AUMENTAR EL  PRESUPUESTO DEL SECTOR.\n\n1.2. REDUCIR LAS BRECHAS DE INFRAESTRUCTURA Y EQUIPAMIENTO.\n\n1.3. IMPLEMENTAR RED INTERCONECTADA DE CENTROS DE ATENCI\u00D3N PRIMARIA.\n\n1.4. DETECCI\u00D3N, AISLAMIENTO Y SEGUIMIENTO DE INFECTADOS.\n\n1.5. IMPLEMENTAR LA ARTICULACI\u00D3N E INTEROPERABILIDAD DE LOS SISTEMAS.","strPGMeta":"1.1 7% DEL PBI ASIGANDO AL SECTOR.\n\n1.2. 80 CENTROS DE SALUD CONSTRUIDOS Y EQUIPADOS.\n\n1.3. REDUCICI\u00D3N AL 10% DE ATENCIONES DE BAJA COMPLEJIDAD EN LOS HOSPITALES DE ALTA COMPLEJIDAD. \n\n1.4. 80 MIL PRUEBAS MOLECULARES REALIZADAS DIARIAMIENTE. \n\n1.5. UN SISTEMA DE SALUD ARTICULADO E INTEROPERABLE.","strPGIndicador":"1.1 PORCENTAJE DEL PBI.\n\n1.2. CANTIDAD DE CENTROS DE SALUD CONSTRUIDOS Y EQUIPADOS.\n\n1.3. PORCENTAJE DE ATENCIONES REDIRECCIONADAS.\n\n1.4. N\u00DAMERO DE PRUEBAS MOLECULARES REALIZADAS DIARIAMENTE. \n\n1.5. NIVEL DE INTEROPERABILIDAD DE LOS SITEMAS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125408,"strPGProblema":"2.1. INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA DEFICIENTE\n\n2.2. INSUFICIENTE FINANCIAMIENTO DEL SECTOR EDUCACI\u00D3N.\n\n2.3. AUSENCIA DE LA CALIDAD EN LAS TRAYECTORIAS EDUCATIVAS.","strPGObjetivo":"2.1. GENERAR INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA DE CALIDAD QUE PROPICIE UN CORRECTO APRENDIZAJE.\n\n2.2. AUMENTAR Y MEJORAR LA EJECUCI\u00D3N PRESUPUESTAL.\n\n2.3. FORTALECER UN SISTEMA DE CALIDAD EN TODAS LOS NIVELES EDUCATIVOS.","strPGMeta":"2.1.  60% DE COLEGIOS EST\u00C1N \u00D3PTIMAMENTE IMPLEMENTADOS PARA EL LOGRO DE APRENDIZAJES.\n\n2.2. 6% DEL PBI ASIGNADO AL SECTOR.\n\n2.3 UN SISTEMA DE CALIDAD INTEGRAL EN FUNCIONAMIENTO EN TODAS LOS NIVELES EDUCATIVOS.","strPGIndicador":"2.1. PORCENTAJE DE COLEGIOS \u00D3PTIMAMENTE EQUIPADOS PARA EL LOGRO DE APRENDIZAJES.\n\n2.2. PORCENTAJE DE AUMENTO DEL PRESUPUESTO. \n\n2.3. SISTEMA DE CALIDAD INTEGRAL EN FUNCIONAMIENTO.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125409,"strPGProblema":"3.1. AUMENTO DE LA POBREZA.\n \n3.2. NI\u00D1OS Y ADOLESCENTES EN SITUACI\u00D3N DE CALLE.","strPGObjetivo":"3.1. RESCATAR A LA POBLACI\u00D3N PERUANA DE LA POBREZA. \n\n3.2. RESCATAR A LOS NI\u00D1OS Y ADOLESCENTES DE LAS CALLES.","strPGMeta":"3.1. INDICES DE POBLACI\u00D3N EN SITUACI\u00D3N DE POBREZA PREVIO A LA PANDEMIA DE LA COVID-19.\n\n3.2. DOS PROGRAMAS IMPLEMENTADOS AL A\u00D1O.","strPGIndicador":"3.1 PORCENTAJE DE POBLACI\u00D3N EN NIVEL  POBREZA. \n\n3.2. PORCENTAJE DE LA REDUCCI\u00D3N  DE LA MENDICIDAD Y/O EXPLOTACI\u00D3N DE NI\u00D1OS Y ADOLESCENTES.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125413,"strPGProblema":"1.1. CA\u00CDDA DEL PBI.\n\n1.2. DESACELERACI\u00D3N DEL CRECIMIENTO DEL PBI DEBIDO A INSTITUCIONES Y SISTEMAS QUE NO RESPONDEN AL CONTEXTO DE LA ECONOM\u00CDA Y SOCIEDAD PERUANA ACTUAL.","strPGObjetivo":"1.1. CRECIMIENTO DEL PBI.\n\n1.2. REALIZAR REFORMAS EN LAS ESTRUCTURAS DE GOBIERNO (PREVISIONAL, TRIBUTARIO, ADMINISTRATIVO-GUBERNAMENTAL, FINANCIERO Y PROMOCI\u00D3N DEL EMPRENDIMIENTO).","strPGMeta":"1.1. AL 2026 SE CRECE AL 6% DEL PBI.\n\n1.2. CINCO ESTRUCTURAS DE GOBIERNO REFORMADAS.","strPGIndicador":"1.1. PORCENTAJE DEL PBI.\n\n1.2. CANTIDAD DE REFORMAS IMPULSADAS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125414,"strPGProblema":"2.1 AUMENTO DE DESEMPLEO EN EL PER\u00DA.","strPGObjetivo":"2.1 GENERACI\u00D3N DE PUESTOS DE TRABAJO DIRECTOS E INDIRECTOS.","strPGMeta":"2.1 TRES MILLONES DE NUEVOS PUESTOS DE TRABAJO DIRECTOS E INDIRECTOS.","strPGIndicador":"2.1 N\u00DAMERO DE PUESTOS DE TRABAJO DIRECTOS E INDIRECTOS GENERADOS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125415,"strPGProblema":"3.1. MYPES INFORMALES Y POCO COMPETITIVAS.\n\n3.2. BARRERAS DE ENTRADA AL MERCADO Y COSTOS ALTOS DE FORMALIZACI\u00D3N PARA MYPES.","strPGObjetivo":"3.1. FORMALIZACI\u00D3N Y CAPACITACI\u00D3N DE MYPES.\n\n3.2. VENTANILLA \u00DANICA Y LICENCIAS A COSTO CERO PARA MYPES.","strPGMeta":"3.1. UN MILL\u00D3N DE NUEVAS MYPES FORMALES. \n\n3.2. AUMENTO DEL 20% DE FORMALIZACI\u00D3N DE EMPRESAS.","strPGIndicador":"3.1. N\u00DAMERO DE MYPES FORMALES. \n\n3.2. AUMENTO DE EMPRESAS FORMALIZADAS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125416,"strPGProblema":"1.1  AFECTACI\u00D3N DE ECOSISTEMAS PRODUCTO DE LA MANO DEL HOMBRE.","strPGObjetivo":"1.1 RESTAURAR EL EQUILIBRIO DE LOS ECOSISTEMAS.","strPGMeta":"1.1 TRES PROGRAMAS IMPLEMENTADOS AL A\u00D1O.","strPGIndicador":"1.1 N\u00DAMERO DE PROGRAMAS DE PROTECCI\u00D3N DE MEDIO AMBIENTE IMPLEMENTADOS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125417,"strPGProblema":"2.1 CRECIMIENTO URBANO DE CAR\u00C1CTER INFORMAL.","strPGObjetivo":"2.1 ORDENAMIENTO URBANO DE LAS CIUDADES Y PROYECTOS DE VIVIENDAS SOCIALES.","strPGMeta":"2.1   2. 5% ANUAL DE DISMINUCI\u00D3N DEL PORCENTAJE DEL CRECIMIENTO URBANO INFORMAL.","strPGIndicador":"2.1 DISMINUCI\u00D3N DEL PORCENTAJE DEL CRECIMIENTO URBANO INFORMAL.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125418,"strPGProblema":"3.1 DISTANCIAMIENTO EXACERBADO ENTRE LA VISI\u00D3N DEL DESARROLLO DEL AGRO Y LA MINER\u00CDA.","strPGObjetivo":"3.1 ACUERDO Y ENTENDIMIENTO A TRAV\u00C9S DE LOS SECTORES MINERO, AGRARIO Y AMBIENTAL.","strPGMeta":"3.1 REDUCCI\u00D3N AL 50% DE CONFLICTOS SOCIO AMBIENTALES.","strPGIndicador":"3.1 N\u00DAMERO DE CONFLICTOS SOCIALES RESUELTOS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125410,"strPGProblema":"1.1 LIMITADA TRAZABILIDAD DE LAS DECLARACIONES JURADAS DEL SECTOR P\u00DABLICO.","strPGObjetivo":"1.1 SISTEMA INTEGRADO DE DECLARACIONES JURADAS DE BIENES, RENTAS E INTERESES, A CARGO DE LA CONTRALOR\u00CDA GENERAL DE LA REP\u00DABLICA.","strPGMeta":"1.1 100% DE SERVIDORES DEL ESTADO HAN INGRESADO SUS DECLARACIONES JURADAS DE BIENES, RENTAS E INTERESES AL SISTEMA \u00DANICO INTEGRADO.","strPGIndicador":"1.1 UN SISTEMA INTEGRADO DE DECLARACIONES JURADAS DE BIENES, RENTAS E INTERESES DE FUNCIONARIOS DEL SECTOR P\u00DABLICO, LIDERADO Y GESTIONADO POR LA CONTRALOR\u00CDA GENERAL DE LA REP\u00DABLICA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125411,"strPGProblema":"2.1.  VAC\u00CDOS, DIFERENTES INTERPRETACIONES Y PRECISIONES PARA EL FUNCIONAMIENTO DEMOCR\u00C1TICO DE LA CONSTITUCI\u00D3N. \n\n2.2. DISE\u00D1O DE POL\u00CDTICAS P\u00DABLICAS CON BASE EN PERCEPCIONES TE\u00D3RICAS, CARENTES DE EVIDENCIA FORMAL.","strPGObjetivo":"2.1 APROBACI\u00D3N DE REFORMAS POL\u00CDTICAS.\n\n2.2. CONTAR CON UN SISTEMA DE DISE\u00D1O DE POL\u00CDTICA P\u00DABLICA EN BASE A LA EVIDENCIA.","strPGMeta":"2.1 3 REFORMAS PRESENTADAS.\n\n2.2. UN SISTEMA DEBIDAMENTE IMPLEMENTADO.","strPGIndicador":"2.1 N\u00DAMERO DE REFORMAS PRESENTADAS.\n\n2.2. NIVEL DE IMPLEMENTACI\u00D3N DEL SISTEMA DE GESTI\u00D3N P\u00DABLICA EN BASE A LA EVIDENCIA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125412,"strPGProblema":"3.1 ALTOS NIVELES DE INSEGURIDAD CIUDADANA.","strPGObjetivo":"3.1 CREACI\u00D3N DE UN SISTEMA EFECTIVO DE SEGURIDAD CIUDADANA.","strPGMeta":"3.1 AL 2026 EL \u00CDNDICE DE CRIMINALIDAD SE REDUCIR\u00C1 A 8%.","strPGIndicador":"3.1 \u00CDNDICE DE CRIMINALIDAD.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16480,"idOrganizacionPolitica":2191,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000219100110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"12/12/2020 04:00:57 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"DEMOCRACIA DIRECTA","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Plan de Gobierno de Democracia Directa 2021-2026.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:14 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125463,"strPGProblema":"EL \u00CDNDICE DE DESARROLLO HUMANO AJUSTADO POR DESIGUALDAD DEL PER\u00DA TUVO UN VALOR BAJO DE 0.473 EN EL 2017 (PNUD, 2020).","strPGObjetivo":"AUMENTAR EL \u00CDNDICE DE DESARROLLO HUMANO AJUSTADO POR DESIGUALDAD, PRIORIZANDO LAS ZONAS DE MAYOR POBREZA (IDH-D)","strPGMeta":"(2022 - 10%) (2024 - 15%) (2026 -  20%)","strPGIndicador":"INCREMENTO DEL \u00CDNDICE DE DESARROLLO HUMANO AJUSTADO POR DESIGUALDAD","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125464,"strPGProblema":"DESDE SEPTIEMBRE 2019 HASTA SEPTIEMBRE 2020, LA CANTIDAD DE CONFLICTOS SOCIALES REGISTRADOS HA SIDO PR\u00C1CTICAMENTE LA MISMA, LA QUE HA ESTADO ENTRE 184 Y 192, SIENDO 189 LA CANTIDAD REGISTRADA A SEPTIEMBRE 2020 (DEFENSOR\u00CDA DEL PUEBLO, 2020A), LO QUE EVIDENCIA LA POCA CAPACIDAD DE RESOLUCI\u00D3N DE CONFLI","strPGObjetivo":"RESOLVER LOS CONFLICTOS SOCIALES EN TODOS LOS NIVELES DE GOBIERNO.","strPGMeta":"(2022 - 25%) (2024 - 50%) (2026 - 75%)","strPGIndicador":"INCREMENTO DEL PORCENTAJE DE CONFLICTOS SOCIALES RESUELTOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125487,"strPGProblema":"EL PRESUPUESTO INSTITUCIONAL DE APERTURA DEL 2020 DE LA DEFENSOR\u00CDA DEL PUEBLO FUE S/. 73 574,449 SOLES, EL CUAL ES INSUFICIENTE PARA ATENDER LA DEMANDA Y CONTRIBUIR A LA SOLUCI\u00D3N DE LOS CONFLICTOS SOCIALES.","strPGObjetivo":"ASIGNAR UN PRESUPUESTO INSTITUCIONAL QUE PERMITA IDENTIFICAR, REGISTRAR, ATENDER Y DAR SOLUCI\u00D3N A LOS CONFLICTOS SOCIALES.","strPGMeta":"(2022 - 100%) (2024 - 200%) (2026 - 300%)","strPGIndicador":"INCREMENTO DEL PRESUPUESTO DE LA DEFENSOR\u00CDA DEL PUEBLO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125478,"strPGProblema":"EXISTENCIA DE BAJO CRECIMIENTO DE 2.16% DEL PBI EN EL 2019 (PRIAL\u00C9, 2020) Y REDUCCI\u00D3N DEL PBI DE 12% POR LA PANDEMIA EN EL 2020 SEG\u00DAN CIFRAS DEL BANCO MUNDIAL (GESTI\u00D3N, 2020), AS\u00CD COMO EL DESARROLLO DE MEDIDAS ECON\u00D3MICAS QUE NO HAN FAVORECIDO AL PUEBLO PERUANO.","strPGObjetivo":"INCREMENTAR EL PBI NACIONAL, PRIORIZANDO A LAS ZONAS DE MAYOR POBREZA","strPGMeta":"(2022 - 4% -  US$ 20,000 MILLONES) (2024 - 5% -  US$ 40,000 MILLONES) (2026 - 6% -  US$ 60,000 MILLONES)","strPGIndicador":"INCREMENTO DEL PBI NACIONAL\nMONTOS DE INVERSI\u00D3N EXTRANJERA DIRECTA ATRA\u00CDDOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125479,"strPGProblema":"LA INVERSI\u00D3N PRIVADA SE INCREMENT\u00D3 EN 4% EL 2019, SUSTENTADA EN EL AVANCE DE LA INVERSI\u00D3N MINERA (23,6%) Y, EN MENOR MEDIDA, EN LA INVERSI\u00D3N PROVENIENTE DE OTROS SECTORES (1,2%). (BANCO CENTRAL DE RESERVA DEL PER\u00DA, 2019)","strPGObjetivo":"AUMENTAR LA TASA DE CRECIMIENTO DE LA INVERSI\u00D3N PRIVADA","strPGMeta":"(2022 - 5,3%) (2024 - 6 %) (2026 - 6 %)","strPGIndicador":"TASA DE CRECIMIENTO DE LA INVERSI\u00D3N PRIVADA","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125480,"strPGProblema":"EL GASTO P\u00DABLICO DE 2019 REGISTR\u00D3 UN CRECIMIENTO DE 1%, MENOR AL DEL A\u00D1O 2018 DEBIDO A LA REDUCCI\u00D3N DE LA INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA (DE 5,6 A -1,4%), A PESAR DE UNA MEJORA DEL CONSUMO P\u00DABLICO (DE 0,1 A 2,1% (BANCO CENTRAL DE RESERVA DEL PER\u00DA, 2019).","strPGObjetivo":"AUMENTAR LA TASA DE CRECIMIENTO DEL GASTO P\u00DABLICO, TANTO INVERSI\u00D3N COMO CONSUMO P\u00DABLICOS.","strPGMeta":"(2022 - 6%) (2024 - 6%) (2026 - 6%)","strPGIndicador":"TASA DE CRECIMIENTO DEL GASTO P\u00DABLICO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125481,"strPGProblema":"DEGRADACI\u00D3N DE LOS SUELOS QUE SE DEBE PRIORIZAR PARA SU RECUPERACI\u00D3N, CORRESPONDIENTE AL 4.23% DEL TERRITORIO NACIONAL, EQUIVALENTE A 5 431,719.55 HA (MINISTERIO DEL AMBIENTE, 2017A, P. 19).","strPGObjetivo":"RECUPERAR LOS SUELOS DEGRADADOS O DESERTIFICADOS.","strPGMeta":"(2022 - 0.25%) (2024 - 0.35%) (2026 - 0.50%)","strPGIndicador":"RECUPERACI\u00D3N DE SUELOS DEGRADADOS O DESERTIFICADOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125482,"strPGProblema":"EN EL 2014 EL PER\u00DA TUVO EMISIONES TOTALES DE 167,630.30 GGCO2EQ (GASES DE EFECTO INVERNADERO), DE LOS CUALES SE TUVO LA SIGUIENTE DISTRIBUCI\u00D3N POR SECTOR: (A) 44.9% POR USCUSS (USO DE SUELO Y CAMBIO DE USO DE SUELO Y SILVICULTURA), (B) 30% POR ENERG\u00CDA, (C) 15.6% POR LA AGRICULTURA, (D) 5.8% POR LOS","strPGObjetivo":"REDUCIR LOS GASES DE EFECTO INVERNADERO.","strPGMeta":"(2022 - 2.5%) (2024 - 5.0%) (2026 - 7.5%)","strPGIndicador":"REDUCCI\u00D3N DE GASES DE EFECTO INVERNADERO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125483,"strPGProblema":"A ENERO 2017, EL ESTADO DE AVANCE DE LA ZONIFICACI\u00D3N ECOL\u00D3GICA Y ECON\u00D3MICA (ZEE) HA SIDO EL SIGUIENTE: (A) 13 REGIONES CON ZEE CONCLUIDA Y APROBADA, (B) 2 REGIONES CUENTAN CON SU ZEE APROBADA (HU\u00C1NUCO CON 5 PROVINCIAS CON ZEE APROBADA Y CUSCO CON UNA MACRO ZEE APROBADA), (C) 5 REGIONES CON ZEE EN SU","strPGObjetivo":"IMPLEMENTAR EL ORDENAMIENTO TERRITORIAL EN TODAS LAS REGIONES.","strPGMeta":"(2022 - 30%) (2024 - 60%) (2026 - 100%)","strPGIndicador":"AVANCE EN LA IMPLEMENTACI\u00D3N PENDIENTE DEL ORDENAMIENTO TERRITORIAL A TRAV\u00C9S DE LA APROBACI\u00D3N DE LAS ZEES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125484,"strPGProblema":"HAY DIVERSAS DEFICIENCIAS EN LA CONSTITUCI\u00D3N POL\u00CDTICA DEL PER\u00DA DE 1993 QUE NO PERMITEN QUE RESPETE LOS DERECHOS FUNDAMENTALES DE LOS PERUANOS Y QUE SE TENGA UN MODELO ECON\u00D3MICO, POL\u00CDTICO Y SOCIAL QUE NO FAVORECE A LOS INTERESES DE LAS GRANDES MAYOR\u00CDAS.","strPGObjetivo":"LOGRAR LA APROBACI\u00D3N DE LA NUEVA CONSTITUCI\u00D3N POL\u00CDTICA DEL PER\u00DA V\u00CDA REFER\u00C9NDUM.","strPGMeta":"2022 - 100%","strPGIndicador":"LOGRO DE LA APROBACI\u00D3N DE LA NUEVA CONSTITUCI\u00D3N POL\u00CDTICA DEL PER\u00DA V\u00CDA REFER\u00C9NDUM.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125485,"strPGProblema":"EN EL 2019 SE HA TENIDO 8081 FUNCIONARIOS P\u00DABLICOS CON INDICIOS DE PRESUNTAS RESPONSABILIDADES ADMINISTRATIVAS (7869), CIVILES (2157) Y PENALES (3079) (SHACK, P\u00C9REZ Y PORTUGAL, 2020, P. 24).","strPGObjetivo":"REDUCIR DE LA CANTIDAD DE FUNCIONARIOS CON INDICIOS DE PRESUNTAS RESPONSABILIDADES DEBIDO A LA DISUASI\u00D3N A LOS FUNCIONARIOS CORRUPTOS POR LAS MEDIDAS IMPLEMENTADAS.","strPGMeta":"(2022 - 20%) (2024 - 25%) (2026 - 30%)","strPGIndicador":"REDUCCI\u00D3N DE LA CANTIDAD DE FUNCIONARIOS CON INDICIOS DE PRESUNTAS RESPONSABILIDADES DEBIDO A LA DISUASI\u00D3N A LOS FUNCIONARIOS CORRUPTOS POR LAS MEDIDAS IMPLEMENTADAS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125486,"strPGProblema":"SE HA TENIDO DIVERSOS CASOS DE EVIDENTE CORRUPCI\u00D3N DE FUNCIONARIOS QUE NO FUERON IDENTIFICADOS, REGISTRADOS NI PROCESADOS CON LA EVIDENCIA CORRESPONDIENTE DE MANERA OPORTUNA E INMEDIATA.","strPGObjetivo":"DETECTAR LOS CASOS SOSPECHOSOS DE CORRUPCI\u00D3N DE MANERA OPORTUNA E INMEDIATA (ALFARO, 2015C).","strPGMeta":"(2022 - 30%) (2024 - 65%) (2026 - 100%)","strPGIndicador":"AVANCE EN LA IMPLEMENTACI\u00D3N DE LAS MEDIDAS ANTI-CORRUPCI\u00D3N DEL PLAN DE GOBIERNO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16538,"idOrganizacionPolitica":179,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000017900110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 10:17:19 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"PARTIDO NACIONALISTA PERUANO","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Plan de Gobierno Partido Nacionalista Peruano 2021.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:14 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125757,"strPGProblema":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO EL INCREMENTO DE LA POBREZA EN 10 PUNTOS.","strPGObjetivo":"LA INSTAURACI\u00D3N DE UNA SEGUNDA REP\u00DABLICA MEDIANTE LA CONVOCATORIA A UNA ASAMBLEA CONSTITUYENTE, QUE ORIENTE UN PROYECTO NACIONAL QUE CAMBIE Y DESARROLLE NUESTRA","strPGMeta":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strPGIndicador":"NUMERO DE PROGRAMAS SOCIALES REFORZADOS Y REPOTENCIADOS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125758,"strPGProblema":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strPGObjetivo":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strPGMeta":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strPGIndicador":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125759,"strPGProblema":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strPGObjetivo":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strPGMeta":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strPGIndicador":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125760,"strPGProblema":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strPGObjetivo":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strPGMeta":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strPGIndicador":"LA POL\u00CDTICA SOCIAL EN ESTE QUINQUENIO SE HA ABANDONADO Y DEJADO DE SER UNA PRIORIDAD, AFECTANDO A LOS M\u00C1S POBRES PERMITIENDO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16535,"idOrganizacionPolitica":2173,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000217300110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 08:33:18 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"AVANZA PAIS - PARTIDO DE INTEGRACION SOCIAL","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Anexo 5 Resumen PDG Avanza Pais 221220.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:15 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125707,"strPGProblema":"BAJO \u00CDNDICE DE INVERSI\u00D3N EN SALUD.","strPGObjetivo":"INCREMENTAR PROGRESIVAMENTE EL\nPRESUPUESTO EN SALUD.","strPGMeta":"EL PRESUPUESTO ANUAL EN SALUD SE\nAUMENTA PROGRESIVAMENTE HASTA\nALCANZAR LOS NIVELES PROMEDIO\nLATINOAMERICANOS.","strPGIndicador":"PORCENTAJE DEL PBI DE\nGASTO EN SALUD.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125708,"strPGProblema":"NO EXISTEN ESTRATEGIAS Y POLITICAS DE\nSALUD EFICIENTES PARA PREVENIR\nCALAMIDADES TIPO LA PANDEMIA DEL\nCOVID-19 Y OTRAS QUE PUDIESEN\nPRESENTARSE.","strPGObjetivo":"IMPULSAR LA PARTICIPACI\u00D3N CIUDADANA EN\nEL DISE\u00D1O E IMPLEMENTACI\u00D3N DE LAS\nPROPUESTAS EN SALUD PARA HACERLAS\nVIABLES Y SOSTENIBLES EN EL TIEMPO.","strPGMeta":"FORMULAR UNA POL\u00CDTICA P\u00DABLICA PARA\nENFRENTAR LAS CALAMIDADES DE LA\nSALUD CON PARTICIPACI\u00D3N DE LA\nCIUDADAN\u00CDA Y LAS ORGANIZACIONES\nSOCIALES DEL PA\u00CDS.","strPGIndicador":"PORCENTAJE DE LA\nPOBLACI\u00D3N ATENDIDA POR\nLOS SERVICIOS P\u00DABLICOS DE\nSALUD.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125709,"strPGProblema":"LA PRODUCCI\u00D3N\u00D3N NACIONAL HA\nDECRECIDO ENTRE 12-14% EN EL 2020 Y\nEL GOBIERNO ESPERA QUE CREZCA 11% EN\nEL 2021.","strPGObjetivo":"PRESERVAR LA FORTALEZA MACROECON\u00D3MICA\nY EL GRADO DE INVERSI\u00D3N.","strPGMeta":"CONSOLIDAR LA REACTIVACI\u00D3N\nECON\u00D3MICA Y SUPERAR LOS NIVELES DE\nPRODUCCI\u00D3N Y EMPLEO PRE-\nPANDEMIA A MEDIADOS DE 2022.","strPGIndicador":"PRINCIPALES INDICADORES\nMACROECON\u00D3MICOS (BCR,\nMEF Y OTROS).","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125710,"strPGProblema":"NO SE HA CONTROLADO LA PANDEMIA Y\nHAY INDICIOS DE UNA SEGUNDA OLA.","strPGObjetivo":"CONTINUAR DESARROLLANDO EL COMERCIO Y\nLA DIVERSIFICACI\u00D3N DE DESTINO Y PRODUCTOS\nDE EXPORTACI\u00D3N.","strPGMeta":"CONTINUAR POL\u00CDTICA FISCAL EXPANSIVA\nSIN COMPROMETER LA SOSTENIBILIDAD\nFISCAL.","strPGIndicador":"PRINCIPALES INDICADORES\nMACROECON\u00D3MICOS (BCR,\nMEF Y OTROS).","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125711,"strPGProblema":"PROCEDIMIENTOS COMPLEJOS PARA APROBAR\nLA HABILITACI\u00D3N URBANA Y EDIFICACI\u00D3N DE\nVIVIENDAS.","strPGObjetivo":"REFORMAR Y FORTALECER LAS INSTITUCIONES A\nCARGO DE LA FORMALIZACI\u00D3N DE LA\nPROPIEDAD URBANA Y RURAL.","strPGMeta":"PREDIOS URBANOS CON EDIFICACI\u00D3N Y\nSUBDIVISIONES FORMALIZADAS.","strPGIndicador":"INDICADORES DE LA\nSUNARP, COFOPRI,\nMINISTERIO DE VIVIENDA Y\nGOBIERNOS REGIONALES Y\nMUNICIPALES.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125712,"strPGProblema":"INSUFICIENTE CAPACIDAD DEL SISTEMA\nANTICORRUPCI\u00D3N.","strPGObjetivo":"POTENCIAR LA OPERATIVIDAD DE LOS \u00D3RGANOS\nJURISDICCIONALES Y FISCAL\u00CDAS QUE CONOCEN\nCASOS DE CORRUPCI\u00D3N Y DELITOS CONEXOS.","strPGMeta":"JUZGADOS Y FISCAL\u00CDAS ANTI-\nCORRUPCI\u00D3N; OPERANDO DE FORMA\n\u00D3PTIMA EN LOS 36 DISTRITOS\nJUDICIALES.","strPGIndicador":"JUZGADOS Y FISCAL\u00CDAS\nANTICORRUPCI\u00D3N; OPERANDO\nDE FORMA \u00D3PTIMA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16536,"idOrganizacionPolitica":2731,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000273100110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 09:04:51 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"PODEMOS PERU","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE GOBIERNO PODEMOS PERU.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:15 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125713,"strPGProblema":"-CRECIENTE DESIGUALDAD COMO CONSECUENCIA DEL COVID-19\n-DISCRIMINACI\u00D3N ARRAIGADA","strPGObjetivo":"-REDUCIR \u00CDNDICES DE POBREZA Y POBREZA EXTREMA\n-ERRADICAR TODAS LAS FORMAS DE DISCRIMINACI\u00D3N","strPGMeta":"-POBREZA 20 %\n-OCUPAR EL 0.30","strPGIndicador":"-IEI-ENAMO % POBREZA\n-\u00CDNDICE DE DESIGUALDAD DE G\u00C9NERO DEL PNUD","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125714,"strPGProblema":"DESAFECCI\u00D3N CIUDADANA CON RESPECTO A LOS VALORES DEMOCR\u00C1TICOS","strPGObjetivo":"GARANTIZAR EL DERECHO A LA PARTICIPACI\u00D3N POL\u00CDTICA Y LA CIUDADAN\u00CDA INTER-CULTURAL","strPGMeta":"0.7","strPGIndicador":"\u00CDNDICE DE DEMOCRACIA DEL THE ECONOMIST","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125715,"strPGProblema":"POBRES NIVELES DE SERVICIOS P\u00DABLICOS A LOS CIUDADANOS LIMITANDO EL EJERCICIO DE SUS LIBERTADES Y DERECHOS FUNDAMENTALES.","strPGObjetivo":"GARANTIZAR EL ACCESO A SERVICIOS DE CALIDAD QUE PERMITAN EL DESARROLLO PLENO EN CONDICIONES EQUITATIVAS Y SOSTENIBLE.","strPGMeta":"20%","strPGIndicador":"\u00CDNDICE DE POBREZA MULTIDIMENSIONAL DE PNUD","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125716,"strPGProblema":"CRISIS ECON\u00D3MICA DESATADA POR EL COVID-19","strPGObjetivo":"RESCATE MACROECON\u00D3MICO Y CRECIMIENTO SOSTENIDO","strPGMeta":"$9,000","strPGIndicador":"PBI PER CAPITA","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125717,"strPGProblema":"BAJA PRODUCTIVIDAD","strPGObjetivo":"DESARROLLAR UN SISTEMA DE INNOVACI\u00D3N QUE POTENCIE LA ESTRUCTURA ECON\u00D3MICA","strPGMeta":"80","strPGIndicador":"INDICE DOING BUSINESS DEL BANCO MUNDIAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125718,"strPGProblema":"CONTINUA DEPENDENCIA DE EXPORTACI\u00D3N DE BAJA COMPLEJIDAD","strPGObjetivo":"TENER UNA ESTRUCTURA PRODUCTIVA DIVERSIFICADA Y PRO-EXPORTADORA QUE PARTICIPE EN CADENAS DE VALOR GLOBAL","strPGMeta":"40%","strPGIndicador":"EXPORTACI\u00D3N NO TRADICIONAL COMO % DEL PBI","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125719,"strPGProblema":"FALTA DE COMPETITIVIDAD TERRITORIAL","strPGObjetivo":"ASEGURAR LA PROVISI\u00D3N DE INFRAESTRUCTURA PRODUCTIVA SUFICIENTE, ADECUADA Y DE CALIDAD","strPGMeta":"70","strPGIndicador":"\u00CDNDICE DE COMPETIVIDAD GLOBAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125720,"strPGProblema":"DESCENTRALIZACI\u00D3N SIN CONSIDERAR POTENCIALIDADES PRODUCTIVAS E INTEGRACI\u00D3N","strPGObjetivo":"TERRITORIO COHESIONADO Y ORGANIZADO EN CIUDADES SOSTENIBLES CON PROVISI\u00D3N ASEGURADA DE INFRAESTRUCTURA DE CALIDAD","strPGMeta":"60%","strPGIndicador":"% DE LA PARTICIPACI\u00D3N DEL VAB DEPARTAMENTAL (EXCEPTO LIMA) SOBRE EL VAB TOTAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125721,"strPGProblema":"DEFICIENTE CALIDAD DE AGUA, AIRE, SUELOS. INADECUADO APROVECHAMIENTO DE LA DIVERSIDAD BIOL\u00D3GICA Y EXISTENCIA DE ACTIVIDADES ILEGALES QUE DEGRADAN LOS ECOSISTEMAS","strPGObjetivo":"APROVECHAMIENTO EFICIENTE, RESPONSABLE Y SOSTENIBLE DE LA DIVERSIDAD BIOL\u00D3GICA, ASEGURANDO UNA CALIDAD MAMBIENTAL ADECUADA PARA EL DESARROLLO SOSTENIBLE DEL PA\u00CDS.","strPGMeta":"50","strPGIndicador":"ENVIROMENTAL PERFORMANCE INDEX (EPI) DE LA UNIVERSIDAD DE YALE","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125722,"strPGProblema":"INEFICAZ GESTI\u00D3N P\u00DABLICA, D\u00C9BIL ESTADO DE DERECHO Y DEFICIENTE REPRESENTATIVIDAD POL\u00CDTICA","strPGObjetivo":"DESARROLLAR Y CONSOLIDAR LA GOBERNABILIDAD DEMOCR\u00C1TICA Y UNA FUERTE INSTITUCIONALIDAD P\u00DABLICA","strPGMeta":"0.30","strPGIndicador":"INDICE DE EFECTIVIDAD GUBERMAMENTALDEL BANCO DE MUNDIAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125723,"strPGProblema":"GESTION PUBLICA ALEJADA DE LOS INTERESES CIUDADANOS","strPGObjetivo":"DESARROLLAR UNA GESTION PUBLICA EJECUTIVA ORIENTADA AL CIUDADANO EN LOS 3 NIVELES DE GOBIERNO","strPGMeta":"60","strPGIndicador":"INDICE DE DESARROLLO DEL GOBIERNO ELECTRONICO  DE NACIONES UNIDAS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125724,"strPGProblema":"CORRUPCION E INSEGURIDAD CIUDADANA","strPGObjetivo":"GARANTIZAR EL ESTADO DE DERECHO Y LA SEGURIDAD CIUDADANA","strPGMeta":"50","strPGIndicador":"INDICE DE PERCEPCION DE LA CORRUPCION","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16531,"idOrganizacionPolitica":1257,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000125700110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 03:47:38 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"ALIANZA PARA EL PROGRESO","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN INTEGRAL DE GOBIERNO APP.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:15 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125646,"strPGProblema":"1 REVOLUCION DE LA SALUD Y LA SEGURIDAD SOCIAL\nLA PANDEMIA DEL COVID-19 DESNUD\u00D3 LAS DEBILIDADES DE NUESTRO SISTEMA DE SALUD. A PESAR DE TENER LOS RECURSOS FINANCIEROS, EL PER\u00DA TUVO LAS PEORES CIFRAS DE FALLECIMIENTOS DEL MUNDO.","strPGObjetivo":"INTEGRAR LOS SISTEMAS DE ASEGURAMIENTO DEL SIS Y ESSALUD, CONSOLIDANDO UN SISTEMA UNIVERSAL Y MEJORANDO EL FINANCIAMIENTO DEL SISTEMA.\nMEJORAR EL ALCANCE Y LA CALIDAD DE LOS SERVICIOS DE SALUD, INTEGRANDO SU GESTI\u00D3N EN UNA SOLO ENTIDAD PRESTADORA.\nMEJORAR LA INFRAESTRUCTURA DE SALUD.","strPGMeta":"PROSALUD ESTAR\u00C1 CONSTITUIDO Y FUNCIONANDO A DICIEMBRE DE 2022/ SANAS ESTAR\u00C1 CONSTITUIDO Y FUNCIONANDO A DICIEMBRE DE 2022./ LA INVERSI\u00D3N DE US$ 7,000 MILLONES EN INFRAESTRUCTURA DE SALUD ESTAR\u00C1 EJECUTADA EN UN 80% AL 2026 Y EL RESTO EN PROCESO DE EJECUCI\u00D3N DE OBRA.","strPGIndicador":"CREACI\u00D3N DEL FONDO DE SEGUROS PROSALUD/CREACI\u00D3N DE UNA SOLA EMPRESA PRESTADORA ,EL SERVICIO ARTICULADO NACIONAL DE SALUD,  SANAS, ADSCRITA AL MINSA/INVERTIR EN 44 PROYECTOS DE HOSPITALES Y 600 CENTROS DE SALUD A TRAV\u00C9S DE PAQUETES REGIONALES DE PROYECTOS, POR UN MONTO DE USD 7,000 MILLONES.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125648,"strPGProblema":"2 REVOLUCION DE LA EDUCACION PUBLICA LOS PERUANOS DE MENORES INGRESOS NO HAN PODIDO TENER ACCESO A UNA EDUCACI\u00D3N P\u00DABLICA GRATUITA DE CALIDADEL SECTOR PRIVADO HA COMPENSADO EN PARTE ESTA DEFICIENCIA, PERO ELLO NO ES SUFICIENTE. LOS INDICADORES EDUCATIVOS SIGUEN SIENDO DE LOS MAS BAJOS EN EL MUNDO.","strPGObjetivo":"MEJORAR DE MANERA SUSTANTIVA LA CALIDAD DE LA EDUCACI\u00D3N B\u00C1SICA/EXPANDIR EL ACCESO A LA EDUCACI\u00D3N T\u00C9CNICA P\u00DABLICA Y CONECTARLA CON LA EMPRESA PRIVADA/MEJORAR LA CALIDAD DE LA EDUCACI\u00D3N UNIVERSITARIA ACERC\u00C1NDOLA A LAS NECESIDADES DE DESARROLLO ECON\u00D3MICO, SOCIAL, CIENT\u00CDFICO Y CULTURAL DEL PA\u00CDS.","strPGMeta":"CULMINACI\u00D3N DE LOS PROCESOS DE LICENCIAMIENTO Y ACREDITACI\u00D3N DE LOS COLEGIOS P\u00DABLICOS PARA EL 2026./CAPACITACIONES ANUALES MASIVAS Y CAMPA\u00D1AS EN TODAS LAS REGIONES DESDE 2022. /CAMBIO DE CURRICULA TERMINADO EN DICIEMBRE DE 2022/SISTEMA DE INCENTIVOS E INDICADORES CULMINADO EN DICIEMBRE DE 2022.","strPGIndicador":"INSTALAR UN SISTEMA DE ASEGURAMIENTO DE LA CALIDAD PARA LA EDUCACI\u00D3N B\u00C1SICA/REVALORIZAR LA CARRERA DOCENTE./FORTALECER LA CURRICULA ESCOLAR CON CURSOS DE ECONOM\u00CDA Y EMPRENDIMIENTO, M\u00C1S ACTIVIDADES CULTURALES Y M\u00C1S INCENTIVO A PRACTICAR DEPORTES./INCENTIVAR MEJORAS EN LA GESTI\u00D3N DE LOS COLEGIOS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125650,"strPGProblema":"DERROTA DE LA POBREZA, MEJOR PROTECCION DE POBLACION VULNERABLE Y VIVIENDA DIGNA\nA PARTIR DE 2016 LA POBREZA MONETARIA DEJ\u00D3 DE BAJAR. ENTRE 2006 Y 2011 BAJ\u00D3 DE M\u00C1S DE 40% A 27% Y EN 2016 SE SITU\u00D3 EN 20% PARA ESTANCARSE EN ESE NIVEL, ELLO A PESAR DE QUE EL PRESUPUESTO DEL MIDIS SE INCREMENT\u00D3 EN 30%.","strPGObjetivo":"REDUCIR LA POBREZA MONETARIA /REDUCIR EL N\u00DAMERO DE FEMINICIDIOS./IGUALAR SALARIOS DE MUJERES Y HOMBRES EN MISMOS PUESTOS DE RESPONSABILIDAD./INCREMENTAR LA HABILITACI\u00D3N URBANA FORMAL A TRAV\u00C9S DE LOS PROGRAMAS DE FOMENTO A LA VIVIENDA SOCIAL-INCREMENTAR EL ACCESO A AGUA POTABLE Y SANEAMIENTO","strPGMeta":"SE REDUCIR\u00C1 LA POBREZA MONETARIA AL 10% EN 2026/ SE REDUCIR\u00C1N EN UN 20% CADA A\u00D1O LO FEMINICIDIOS/.SE REDUCE LA BRECHA DE INEQUIDAD DE GENERO EN 20%./35,000 SOLUCIONES HABITACIONALES POR A\u00D1O.300 BARRIOS POR A\u00D1O MEJORADOS/6,000 MILLONES DE SOLES COLOCADOS CON PROGRAMAS DE VIVIENDA.","strPGIndicador":"SE FUSIONAR\u00C1N MIDIS Y MINISTERIO DE LA MUJER ACERCANDO LOS PROCESOS DE PLANEMIENTO A LA EJECUCI\u00D3N DE PROGRAMAS/FONCODES SE TRANSFORMAR\u00C1 EN FONDO PROGRESAPERU JUNTOS SER\u00C1 JUNTOS DIGITAL Y OTROS PROGRAMAS EXISTENTES SE MODERNIZAR\u00C1N.EMPRENDECHAMBA SE LANZAR\u00C1 DESDE LOS MUNICIPIOS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125652,"strPGProblema":"REACTIVACION ECON\u00D3MICA Y EMPLEO \nEL CRECIMIENTO ECON\u00D3MICO EMPEZ\u00D3 A DESACLERARSE DESDE EL A\u00D1O 2015 EN EL PER\u00DA. LA ESTABILIDAD MACROECON\u00D3MICA LE OTORG\u00D3 AL ESTADO UNA SOLVENCIA FINANCIERA EXTRAORDINARIA. LAMENTABLEMENTE, LOS RECURSOS CRECIENTES LOGRADOS PRO EL FISCO SE DESPERDICIARON EN M\u00C1S GASTO.","strPGObjetivo":"LOGRAR UN CRECIMIENTO SOSTENIDO DE 5% AL A\u00D1O DESPU\u00C9S DE CRECER 10% EN 2021 POR EFECTO REBOTE POST-COVID./PROMOVER LA COMPETITIVIDAD Y PRODUCTIVIDAD DE LA ECONOM\u00CDA./CAMBIAR LA L\u00D3GICA DE CONTRIBUCIONES SOCIALES CON EL OBJETIVO DE INCENTIVAR LA FORMALIZACI\u00D3N./FORTALECER NUESTRA CAPACIDAD EXPORTADORA","strPGMeta":"LA INVERSI\u00D3N PRIVADA ALCANZA EL 25% DEL PBI Y LA INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA EL 5% TOTALIZANDO UN 30% AL 2026/INDECOPI ADQUIERE EL NIVEL DE AUTONOM\u00CDA SIMILAR AL DEL BCR EN 2022./EL MEF DEJA EN MANOS DE LOS SECTORES Y LAS REGIONES LAS MESAS TECNICAS DE COMPETITIVIDAD.","strPGIndicador":"INCREMENTAR LA PARTICIPACI\u00D3N DE LA INVERSI\u00D3N (FORMACI\u00D3N BRUTA DE CAPITAL) SOBRE EL PBI./SE FORTALECE EL INDECOPI/-SE DESCENTRALIZA LA IMPLEMENTACI\u00D3N DEL PLAN DE COMPETITIVIDAD./SE FORTALECE LA PROMOCI\u00D3N DE LA PRODUCTIVIDAD/SE REDUCE LA TRAMITOLOG\u00CDA/SE IMPULSA EL FINANCIAMIENTO DE LARGO PLAZO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125654,"strPGProblema":"UN GOBIERNO DE EMPRENDEDORES\nLA MAYOR\u00CDA DE PERUANOS TIENE UNA VOCACI\u00D3N EMPRENDEDORA Y UNA BUENA IMAGEN DEL EMPRENDIMIENTO COMO FUENTE DE PROGRESO. NO ES EL CASO DE LOS POL\u00CDTICOS Y LOS GOBIERNOS QUE HAN INCREMENTADO LAS TRABAS PARA EMPREDENDER Y PROMOVIDO DE MANERA MUY RESTRICTIVA EL EMPRENDIMIENTO","strPGObjetivo":"HACER DE LA PROMOCI\u00D3N DEL EMPRENDIMIENTO UNA POL\u00CDTICA DE ESTADO/IMPLEMENTAR PAQUETES INTEGRALES DE PROGRAMAS DE PROMOCI\u00D3N DEL EMPRENDIMIENTO.","strPGMeta":"CREACI\u00D3N DEL MINISTERIO A PARTIR DE JULIO DE 2022.\nAPROBACI\u00D3N DE LA LEY EN PRIMERA LEGISLATURA DE 2022./SE INCREMENTA EN 200% FONDOS AL 2023/ SE CAPACITA VIRTUALMENTE 100,000 EMPRESAS AL A\u00D1O./SE CONSOLIDAN 50 CLUSTERS PRODUCTIVOS A NIVEL NACIONAL./M\u00C1S DE 200,000 EMPRESAS CAPACITADAS","strPGIndicador":"CREAR EL MINISTERIO DE LA JUVENTUD, EMPRENDIMIENTO Y DEPORTE\nEMITIR LA LEY DEL EMPRENDIMIENTO BAJO EL MODELO COLOMBIANO.\n-INNOVATE PERU.\n-GERENCIA PERU.\n-CLUSTERPERU.\n- MYPEEXPORTA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125656,"strPGProblema":"REVOLUCION VERDE EN EL AGRO\nLA AGRICULTURA PERUANA FUE DURAMENTE GOLPEADA POR LA REFORMA AGRARIA. \nLA RECUPERACI\u00D3N DEL SECTOR SE HA DADO DE MANERA MARCADA EN LA COSTA AGROEXPORTADORA. LA PEQUE\u00D1A AGRICULTURA QUE CONCENTRA EL 95% DE LAS UNIDADES AGROPECUARIAS SIGUE POSTERGADA.","strPGObjetivo":"INTEGRAR A LA PEQUE\u00D1A AGRICULTURA A LA GLOBALIZACI\u00D3N. /SE EXPANDE EL AUGE AGROEXPORTADOR CON TRABAJO DIGNO/","strPGMeta":"NUEVA LEY SE APRUEBA A EN 2021 Y PONE COMO PRIORIDAD A LA PEQUE\u00D1A AGRICULTURA./ AGROPROGRESA :1,000 ASOCIACIONES DE PRODUCTORES SON POTECIADOS.\nMITIERRA: 27% DE AVANCE DE TITULACI\u00D3N AL 2023./SIERRA PRODUCTIVA 300,000 AGRICULTORES ACCEDEN AL PROGRAMA.AGROEXPORTA SE CONSTITUYE Y ESTABLECE AGENDA 2026","strPGIndicador":"NUEVA LEY DE PROMOCI\u00D3N AGRARIA ENFOCADA EN LA PEQUE\u00D1A AGRICULTURA.\nLA PEQUE\u00D1A AGRICULTURA SE BENEFICIAR\u00C1 DEL AUGE AGROEXPORADOR, MEDIANTE EL PROGRAMAS NACIONALES AGROPROGRESA, MITIERRA, SIERRA PRODUCTIVA, AGROEXPORTA SER\u00C1 UN PROGRAMA P\u00DABLICO /PRIVADO PARA EXPANDIR LA AGROEXPORTACI\u00D3N DE LA COSTA","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125659,"strPGProblema":"UN TERRITORIO UNIDO POR GRANDES OBRAS,UNO DE LOS DEFECTOS M\u00C1S IMPORTANTES DEL MODELO PERUANO HA SIDO LA TOTAL AUSENCIA DE PLANIFICACI\u00D3N TERRITORIAL Y URBANA, CREY\u00C9NDOSE ERRADAMENTE QUE ESE TRABAJO PUEDE SOLUCIONARLO EL MERCADO.LA BRECHA DE INFRAESTRUCTURA ALCANZA YA LOS US$ 300,000 MILLONES.","strPGObjetivo":"HACER DE CEPLAN UN ENTE DE PLANEAMIENTO REAL ADSCRITO AL MINISTERIO DE AMBIENTE ORDENAMIENTO TERRITORIAL Y URBANISMO, GENERANDO A SU VEZ UN SISTEMA DE COORDINACI\u00D3N MACROTERRITORIAL./SE IMPLEMENTA EL PLAN NACIONAL DE INFRAESTRUCTURA PARA LA COMPETITIVIDAD DEL MEF.","strPGMeta":"MINISTERIO DE AMBIENTE, ORDENAMIENTO TERRITORIAL Y URBANISMO Y NUEVA LEY GENERAL DE CEPLAN ENTRAN EN VIGENCIA EN JULIO DE 2022, JUNTO CON EL NUEVO SISTEMA GENERAL DE PLANEAMIENTO./100,000 MILLONES DE SOLES DE INVERSI\u00D3N ENTRE 2021 Y 2023./US$ 100,000 MILLONES DE INVERSI\u00D3N DE LOS CUALES 70% SE EJECUTA","strPGIndicador":"LA INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA Y PRIVADA DE ENVERGADURA SE PLENEAR\u00C1N MEDIANTE UN SISTEMA DE COORDINACI\u00D3N P\u00DABLICO /PRIVADO CON CRITERIO T\u00C9CNICO, BAJO UNA \u00D3PTICA TERRITORIAL. LO MISMO SUCEDER\u00C1 EN EL PLANO URBANO/SE GENERAN INVERSIONES EN TODOS LOS SECTORES CONSIDERADOS UTILIZANDO TODOS LOS MECANISMOS POSIBLES.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125661,"strPGProblema":"MINERIA SOSTENIBLE Y ENERGIA LIMPIA\nEL DESARROLLO MINERO EN EL PER\u00DA, SIENDO TAN IMPORTANTE, HA SUFRIDO POR LA RESISTENCIA DE LAS POBLACIONES DE LAS ZONAS DE INFLUENCIA Y LOS CONFLICTOS SOCIALES CONSECUENTES. LOS SUCESIVOS GOBIERNOS NO HAN SIDO CAPACES DE SACAR ADELANTE PROYECTOS IMPORTANTES.","strPGObjetivo":"SACAR ADELANTE UN SISTEMA QUE PERMITA LOGRAR LA LICENCIA SOCIAL DE LOS PROYECTOS MINEROS, ASEGURANDO EFECTOS POSITIVOS SOBRE EL DESARROLLO DE LAS ZONAS DE INFLUENCIA./FORMALIZACI\u00D3N DE LA PEQUE\u00D1A MINER\u00CDA SUBTERR\u00C1NEA Y ALUVIAL./MASIFICACI\u00D3N DEL GAS NATURAL Y CAMBIO DE MATRIZ DE GENERACI\u00D3N.","strPGMeta":"SE DESTRABAN PROYECTOS POR US$ 10,000 MILLONES Y SE GENERAN NUEVOS POR OTROS US$ 10,000 MILLONES ENTRE 2021-2026./SE FORMALIZA EL 50% DE LA PEQUE\u00D1A MINER\u00CDA INFORMAL EXISTENTE ENTRE 2021 Y 2026./SE RETOMA LA INVERSI\u00D3N PRIVADA EN DISTRIBUCI\u00D3N DE GAS NATURAL Y SE CAMBIA LA MATRIZ ENRG\u00C9TICA A 20% LIMPIA","strPGIndicador":"SE CREA EL VICEMINISTERIO DE DI\u00C1LOGO SOCIAL Y VALOR COMPARTIDO EN ENERG\u00CDA Y MINAS./SE COORDINA CON CEPLAN PLANES DE DESARROLLO BAJO EL M\u00C9TODO DE VALOR COMPARTIDO./SE IMPLEMENTA EL PROGRAMA AGROMINAS./SE IMPLEMENTA PLAN BASADO EN CAMBIO DE NORMATIVA Y PROACTIVIDAD FRENTE A PEQUE\u00D1OS MINEROS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125662,"strPGProblema":"A PESAR DE TENER 68 MILLONES DE HECT\u00C1REAS DE BOSQUE AMAZ\u00D3NICO Y SER EL NOVENO PA\u00CDS CON M\u00C1S RECURSOS MADERABLES, EL PER\u00DA EN LA PR\u00C1CTICA NO PARTICIPA DEL COMERCIO MUNDIAL DE MADERA Y ES DEFICITARIO EN ESTOS PRODUCTOS.LA AUSENCIA DE INVERSI\u00D3N SOSTENIBLE EN EL SECTOR FORESTAL ES EVIDENTE.","strPGObjetivo":"DESARROLLAR EL SECTOR FORESTAL IMPULSANDO LA INVERSI\u00D3N SOSTENIBLE EN CONCESIONES MADERABLES, PERO CONCENTRANDO LAS POL\u00CDTICAS DE PROMOCI\u00D3N EN LAS PLANTACIONES FORESTALES/INCORPORAR A LOS PEQUE\u00D1OS AGRICULTORES DE CAF\u00C9 Y CACAO EN LA EXPANSI\u00D3N DE LA CADENA DE VALOR DE LA MADERA.","strPGMeta":"CRECIMIENTO M\u00CDNIMO DE LA INVERSI\u00D3N DE 10% ANUAL. \nUS$ 3,000 MILLONES DE EXPORTACI\u00D3N AL 2026.\n\nUS$ 5,000 MILLONES DE INVERSI\u00D3N ENTRE 2021 Y 2026\n100 ASOCIACIONES DE M\u00C1S DE 50 AGRICULTORES SON INCORPORADOS A LA CADENA DE VALOR.","strPGIndicador":"CREACION DE LA SUPERINTENDENCIA NACIONAL DE BOSQUES /PROBOSQUES\nPROGRAMA NACIONAL REFORESTAPERU PROGRAMA NACIONAL REFORESTA ASOCIATIVO.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125663,"strPGProblema":"REVOLUCION DE LA DEMOCRACIA, LOS CIUDADANOS NO SE SIENTEN REPRESENTADOS EN EL PARLAMENTO, DEBIDO A DEFINCIENCIAS EN EL SISTEMA ELECTORAL Y A LOS PROBLEMAS QUE GENERA LA UNICAMERALIDAD.EL PODER EJECUTIVO HA SIDO CADA VEZ MENOS CAPAZ DE UTILIZAR LOS RECURSOS FINANCIEROS DISPONIBLES.","strPGObjetivo":": UN CONGRESO QUE ELABORE LEYES DE MAYOR CALIDAD./CIUDADANOS MEJOR REPRESENTADOS POR EL PARLAMENTO./UN PODER EJECUTIVO EFICIENTE PARA BRINDAR SERVICIOS P\u00DABLICOS DE CALIDAD Y PARA PROMOVER LA GENERACI\u00D3N DE RIQUEZA.","strPGMeta":"ELECCIONES LIMPIAS PARA EL SENADO DE LA REP\u00DABLICA EL 2022.\nREFORMA DEL PODER EJECUTIVO CULMINADA EN 2022.","strPGIndicador":"CONFIRMACI\u00D3N DEL CAMBIO CONSTITUCIONAL QUE ESTABLECE EL SENADO. /REDUCCI\u00D3N  DE DISTRITOS ELECTORALES PARA DIPUTADOS. DISTRITOS UNINOMINALES./ NUEVA ESTRUCTURA DEL PODER EJECUTIVO (FUSI\u00D3N Y CREACI\u00D3N DE MINISTERIOS, REDUCCI\u00D3N DE SU N\u00DAMERO A 16). NUEVOS MINISTERIOS CLAVE: JUVENTUD, ENTRE OTROS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125664,"strPGProblema":"JUSTICIA CONTRA LA CORRUPCION/EL PODER JUDICIAL PRESENTA GRAVES PROBLEMAS DE ORGANIZACI\u00D3N PARA ATENDER LAS DEMANDAS DE JUSTICIA DE PERSONAS NATURALES Y JUR\u00CDDICAS. NO EXISTE UN SISTEMA DE FORMACI\u00D3N DE JUECES EFICIENTE. EL PODER JUDICIAL EST\u00C1 DESPRESTIGIADO.","strPGObjetivo":"TENER UN SISTEMA JUDICIAL EFICIENTE QUE RESUELVA CAUSAS CON CELERIDAD Y TRANSPARENCIA./LOGRAR QUE SER JUEZ EN EL PER\u00DA SEA UNA ASPIRACI\u00D3N PARA LOS MEJORES ABOGADOS DEL PA\u00CDS, HACIENDO DEL PODER JUDICAL UNA INSTITUCI\u00D3N RESPETADA POR LOS CIUDADANOS./REDUCIR LOS ESPACIOS A LA CORRUPCION.","strPGMeta":"CONFIANZA EN EL PODER JUDICIAL PASA DE 16% A 35% COMO M\u00CDNIMO./DIGITALIZACI\u00D3N DE EXPEDIENTES AL 100% EN 2026./50% DE NUEVOS JUECES PERTECEN AL TERCIO SUPERIOR DE SUS RESPECTIVAS UNIVERSIDADES./REDUCCI\u00D3N DE PORCENTAJE DE PERUANOS QUE SE\u00D1ALA SER VICTIMA DE LA CORRUPCI\u00D3N DE 26.3% A 15% AL 2026.","strPGIndicador":"REFORMA DEL PODER JUDICIAL:CORTE SUPREMA/SALAS SUPERIORES./JUECES SUPERNUMERARIOS/ DIGITALIZACI\u00D3N DE PROCESOS/NUEVA ACADEMIA NACIONAL DE LA MAGISTRATURA/ VICEMINISTERIO DE COMPRAS P\u00DABLICAS./REFORMA DE CONTRALOR\u00CDA./LEY DE CONTRATACIONES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125666,"strPGProblema":"REFORMA DE LA SEGURIDAD NACIONAL/ LOS PROBLEMAS DE SEGURIDAD A TODO NIVEL SE HAN VENIDO ACENTUANDO EN EL PER\u00DA. LA DELINCUENCIA COM\u00DAN, LOS FEMINICIDIOS, LAS VIOLACIONES A LOS DERECHOS DE PROPIEDAD Y LOS ATENTADOS CONTRA LA ACTIVIDAD ECON\u00D3MICA, Y EL NARCO-TERRORISMO, SON LOS PRINCIPALES PROBLEMAS.","strPGObjetivo":"CONTAR CON UN NUEVO SISTEMA DE SEGURIDAD NACIONAL QUE INTEGRE ACTIVIDADES HOY DISPERSAS Y SE NUTRA DE EXPERIENCIAS INTERNACIONALES./FORTELECER SEGURIDAD CIUDADANA./FORTALECER LA SEGURIDAD P\u00DABLICA./FORTALECER LA SEGURIDAD DEL ESTADO","strPGMeta":"SE ESTABLECE SISTEMA INTEGRADO FORMAL DE DE SEGURIDAD NACIONAL EN 2022./REDUCIR LA DELINCUENCIA URBANA, INCREMENTANDO EL NIVEL DE CONFIANZA EN LA POLIC\u00CDA DE 32% A 40% AL PRIMER A\u00D1O DE LA REFORMA Y A 60% AL 2026./SE REDUCEN EN 50% NUMERO DE CONFLICTOS SOCIALES VIOLENTOS AL 2026.","strPGIndicador":"INSTITUCIONALIZAR LOS ESPACIOS DE COOPERACI\u00D3N ENTRE DIVISIONES DE FUERZAS ARMADAS Y POLICIALES. CONVENIOS CON PA\u00CDSES DESARROLLADOS./REFORMA INTEGRAL DE LA POLIC\u00CDA NACIONAL, PROMOVIENDO LA MODERNIZACI\u00D3N TECNOL\u00D3GICA Y PROVEY\u00C9NDOLA DE EQUIPOS. LEYES QUE EMPODEREN A LA POLIC\u00CDA CONTRA LOS DELINCUENTES.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16517,"idOrganizacionPolitica":21,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000002100110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"21/12/2020 08:27:33 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"VICTORIA NACIONAL","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE GOBIERNO VICTORIA NACIONAL.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:15 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125541,"strPGProblema":"MUCHAS FAMILIAS REQUIEREN EMPEZAR UNA VIDA PRODUCTIVA A TEMPRANA EDAD, SITUACI\u00D3N QUE INDUCE A MUCHOS J\u00D3VENES A DEJAR SUS ESTUDIOS PARA DEDICARSE A TRABAJOS PRECARIOS Y NO PUEDAN REGRESAR AL SISTEMA EDUCATIVO EN ADELANTE.","strPGObjetivo":"VINCULAREMOS LA FORMACI\u00D3N T\u00C9CNICA DESDE LOS 2 \u00DALTIMOS A\u00D1OS DE LA EDUCACI\u00D3N SECUNDARIA, CON LA POSIBILIDAD DE ACCEDER CON FACILIDAD A UN EMPLEO T\u00C9CNICO Y SEGUIR LOS ESTUDIOS T\u00C9CNICOS ESPECIALIZADOS DE MANERA DUAL O DE REGRESAR A LA EDUCACI\u00D3N CL\u00C1SICA UNIVERSITARIA POR VALIDACI\u00D3N DE LOS ESTUDIOS.","strPGMeta":"ANUALMENTE SE INCORPORAR\u00C1 AL 10% DE LOS ESTUDIANTES DE SECUNDARIA HASTA LLEGAR AL 50% A FINAL DEL PERIODO GUBERNAMENTAL.","strPGIndicador":"CONVENIOS ENTRE COLEGIOS SECUNDARIOS Y EDUCACI\u00D3N B\u00C1SICA DE ADULTOS (CEBA) Y CETPRO O IEST CERCANOS A LAS ZONAS DE RESIDENCIA DE ESTUDIANTES DE 5\u00B0 A\u00D1O DE EDUCACI\u00D3N SECUNDARIA, EN LOS QUE SIMULT\u00C1NEAMENTE SE ADQUIERA FORMACI\u00D3N T\u00C9CNICA Y SE CONCLUYA LA SECUNDARIA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125542,"strPGProblema":"CONVIVIMOS CON UN SISTEMA DE SALUD REACTIVO, ESTRUCTURADO PARA ATENDER A DESTIEMPO Y DE MANERA PRECARIA, LAS ENFERMEDADES DE LOS PERUANOS CUANDO ESTAS, YA SE HAN AGRAVADO. NO SE TRATA LA SALUD P\u00DABICA CON UN ENFOQUE PREVENTIVO QUE EVITE CONGESTIONAR LOS SERVICIOS DE SALUD.","strPGObjetivo":"DESARROLLAREMOS UNA RED DESCENTRALIZADA DE SERVICIOS DE ATENCI\u00D3N PRIMARIA, APLICANDO UN ENFOQUE DE INTERCULTURALIDAD Y PARTICIPACI\u00D3N CIUDADANA QUE PERMITA CONTENER TEMPRANAMENTE LAS ENFERMEDADES EVITANDO RIESGOS DE COLAPSO DE LA ATENCI\u00D3N HOSPITALARIA.","strPGMeta":"DESCONGESTIONAMIENTO DE LOS SERVICIOS DE ATENCI\u00D3N DE LA SALUD EN UN 30% COMO RESULTADO DE PR\u00C1CTICAS PREVENTIVAS DE LA SALUD.\nRED DESCENTRALIZADA IMPLEMENTADA AL 100% PARA EL 2026.\nATENCI\u00D3N DE LA SALUD A NIVEL DE BARRIOS Y CENTROS POBLADOS AL 100%.","strPGIndicador":"DETECCI\u00D3N TEMPRANA DE ENFERMEDADES\nBARRIOS Y CENTROS POBLADOS CON M\u00C9DICOS DISPONIBLES BAJO UN ESQUEMA MIXTO: PRESENCIAL Y VIRTUAL.\nRED DESCENTRALIZADA DE SERVICIOS DE ATENCI\u00D3N PRIMARIA A NIVEL NACIONAL.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125543,"strPGProblema":"LIMITADA LABOR DE INTELIGENCIA OPERATIVA EN LOS TRES NIVELES DE FUNCIONAMIENTO.","strPGObjetivo":"OPTIMIZAR LA LABOR DE INTELIGENCIA OPERATIVA MANTENIENDO ESTRECHA RELACI\u00D3N CON SUS PARES A NIVEL NACIONAL E INTERNACIONAL.","strPGMeta":"INCREMENTO DE 20% DE PERSONAL ESPECIALIZADO.\nALCANCE ESTRAT\u00C9GICO DE LA INTELIGENCIA DESDE EL COMPONENTE SEGURIDAD.","strPGIndicador":"N\u00DAMERO DE EFECTIVOS PARA DEDICADOS A LA LABOR DE INTELIGENCIA.\nN\u00DAMERO DE PLANES DE OPERACI\u00D3N.\nN\u00DAMERO DE REPORTES PARA LA TOMA DE DECISIONES DEL MINISTRO, POLIC\u00CDA NACIONAL Y \u00D3RGANOS ADSCRITOS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125522,"strPGProblema":"EL GOBIERNO RECIBIR\u00C1 UN D\u00C9FICIT DE M\u00C1S DE 10% DEL PBI QUE EN 2021, SITUACI\u00D3N QUE PODR\u00CDA AGRAVARSE.","strPGObjetivo":"RECUPERAREMOS EL EQUILIBRIO FISCAL SINCERANDO LAS NECESIDADES DE ENDEUDAMIENTO Y GASTOS P\u00DABLICOS","strPGMeta":"D\u00C9FICIT FISCAL / PBI  2%\nDEUDA P\u00DABLICA / PBI NO MAYOR AL 39%","strPGIndicador":"D\u00C9FICIT FISCAL / PBI (%) \nDEUDA P\u00DABLICA / PBI (%)","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125523,"strPGProblema":"LA DEMANDA AGREGADA SE HA DEBILITADO POR LA PRECARIZACI\u00D3N DEL EMPLEO Y LA LENTA REINSERCI\u00D3N LABORAL ANTE LA ELEVADA MORTANDAD DE MYPES, LO QUE MANTENDR\u00C1 REZAGADO EL CONSUMO PRIVADO, QUE DEPENDE EN 58% DE LOS SEGMENTOS C, D Y E, LOS M\u00C1S GOLPEADOS.","strPGObjetivo":"IMPULSAREMOS LA GENERACI\u00D3N DE EMPLEOS PERMANENTES, DINAMIZANDO Y RENTABILIZANDO LOS NEGOCIOS MYPE, E IMPULSANDO EL CONSUMO Y LA INVERSI\u00D3N.","strPGMeta":"M\u00CDNIMO 2 MILLONES DE NUEVOS PERMANENTES","strPGIndicador":"N\u00DAMERO DE NUEVOS EMPLEOS PERMANENTES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125524,"strPGProblema":"ELEVADA Y TEMPRANA MORTANDAD DE LAS MYPES POR EFECTO DE LA PARALIZACI\u00D3N DURANTE LA PANDEMIA Y LA FALTA DE AYUDA ECON\u00D3MICA DEL GOBIERNO HACIA LAS MYPES.","strPGObjetivo":"RENTABILIZAR Y RECUPERAR CON RESILIENCIA LOS NEGOCIOS MYPE, IMPULSANDO EL DESARROLLO DE REDES Y CADENAS PRODUCTIVAS A TRAV\u00C9S DE PLATAFORMAS QUE CONTRIBUYAN A SU FORMALIZACI\u00D3N.","strPGMeta":"100 % DE MYPES RECUPERADAS \n100 % DE MYPES RENTABILIZADAS","strPGIndicador":"% DE MYPES RECUPERADAS\n% DE MYPES RENTABILIZADAS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125528,"strPGProblema":"EL CAMBIO CLIM\u00C1TICO VIENE GENERANDO IMPACTOS MUY NEGATIVOS EN VARIABLES BIOF\u00CDSICAS, SOCIOECON\u00D3MICAS Y SOCIOCULTURALES, CON RIESGO DE AGUDIZARSE A FUTURO Y AFECTAR SEVERAMENTE LA ECONOM\u00CDA","strPGObjetivo":"GESTIONAREMOS LAS EMISIONES DE GASES DE EFECTO INVERNADERO (GEI).","strPGMeta":"REDUCCI\u00D3N DE EMISIONES DE GEI EN 30% E INCREMENTO DE LA CAPTURA DE CARBONO EN BOSQUES EN 30% AL 2026.","strPGIndicador":"NIVEL DE EMISIONES NETAS DE GEI","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125529,"strPGProblema":"MATRIZ ENERG\u00C9TICA CONCENTRADA EN FUENTES F\u00D3SILES NO RENOVABLES DE ALTO COSTO AMBIENTAL Y ECON\u00D3MICO Y DESOSTENIBILIDAD DUDOSA A LARGO PLAZO (HIDROELECTRICIDAD Y GASNATURAL)","strPGObjetivo":"ELEVAREMOS PROGRESIVAMENTE LA PARTICIPACI\u00D3N DE LAS ENERG\u00CDAS RENOVABLES NO CONVENCIONALES DE BAJO COSTO AMBIENTAL Y ECON\u00D3MICO EN LA MATRIZ ENERG\u00C9TICA.","strPGMeta":"MATRIZ ENERG\u00C9TICA DIVERSIFICADA AL 2026: 40% HIDROEL\u00C9CTRICA, 40% GAS NATURAL Y 20% ENERG\u00CDAS RENOVABLES NO CONVENCIONALES (ERNC).","strPGIndicador":"PORCENTAJES ANUALES PROMEDIO DE PARTICIPACI\u00D3N DE LAS FUENTES DE ENERG\u00CDA EN LA MATRIZ ENERG\u00C9TICA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125530,"strPGProblema":"PER\u00DA SER\u00C1 UNO DE LOS PA\u00CDSES QUE M\u00C1S PADECER\u00C1 DE ESCASEZ DE AGUA EN LOS PR\u00D3XIMOS A\u00D1OS, NO S\u00D3LO POR EFECTO DE LA DESGLACIACI\u00D3N DE NUESTROS NEVADOS PRODUCIDA POR EL CAMBIO CLIM\u00C1TICO, SINO POR EL USO INDEBIDO DEL RECURSO EN LA INDUSTRIA, LA AGRICULTURA Y LAS CIUDADES.","strPGObjetivo":"PROMOVEREMOS LA OPTIMIZACI\u00D3N DE LOS SISTEMAS DE RIEGO Y LA GESTI\u00D3N INTEGRADA DEL AGUA A NIVEL DE CUENCAS HIDROGR\u00C1FICAS","strPGMeta":"GESTI\u00D3N INTEGRADA LOGRANDO EL ACCESO AL AGUA DEL 60% EN ZONAS ALTAS Y CABECERAS DE CUENCA\nAUMENTO DEL 30% DE RIEGO OPTIMIZADO Y  AUMENTO DEL 30% DE RIEGO EN HECTAREAS","strPGIndicador":"% DE ACCESO AL AGUA EN ZONAS ALTAS Y CABECERAS DE CUENCA\n% DE (N\u00B0 DE HECT\u00C1REAS CON RIEGO OPTIMIZADOS/ N\u00B0 DE HECT\u00C1REAS CON RIEGO)","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125525,"strPGProblema":"MARCO CONSTITUCIONAL VULNERABLE ANTE ACTOS DE CORRUPCI\u00D3N CUYA CONSECUENCIA ES LA VICTIMIZACI\u00D3N DE MILLONES DE PERUANOS POBRES, AL PRIVARLOS DE SERVICIOS B\u00C1SICOS, SEGURIDAD, EDUCACI\u00D3N Y EMPLEOS DIGNOS.","strPGObjetivo":"IMPULSAREMOS UNA REFORMA CONSTITUCIONAL QUE CONTRIBUYA A REDUCIR DR\u00C1STICAMENTE LOS ACTOS DE CORRUPCI\u00D3N SISTEM\u00C1TICOS.","strPGMeta":"ESTABLECER COMO DELITO DE LESA HUMANIDAD LA ACCI\u00D3N CRIMINAL CORRUPTA SISTEM\u00C1TICA, Y COMO DELITO PUNIBLE EL OFRECIMIENTO Y LA ACEPTACI\u00D3N DE UN CARGO (DE CONFIANZA O DE CARRERA) A ALGUIEN NO ID\u00D3NEO PROFESIONAL Y \u00C9TICAMENTE PARA LA FUNCI\u00D3N.","strPGIndicador":"REFORMA DE LA CONSTITUCI\u00D3N, T\u00CDTULO I: DE LA PERSONA Y DE LA SOCIEDAD, CAP\u00CDTULO IV: DE LA FUNCI\u00D3N P\u00DABLICA, A LA LUZ DEL ESTATUTO DE ROMA (INSTRUMENTO CONSTITUTIVO DE LA CORTE PENAL INTERNACIONAL, APROBADO EN EL A\u00D1O 1998, DURANTE LA \u0022CONFERENCIA DIPLOM\u00C1TICA DE PLENIPOTENCIARIOS DE LAS NAC. UNIDAS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125526,"strPGProblema":"LA IMPUNIDAD REINANTE ES EL PRINCIPAL FACTOR DE LA GRAN CORRUPCI\u00D3N QUE SOLO EN EL 2019 HA GENERANDO P\u00C9RDIDAS AL ESTADO POR M\u00C1S DE S/ 23 MIL MILLONES.","strPGObjetivo":"LUCHAREMOS CONTRA LA IMPUNIDAD EN DELITOS DE CORRUPCI\u00D3N PROPICIANDO UNA LABOR ARTICULADA ENTRE FISCALES, PROCURADORES, CONTRALORES E INTELIGENCIA FINANCIERA, CON EL SOPORTE DE HERRAMIENTAS DE INVESTIGACI\u00D3N PENAL, PERICIA LEGAL, ADMINISTRATIVA Y FINANCIERA.","strPGMeta":"100 % DE CASOS DE CORRUPCI\u00D3N QUE NO QUEDAN IMPUNES  \n5 % DE JUICIOS DE CORRUPCI\u00D3N EN LOS QUE PARTICIPAN JURADOS CONFORMADOS POR CIUDADANOS SELECCIONADOS  EN EL A\u00D1O 2022 Y 20% EN EL 2026","strPGIndicador":"% DE CASOS DE CORRUPCI\u00D3N QUE NO QUEDAN IMPUNES\n% DE JUICIOS DE CORRUPCI\u00D3N EN LOS QUE PARTICIPAN JURADOS CONFORMADOS POR CIUDADANOS SELECCIONADOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125527,"strPGProblema":"ESTADO INCAPAZ DE REGULAR SUS PROPIAS FALLAS DE ESTADO, DEBIDO A UN APARATO ESTATAL ORGANIZADO POR COMPARTIMENTOS ESTANCOS, HIPER NORMATIVO, CON DUPLICIDAD DE FUNCIONES Y SISTEMAS DE GESTI\u00D3N QUE TRABAN EL DESARROLLO EN LUGAR DE PROMOVERLO.","strPGObjetivo":"IMPLEMENTAREMOS LA REFORMA DE LA CARRERA P\u00DABLICA. REFORMAREMOS Y OPTIMIZAREMOS LOS SISTEMAS DE PLANEAMIENTO, INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA Y ABASTECIMIENTO E IMPULSAREMOS LA DIGITALIZACI\u00D3N DE PROCESOS Y TR\u00C1MITES EN LA ADMINISTRACI\u00D3N P\u00DABLICA.","strPGMeta":"ALCANZAR GRADO DE OPTIMIZACION AL 2022 CON ESCALA 5 Y AL 2026 CON ESCALA 9\n50% DE LAS ENTIDADES P\u00DABLICAS TRABAJANDO CON CERO PAPELES","strPGIndicador":"SISTEMA DE CALIFICACI\u00D3N DISE\u00D1ADO CON AYUDA DE LA OCDE PARA DETERMINAR EL GRADO DE OPTIMIZACI\u00D3N ALCANZADO POR LOS SISTEMAS DENTRO DE UNA ESCALA DE CALIFICACI\u00D3N DEL 1 AL 10.\n% DE ENTIDADES P\u00DABLICAS QUE TRABAJAN CON CERO PAPELES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16526,"idOrganizacionPolitica":2160,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000216000110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 06:11:46 a.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":25,"strOrganizacionPolitica":"EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Plan de Gobierno FAJVL 2021_vf.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:16 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125634,"strPGProblema":"CRECIENTE DESIGUALDAD SOCIAL Y AUMENTO DE LA POBREZA EN LOS ESPACIOS RURALES Y EN LAS ZONAS PERIFERICAS DE LAS CIUDADES. AL MISMO TIEMPO DEFICIT DE ACCESO Y BAJA CALIDAD DE LOS SERVICIOS PUBLICOS PARA LA MAYORIA DE LA POBLACION, ESPECIALMENTE ADULTO MAYOR, JOVENES, MUJERES Y DE PUEBLOS ORIGINARIOS.","strPGObjetivo":"LOGRAR LA IGUALDAD MEDIANTE UNA ACCION DEL ESTADO QUE GARANTICE EL EJERCICIO UNIVERSAL DE DERECHOS FUNDAMENTALES Y ACCESO UNIVERSAL A SERVICIOS PUBLICOS GRATUITOS, DE CALIDAD E INTERCULTURALES A TODOS Y TODAS, Y QUE DESTIERRE TODA DISCRIMINACION","strPGMeta":"\u2022\t100% DE LOS ADULTOS MAYORES QUE VIVEN CONDICIO-NES DE POBREZA RECIBEN PENSI\u00D3N NO MENOR AL SALARIO MINIMO VITAL.\n\u2022\tPENSI\u00D3N 65 MANEJA UN PRESUPUESTO APROX. S/. 3,000 MILLONES\n\u2022\t100% DE COMUNIDADES NATIVAS Y PUEBLOS ORIGINARIOS ACCEDEN A LOS SERVICIOS BASICOS \n\u2022","strPGIndicador":"% DE POBLACION EN SITUACION DE VULNERABILIDAD MEJORAN SUS CONDICIONES DE POBREZA Y EXCLUSION \n% DE AUMENTO DE PRESUPUESTO DESTINADO A LAS POBLACIONES EN SITUACION DE VULNERABILIDAD","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125635,"strPGProblema":"SE HA PRECARIZADO EL SERVICIO QUE PRESTAN LAS MODALIDADES DE EBE, EBA, EC Y ETP, AFECTANDO EL DERE-CHO A LA EDUCACI\u00D3N DE LAS POBLACIO-NES EXCLUIDAS POR DIVERSOS TIPOS DE BARRERAS DE ORDEN SOCIAL, COGNITIVO, CULTURAL Y ECON\u00D3MICO","strPGObjetivo":"FORTALECER LA EDUCACI\u00D3N B\u00C1SICA ESPECIAL, EDUCACI\u00D3N B\u00C1SICA ALTERNATIVA, EDUCA-CI\u00D3N COMUNITARIA Y LA EDUCACI\u00D3N T\u00C9CNI-COPRODUCTIVA CON UNA POL\u00CDTICA INTEGRAL CREANDO MODELOS DIVERSOS DE GESTI\u00D3N DE UN SERVICIO EDUCATIVO PARA LOS NI\u00D1OS, NI\u00D1AS Y ADOLESCENTES TRABAJADORES Y PARA LOS J\u00D3VENES SIN EBR.","strPGMeta":"30% DE INCREMENTO DE COBERTURA EN EBA, ETP Y EBE EN EL QUINQUENIO; 75% DE IIEE ATENDIDAS; 50% DE INCREMENTO DE ESTUDIANTES EN FORMACI\u00D3N MAGISTERIAL INICIAL Y EN SERVICIO, DURANTE EL QUINQUENIO; 50% DE INCREMENTO DE DOCENTES EN EL QUINQUENIO; INCREMENTO DE 30% DE ADOLESCENTES MUJERES CULMINAN LA EB.","strPGIndicador":"PORCENTAJE DE INCREMENTO DE COBERTURA EN LAS MODALIDA-DES Y FORMA SE\u00D1ALADAS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125647,"strPGProblema":"LOS ALTOS NIVELES DE VIOLENCIA MACHISTA EN EL PER\u00DA NO HAN DISMINUIDO, PUES 4 DE CADA 10 MUJERES, ALGUNA VEZ HAN SUFRIDO VIOLENCIA F\u00CDSICA O SEXUAL POR PARTE DE SU ESPOSO O COMPA\u00D1ERO","strPGObjetivo":"EDUCACI\u00D3N CON PERSPECTIVA DE G\u00C9NERO, NO SEXISTA, SIN ESTEREOTIPOS NI PREJUICIOS DE G\u00C9NERO, Y UNA CULTURA GUBERNAMENTAL LIBRE DE VIOLENCIA DE GENERO","strPGMeta":"PROGRAMA NACIONAL DE EDUCACI\u00D3N SEXUAL INTEGRAL; FORTALECIMIENTO DE CAPACIDADES T\u00C9CNICO PEDAG\u00D3GICAS DE LAS Y LOS DOCENTES; PROGRAMA CONTRA LA DESERCI\u00D3N ESCOLAR CON \u00C9NFASIS EN LA PROBLEM\u00C1TICA DEL EMBARAZO ADOLESCENTE;  MONITOREO, EVALUACI\u00D3N Y PREVENCI\u00D3N DE LA VIOLENCIA DE GENERO EN LAS INSTITUCIONES P","strPGIndicador":"NUMERO DE PROGRAMAS EDUCATIVOS QUE INCORPORAN EDUCACION SEXUAL EN NI\u00D1OS Y ADOLESCENTES; MEJORA DEL PRESUPUESTO PARA LA IMPLMENTACION DEL PLAN NACIONAL DE LUCHA CONTRA LA VIOLENCIA HACIA LA MUJER","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125668,"strPGProblema":"LA ECONOM\u00CDA PERUANA ATRAVIESA UN PROCESO DE ESTANCAMIENTO DEBIDO A UNA INADECUADA POL\u00CDTICA MACROECON\u00D3MICA Y LA EXCESIVA DEPENDENCIA DE EXPORTACIONES PRIMARIAS DEL MODELO ECON\u00D3MICO PREDOMINANTEMENTE EXTRACTIVISTA, POCO DIVERSIFICADA Y CON ENORMES SECTORES DE BAJA PRODUCTIVIDAD E INFORMALIDAD","strPGObjetivo":"INICIAR UNA PROFUNDA TRANSFORMACI\u00D3N DE LA ECONOM\u00CDA PERUANA HACIA UNA MAYOR DIVERSIFICACI\u00D3N DE SU MATRIZ PRODUCTIVA HACIA ACTIVIDADES ECON\u00D3MICAS DE MAYOR IMPACTO EN LA CREACI\u00D3N DE EMPLEO Y EN LA GENERACI\u00D3N DE AMPLIOS PROCESOS DE INNOVACI\u00D3N TECNOL\u00D3GICA, UTILIZANDO NUESTRA  DIVERSIDAD BILOGICA","strPGMeta":"CRECIMIENTO PROMEDIO DE UN 6% PBI ANUAL; UNA TASA DE CRECIMIENTO ANUAL DEL EMPLEO FORMAL DE 6%, CON POR LO MENOS 300,000 NUEVOS EMPLEOS ANUALES CREADOS;  AUMENTO DE LA PRESION TRIBUTARIA EN 5% DEL PBI; INCREMENTO DE LA PRODUCTIVIDAD DEL TRABAJO EN UN 25% EN AGRO, COMERCIO Y SERVICIOS Y PYMES","strPGIndicador":"AUMENTO DE LA TASA DE CRECIMIENTO DEL PBI; TASA DE INCREMENTO DEL EMPLEO; AMPLIACION DE LA DIVERSIFICACION Y MEJORA DE LA PRODUCTIVIDAD Y AUMENTO DE LA PRESION TRIBUTARIA ANUAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125678,"strPGProblema":"BAJO NIVEL REMUNERATIVO DE TRABAJADORAS Y TRABAJADORES, ALTO NIVEL DE TRABAJO PRECARIO E INFORMAL Y DESIGUALDAD EN EL EMPLEO, IMPORTANTES SECTORES DE TRABAJADORES QUE NO CUENTAN CON SEGURIDAD SOCIAL DE CALIDAD, Y GRAVE AFECTACI\u00D3N A DERECHOS LABORALES DE TRABAJADORES DEL ESTADO","strPGObjetivo":"INCREMENTO REAL Y SOSTENIDO DE LAS REMUNERACIONES DE LOS TRABAJADORES, EMPLEO DIGNO Y DE CALIDAD CON IGUALDAD DE OPORTUNIDADES; UNIVERSALIZACI\u00D3N DE LA SEGURIDAD SOCIAL Y PLENO RESPETO DE DERECHOS LABORALES DE TRABAJADORES EL ESTADO.","strPGMeta":"INCREMENTO PERI\u00D3DICO DE LA RMV BUSCANDO ALCANZAR LA CANASTA B\u00C1SICA, ELEVANDO LA RMV ACTUAL A S/1,500 MENSUALES;  APROBACION DE LA LEY DEL TRABAJO DIGNO Y PRODUCTIVO; REDUCCI\u00D3N DEL TRABAJO PRECARIO EN MAS DEL 66% Y AUMENTO DE REMUNERACIONES REALES PROMEDIO COMO M\u00CDNIMO EN 35%.","strPGIndicador":"% DE AUMENTO DE LA REMUNERACION MINIMA VITAL; DISMINUCION DEL TR ABAJO PRECARIO O SUBEMPLEO Y AUMENTO DE LAS REMUNERACIONES REALES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125695,"strPGProblema":"LA PEQUE\u00D1A Y MEDIANA AGRICULTURA ABSOLUTAMENTE MAYORITARIA EN T\u00C9RMINOS DE CANTIDAD DE PROPIETARIOS Y PRODUCTORES, SE ENCUENTRA ABANDONADA, SIN APOYO TECNICO Y FINANCIERO; Y PRESIONADA POR LA RECONCENTRACI\u00D3N DE LA PROPIEDAD EN PLANTACIONES AGRO EXPORTADORAS IMPLEMENTADAS CON APOYO DEL ESTADO","strPGObjetivo":"PROMOCI\u00D3N DE LA AGRICULTURA FAMILIAR, FOMENTO DE LA SOBERAN\u00CDA Y SEGURIDAD ALIMENTARIA, LA ASOCIATIVIDAD, Y MAYORES GARANT\u00CDAS PARA LA PRODUCCI\u00D3N NACIONAL Y EL DESARROLLANDO DEL MERCADO INTERNO EN NUESTRO PA\u00CDS.","strPGMeta":"RELANZAR EL PROGRAMA MI RIEGO CON INVERSI\u00D3N DE 3,000 MILLONES DE SOLES EN 5 A\u00D1OS; CAPITAL BANCARIO AGROPECUARIO PASA DE 400 A 4,000 MILLONES DE SOLES; APROBACI\u00D3N DE DE NUEVA LEY DE TIERRAS QUE FIJA L\u00CDMITES A LA CONCENTRACI\u00D3N DE LA PROPIEDAD DE LA TIERRA, 100,000 HAS. REFORESTADAS POR A\u00D1O","strPGIndicador":"AUMENTO DE PRESUPUESTO PARA PROGRAMAS DE PROMOCION DE LA AGRICULTURA FAMILIAR Y MEJORA DE LA LEGISLACION PARA LIMITAR EL PROCESO DE CONCENTRACION DE TIERRAS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125696,"strPGProblema":"AUSENCIA DE NORMATIVIDAD VINCULANTE QUE PLANIFIQUE Y ORDENE EL TERRITORIO DEL PA\u00CDS, QUE REORIENTE LA EXPANSI\u00D3N TERRITORIAL AN\u00C1RQUICA Y SIN L\u00CDMITES, EL CRECIMIENTO EXPANSIVO Y DESORDENADO DE LAS CIUDADES; QUE PROMUEVA UNA CULTURA DE PLANIFICACION, CONSERVACION AMBIENTAL Y PREVENCION EN EL PAIS","strPGObjetivo":"IMPULSAR EL ORDENAMIENTO TERRITORIAL DEL PA\u00CDS, QUE BUSQUE ROMPER EL DIVORCIO ENTRE LO URBANO Y LO RURAL, QUE PERMITA EL DESARROLLO TERRITORIAL SOSTENIBLE, LA PRESERVACION DE LOS BIENES NATURALES Y LA CONSERVACION DEL MEDIO AMBIENTE; MEDIANTE UNA CULTURA DE PLANIFICACI\u00D3N Y PRVENCION DE RIESGOS","strPGMeta":"APROBACI\u00D3N DE UNA LEY DE ORDENAMIENTO TERRITORIAL; IMPLEMENTACI\u00D3N DE UNA NORMA DE MONITOREO AMBIENTAL CIUDADANO Y COMUNITARIO EN AL MENOS 50% DE TERRITORIOS AFECTADOS; PLANES OT EN EL 50% DE REGIONES Y PROVINCIAS COMO M\u00CDNIMO.","strPGIndicador":"GRADO DE APROBACI\u00D3N DE NORMAS RELACIONADAS AL ORDENAMIENTO TERRITORIAL (OT); PORCENTAJE DE PLANES DE OT EN REGIONES Y PROVINCIAS; PORCENTAJE DE FUNCIONAMIENTO DEL SISTEMA NACIONAL DE GESTI\u00D3N DE RIESGOS Y DESASTRES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125697,"strPGProblema":"DEBILITAMIENTO DE LA AUTORIDAD AMBIENTAL DEL ESTADO,  YA QUE MINAM HA REDUCIDO SUS FUNCIONES DE SUPERVISION Y CONTROL, ESPECIALMENTE DE SUS ORGANISMOS ESPECIALIZADOS COMO LA OEFA Y SENACE; LO QUE GENERA LA EXPANSION ILEGAL Y CAOTICA DE LAS ACTIVIDADES EXTRATIVAS E INFORMALES","strPGObjetivo":"FORTALECER LA AUTORIDAD AMBIENTAL EN EL PA\u00CDS, CON UN ENFOQUE TRANSVERSAL, MULTISECTORIAL Y DESCENTRALIZADO DE SU INSTITUCIONALIDAD Y CON UNA REAL CAPACIDAD DE FISCALIZACI\u00D3N Y SANCI\u00D3N","strPGMeta":"REFORMA DE LA LEY DE CREACI\u00D3N DEL MINAM, QUE LA CONSOLIDE COMO UNA REAL AUTORIDAD AMBIENTAL DE CAR\u00C1CTER TRANSVERSAL, QUE ADSCRIBA A SU GESTI\u00D3N INTEGRAL AL: SERFOR, EL ANA Y EL IMARPE. MEJORANDO SUS NORMAS Y DEROGANDO AQUELLAS QUE REDUCEN SUS FUNCIONES DE LIDERAZGO, FISCALIZACI\u00D3N Y SANCI\u00D3N","strPGIndicador":"GRADO DE APROBACI\u00D3N DE NORMAS QUE FORTALEZCA LA INSTITU-CIONALIDAD DEL MINAM.\nPORCENTAJE DE AUTORIDADES REGIONALES AMBIENTALES CONSTITUIDAS A PARTIR DE SU PROMOCI\u00D3N Y COORDINACI\u00D3N CON EL MINAM.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125700,"strPGProblema":"D\u00C9BIL ACEPTACI\u00D3N DE RESPONSABILIDAD DE LOS DIFERENTES SECTORES DE LA SOCIEDAD EN EL CUIDADO DEL AMBIENTE Y LA CONSERVACI\u00D3N Y GESTI\u00D3N SOSTENIBLE DE LA DIVERSIDAD BIOL\u00D3GICA Y LOS RECURSOS NATURALES BAJO UN ENFOQUE TERRITORIAL, Y BAJA PARTICIPACION DE LA SOCIEDAD CIVIL EN LA MISMA","strPGObjetivo":"CONSTRUCCI\u00D3N Y DESARROLLO DE UNA CIUDADAN\u00CDA AMBIENTAL Y DE LA SOSTENIBILIDAD, MEDIANTE PROGRAMAS DE EDUCACION AMBIENTAL Y CAMPA\u00D1AS DE COMUNICACION Y DIFUSION MASIVAS","strPGMeta":"NORMA QUE ESTABLECE LA EDUCACI\u00D3N AMBIENTAL COMO ELEMENTO FUNDAMENTAL DE LA POL\u00CDTICA EDUCATIVA NACIONAL SE ENCUENTRA EN PLENA IMPLEMENTACI\u00D3N.. CAMPA\u00D1AS AMBIENTALES NACIONALES, QUE INVOLUCREN LOS MEDIOS DE COMUNICACI\u00D3N PARA CENTRAR EL TEMA EN LA AGENDA DE LA OPINI\u00D3N P\u00DABLICA Y LAS ELITES POL\u00CDTICAS","strPGIndicador":"GRADO DE IMPLEMENTACI\u00D3N DE UNA EDUCACI\u00D3N AMBIENTAL COMO ELEMENTO FUNDAMENTAL DE LA POL\u00CDTICA EDUCATIVA NACIONAL.\nNUMERO DE CAMPA\u00D1AS AMBIENTALES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125649,"strPGProblema":"EL SISTEMA DE REPRESENTACI\u00D3N BASADO EN LOS PARTIDOS POL\u00CDTICOS COMO \u00DANICOS INTERLOCUTORES ANTE EL ESTADO, EST\u00C1 DESPRESTIGIADO Y EN CRISIS DEBIDO A LOS GRAVES CASOS DE CORRUPCI\u00D3N OCURRIDOS EN LAS DOS \u00DALTIMAS D\u00C9CADAS Y POR EL DESENCANTO DE LA CIUDADAN\u00CDA CON LOS SUCESIVOS GOBIERNOS ELEGIDOS DESDE 1990","strPGObjetivo":"CONSTRUCCI\u00D3N DEL SUJETO SOCIAL CONSTITUYENTE QUE HAGA POSIBLE LA APROBACI\u00D3N DE UNA NUEVA CARTA MAGNA QUE AYUDE A CERRAR LA CRISIS DE GOBERNABILIDAD Y LEGITIME LA REESTRUCTURACI\u00D3N DE LA ECONOM\u00CDA NACIONAL PARA PONERLA AL SERVICIO DE LAS PERSONAS Y LOS PUEBLOS","strPGMeta":"LEY MARCO DE REPRESENTACI\u00D3N Y PARTICIPACI\u00D3N DE LOS PUEBLOS Y LA CIUDADAN\u00CDA QUE INCLUYA NUEVAS REGLAS PARA LOS PARTIDOS POL\u00CDTICOS Y NORME LA PARTICIPACI\u00D3N LIBRE Y AUT\u00D3NOMA DE LAS ORGANIZACIONES SOCIALES EN LOS PROCESOS DE ELECCI\u00D3N DE AUTORIDADES NACIONALES, REGIONALES Y MUNICIPALES.","strPGIndicador":"NORMATIVIDAD LEGAL QUE PERMITA FORTALECER LOS PARTIDOS POLITICOS; REFORMA POLITICA QUE INCLUYA OTRAS FORMAS DE PARTICIPACI\u00D3N SOCIAL EN LOS PROCESOS DE ELECCION","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125653,"strPGProblema":"AUN SOMOS DEPENDIENTES DE LOS INTERESES EXTRANJEROS, SE EXPRESA EN EL DESPOJO REITERADO DE TERRITORIOS Y EL DESPRECIO A LAS FORMAS DE VIDA, CULTURA Y ORGANIZACI\u00D3N DE LOS PUEBLOS ORIGINARIOS Y AFRO, AS\u00CD COMO EN LA SUBORDINACI\u00D3N DE ESTOS AL CONSUMISMO E INDIVIDUALISMO","strPGObjetivo":"GARANTIZAR LOS DERECHOS TERRITORIALES, DE AUTONOM\u00CDA Y REPRESENTACI\u00D3N PROPIA A LOS PUEBLOS ORIGINARIOS Y AFRODESCENDIENTES PARA QUE SE EMPODEREN COMO NACIONES O PUEBLOS AUT\u00D3NOMOS, CON IGUAL DIGNIDAD Y CAPACIDAD PARA GOBERNARSE.","strPGMeta":"TITULACION DE 20 MILLONES DE HECTAREAS PARA LOS PUEBLO ORIGINARIOS DE LA AMAZONIA; DISTRITO ELECTORAL INDIGENA PARA EL CONGRESO DE LA REPUBLICA; CONSULTA PREVIA Y CONSENTIMIENTO LIBRE E INFORMADO DE TODOS LOS PROYECTOS DE DESARROLLO EN SUS TERRITORIOS","strPGIndicador":"NORMAS QUE GARANTICEN A LOS PUEBLOS ORIGINARIOS, LA PROPIEDAD Y USUFRUCTO DE SUS TERRITORIOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125660,"strPGProblema":"CRECIENTE DESCONFIANZA DE LA CIUDADANIA RESPECTO A LAS AUTORIDADES Y LAS INSTITUCIONES DEL ESTADO, DEBIDO A LA NO IMPLEMENTACION DE LAS PROPUESTAS ENUNCIADAS EN SUS PLANES DE GOBIERNO Y PROPUESTAS DE CAMPA\u00D1A POLITICA.","strPGObjetivo":"RECUPERAR LA CONFIANZA DE LA CIUDADANIA, HACIA LAS INSTITUCIONES DEL ESTADO, ESPECIALMENTE DE LOS JOVENES, MEDIANTE ACCIONES DE TRANSPARENCIA Y RENDICION DE CUENTAS PERIODICAS POR PARTE DEL GOBIERNO.","strPGMeta":"RENDICI\u00D3N DE CUENTAS EN MENSAJES PRESIDENCIALES DEL 28 DE JULIO, AL CONGRESO Y A LA CIUDADANIA\nREUNIONES DESCENTRALIZADAS DEL CONSEJO DE MINISTROS CON AUDIENCIA CIUDADANA, \nAUDIENCIAS DE RENDICION DE CUENTAS MENSUALES POR CADA MINISTERIO\nRENDICION DE CUENTAS ANUALES DE LA PCM AL ACUERDO NACIONAL","strPGIndicador":"TIPOS Y EVENTOS DE RENDICION DE CUENTAS\nPLATAFORMAS DE TRANSPARENCIA Y RENDICION DE CUENTAS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16542,"idOrganizacionPolitica":2218,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000221800110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"29/12/2020 06:27:15 a.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":25,"strOrganizacionPolitica":"PERU LIBRE","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"ideario-peru-libre.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:16 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125778,"strPGProblema":"EL PORCENTAJE DEL PRESUPUESTO P\u00DABLICO QUE SE ASIGNA AL SECTOR SALUD, NO CUBRE LAS DEMANDAS PARA DAR SALUD A TODOS LOS PERUANOS, NI COBERTURAR LA SALUD DE LOS SECTORES M\u00C1S NECESITADOS Y EXCLUIDOS, COMO SON LOS NI\u00D1OS DE 0 A 5 A\u00D1OS, ADOLESCENTES, ADULTOS MAYORES, ETC. ASIGNA SOLO EL 5.4% DE PRESUPUESTO","strPGObjetivo":"SALUD P\u00DABLICA ORIENTADA A INTERESES DEL PUEBLO, CON SUFICIENTES RECURSOS ASIGNADOS DEL PRESUPUESTO P\u00DABLICO. IMPLEMENTACI\u00D3N Y MODERNIZACI\u00D3N DE LOS MEDIOS DE DIAGN\u00D3STICOS PARA CADA REGI\u00D3N MEJORANDO LA CAPACIDAD Y CALIDAD DE ATENCI\u00D3N EN LA SALUD P\u00DABLICA.","strPGMeta":"HABITANTES) = 1.12 SEGUN FUENTES DE BANCO MUNDIAL. INCREMENTAR EL PRESUPUESTO P\u00DABLICO AL 10%. LOGRAR INCREMENTAR LA DENSIDAD DE M\u00C9DICOS (POR CADA 1000 HABITANTES)= 3.3","strPGIndicador":"DENSIDAD DE 2013 (POR CADA1000 HABITANTES) = 1.12 SEGUN FUENTES DE BANCO MUNDIAL.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125779,"strPGProblema":"SISTEMA EDUCATIVO EN EMERGENCIA, POR LAS DEFICIENCIAS PROPIAS DE UN PORCENTAJE REDUCIDO DEL PRESUPUESTO P\u00DABLICO, QUE SE ASIGNA A ESTE IMPORTANTE SECTOR.","strPGObjetivo":"EDUCACI\u00D3N DE CALIDAD INCLUSIVA Y EQUITATIVA, Y PROMOVER LAS OPORTUNIDADES DE APRENDIZAJE PERMANENTE PARA TODOS. LA ASIGNACI\u00D3N PRESUPUESTAL DEBE INCREMENTARSE DE MANERA VALIENTE E HIST\u00D3RICA M\u00CDNIMAMENTE AL 10% DEL PBI. GARANTIZAR MEJOR INFRAESTRUCTURA, EQUIPAMIENTO, AUMENTO DE SUELDO PARA LOS MAESTROS","strPGMeta":"PRIMEROS LUGARES EN LAS EVALUACIONES DE COMPRENSI\u00D3N LECTORA. NUEVO CURR\u00CDCULO NACIONAL, REGIONAL Y LOCAL. PROFESORES, ADMINISTRATIVOS Y PENSIONISTAS CON MEJORES SUELDOS.","strPGIndicador":"\u00DALTIMO LUGAR MUNDIAL EN COMPRENSI\u00D3N LECTORA. CURR\u00CDCULO NACIONAL, REGIONAL Y LOCAL DEFICIENTE.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125780,"strPGProblema":"NO EXISTE UNA POL\u00CDTICA CLARA SOBRE REMUNERACIONES, SOMOS EL \u00DANICO PA\u00CDS LATINOAMERICANO QUE NO CUENTA CON UN C\u00D3DIGO LABORAL. EXISTEN FUNCIONARIOS QUE GANAN 15,500 SOLES MIENTRAS EL SUELDO M\u00CDNIMO ES 930 SOLES. URGE SU ELABORACI\u00D3N EN CONSENSO DEL GOBIERNO, COLEGIOS PROFESIONALES Y TRABAJADORES","strPGObjetivo":"FOMENTAR UN CRECIMIENTO ECON\u00D3MICO SOSTENIDO, INCLUSIVO Y SOSTENIBLE, EL EMPLEO PLENO Y PRODUCTIVO, Y EL TRABAJO DECENTE PARA TODOS.DEFENDEMOS EL DERECHO\nAL TRABAJO, EL DERECHO EN EL TRABAJO Y EL DERECHO DESPU\u00C9S DEL TRABAJO. AS\u00CD COMO LA SEGURIDAD SOCIAL CON CAR\u00C1CTERUNIVERSAL, QUE LES UNA VIDA DIGNA.","strPGMeta":"REDUCCI\u00D3N DR\u00C1STICA DEL DESEMPLEO Y SUBEMPLEO. CRECIMIENTO DEL SECTOR AGRICULTURA Y LA INDUSTRIA.","strPGIndicador":"SIETE DE CADA DIEZ PERUANOS SON INFORMALES LABORALMENTE Y NO GOZAN DE DERECHO ALGUNO. LAS ACTIVIDADES CON MAYOR CAPACIDAD DE GENERAR EMPLEO NO SON PROMOVIDAS POR EL ESTADO, COMO LA AGRICULTURA Y LA INDUSTRIA, PROMOVIENDO LA MINER\u00CDA CUANDO EN REALIDAD SOLO EMPLEA A MENOS DEL 1% DE LA PEA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125781,"strPGProblema":"LO NIVELES DE POBREZA Y EXTREMA POBREZA PERSISTEN EN NIVELES ALARMANTES, QUE NO CORRESPONDE A UN PA\u00CDS CON TANTAS RIQUEZAS.","strPGObjetivo":"FIN AL HAMBRE, LA SEGURIDAD ALIMENTARIA, MEJOR NUTRICI\u00D3N Y PROMOVER LA AGRICULTURA SOSTENIBLE. IMPLEMENTAR UNA POL\u00CDTICA AGRARIA COMO SEGURIDAD NACIONAL. ESTE SECTOR TIENE UNA AGENDA ESPECIAL EN NUESTRO PROGRAMA, DESDE EL INCREMENTO DEL PRESUPUESTO, LA TECNIFICACI\u00D3N, PROMOVER MERCADOS INTER. Y EXT.","strPGMeta":"REDUCCI\u00D3N DE LOS NIVELES DE POBREZA Y ELIMINACI\u00D3N DE LOS NIVELES DE EXTREMA POBREZA.","strPGIndicador":"ELEVADOS NIVELES DE POBREZA Y EXTREMA POBREZA EN LA ACTUALIDAD.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125803,"strPGProblema":"CENTRALISMO ECON\u00D3MICO, FISCAL Y TRIBUTARIA.MAYOR CONCENTRACI\u00D3N ECONOM\u00CDCA EN EL NIVEL CENTRAL DELGOBIERNO, EXISTE MAYOR CORRUPCI\u00D3N. URGE UNA MEJOR DISTRIBUCI\u00D3N DEL PRESUPUESTO P\u00DABLICO, DESCENTRALIZANDO LA DITRIBUCI\u00D3N DEL MANEJO PRESUPUESTAL CON VISI\u00D3N PA\u00CDS.","strPGObjetivo":"MODIFICAR LA ACTUAL SITUACI\u00D3N EN QUE EL GOBIERNO CENTRAL EN SU POL\u00CDTICA CENTRALISTA ASIGNA EL 70% DEL PRESUPUESTO NACIONAL Y EL 30% RESTANTE ENTRE LOS 25 GOBIERNOS REGIONALES Y LAS 4,385 MUNICIPALIDADES. EXISTE UNA RELACI\u00D3N DIRECTAMENTE PROPORCIONAL ENTRE LA CONCENTRACI\u00D3N ECON\u00D3MICA Y LA CORRUPCI\u00D3N.","strPGMeta":"REDUCIR LAS BRECHAS DE LA INVERSI\u00D3N ENTRE LA ZONA URBANA Y LA ZONA RURAL Y ENTRE LA CAPITAL Y EL RESTO DEL PA\u00CDS.","strPGIndicador":"GRANDES BRECHAS DE INVERSI\u00D3N P\u00DABLICA.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125804,"strPGProblema":"NECESIDAD DE LA DEFENSA Y CONSERVACI\u00D3N DEL MEDIO AMBIENTE.","strPGObjetivo":"LA DEFENSA Y CONSERVACI\u00D3N DEL MEDIO AMBIENTE CONSTITUYE PARA EL SOCIALISMO UNA DE LAS COLUMNAS DONDE SE SOSTIENE, A DIFERENCIA DIAMETRALMENTE OPUESTA DEL NEOLIBERALISMO.","strPGMeta":"MAS Y MEJORES POL\u00CDTICAS P\u00DABLICAS IMPLEMENTADAS DE CONSERVACI\u00D3N DEL MEDIO AMBIENTE.","strPGIndicador":"POL\u00CDTICAS P\u00DABLICAS DE CONSERVACI\u00D3N DEL MEDIO AMBIENTE","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125805,"strPGProblema":"NO EXISTE UNA ZONIFICACI\u00D3N ECON\u00D3MICA ECOL\u00D3GICA (ZEE).","strPGObjetivo":"LAS REGIONES DEBEN ELABORAR CON AUTONOM\u00CDA REAL SU PROPIA ZEE, SIN INJERENCIA DEL GOBIERNO CENTRAL, DEMARCAR SUS \u00C1REAS PROTEGIDAS E INTANGIBLES, SUS\u00C1REAS H\u00CDDRICAS, AGR\u00CDCOLAS, DE RESIDUOS S\u00D3LIDOS, DE RECURSOS NATURALES EXPLOTABLES Y NO EXPLOTABLES, ETC. BAJO EL CONTROL CIUDADANO. PRESERVANDO EL M.AMB.","strPGMeta":"UNA ZONIFICACI\u00D3N ECONOMICA ECOLOGICA APROBADA EN CADA REGI\u00D3N.","strPGIndicador":"ZONIFICACI\u00D3N ECONOMICA REGIONALES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125806,"strPGProblema":"RIESGO DE PRIVATIZACI\u00D3N DEL AGUA Y OTROS RECURSOS NATURALES.","strPGObjetivo":"PROHIBIR PRIVATIZAR EL AGUA. LA NUEVA CONSTITUCI\u00D3N DEBE PROHIBIR DE MANERA TAXATIVA LA PRIVATIZACI\u00D3N DEL AGUA, COMO LO REFRENDA LAS CONSTITUCIONES DE ECUADOR Y BOLIVIA. EN NUESTROS PA\u00CDSES SE HAN EMPODERADO LAS JUNTAS DE AGUAS O DE RIEGO, HABI\u00C9NDOLA PRIVATIZADO EN LA PR\u00C1CTICA, PARA CONTROLARLOS.","strPGMeta":"PONER TODO RECURSO H\u00CDDRICO AL SERVICIO DE LA POBLACI\u00D3N.","strPGIndicador":"INTENTOS DE PRIVATIZACI\u00D3N DEL RECURSO H\u00CDDRICO.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125807,"strPGProblema":"CORRUPCI\u00D3N EN TODOS LOS NIVELES DE GOBIERNO Y SOCIEDAD CIVIL.","strPGObjetivo":"ELIMINAR LA INMUNIDAD POL\u00CDTICA-.","strPGMeta":"REDUCIR LOS NIVELES DE CORRUPCI\u00D3N EN TODO \u00C1MBITO.","strPGIndicador":"PORCENTAJES ELEVADOS DE \u00CDNDICES DE CORRUPCI\u00D3N.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125808,"strPGProblema":"CORRUPCI\u00D3N TAMBI\u00C9N EN LA CLASE EMPRESARIAL.","strPGObjetivo":"CREACI\u00D3N DE UNA CONTRALOR\u00CDA ESPECIAL PARA EMPRESAS PRIVADAS.","strPGMeta":"1REDUCIR LOS NIVELES DE CORRUPCI\u00D3N EN TODO \u00C1MBITO.","strPGIndicador":"PORCENTAJES ELEVADOS DE INDICES DE CORRUPCI\u00D3N.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125809,"strPGProblema":"SE PAGAN ALTOS SUELDOS A FUNCIONARIOS P\u00DABLICOS CON PRETEXTO QUE : SI EST\u00C1N BIEN PAGADOS NO SE VAN A CORROMPER, CUANDO ESTE PROCEDER ES EN REALIDAD UN SOBORNO OFICIAL A QUIEN DEBIERA ADMINISTRAR EL ESTADO EN BASE A VALORES, LEJOS DE LA COMPENSACI\u00D3N ECON\u00D3MICA. URGE ELIMINAR TODOS LOS SUELDOS DORADOS","strPGObjetivo":"ELIMINAR SUELDOS DORADOS DEL ESTADO, COMO EL DEL CONTRALOR DE LA REP\u00DABLICA, QUI\u00C9N DEBIERA LIDERAR ESTA INICIATIVA, SIN EMBARGO, SU SUELDO DUPLICA AL DEL PRESIDENTE DE LA REP\u00DABLICA, DEBIENDO CORREGIRSE.","strPGMeta":"UNA POL\u00CDTICA REMUNERATIVA JUSTA EN LA ADMINISTRACI\u00D3N P\u00DABLICA.","strPGIndicador":"NIVELES DE REMUNERACI\u00D3N ACORDE A LA FUNCI\u00D3N QUE SE CUMPLE, ELIMINANDO BRECHAS EXISTENTES.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16524,"idOrganizacionPolitica":55,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000005500110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 01:41:44 a.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"PERU PATRIA SEGURA","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE GOBIERNO (2021 - 2026).pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:16 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125630,"strPGProblema":"SEGURIDAD CIUDADANA: EXISTENCIA DE DIVERSOS FACTORES DE RIESGO SOCIAL QUE PROPICIAN COMPORTAMIENTOS VIOLENTOS Y DELICTIVOS.","strPGObjetivo":"REDUCIR LOS FACTORES DE RIESGO QUE GENERAN COMPORTAMIENTOS VIOLENTOS Y DELICTIVOS EN LOS QUE SON AFECTADOS, NI\u00D1OS, J\u00D3VENES, MUJERES Y PERSONAS DE LA TERCERA EDAD EN SITUACI\u00D3N DE VULNERABILIDAD.","strPGMeta":"REDUCIR PORCENTAJE DE PERSONAS EN SITUACI\u00D3N DE VULNERABILIDAD QUE HAN SIDO V\u00CDCTIMAS DE ACTOS DELICTIVOS Y VIOLENCIA. INCLUIR EN EL CURR\u00CDCULO ESCOLAR EL APRENDIZAJE DE CONOCIMIENTOS Y EL EJERCICIO DE PR\u00C1CTICAS QUE SON CONSISTENTES CON LOS VALORES DE LA CONVIVENCIA SOCIAL.","strPGIndicador":"N\u00DAMERO DE ACCIONES IMPLEMENTADAS EN CENTROS EDUCATIVOS PARA EVITAR EL BULLING AS\u00CD COMO EL CONSUMO DE ALCOHOL Y DROGAS EN ESCUELAS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125631,"strPGProblema":"UNA DE LAS PRINCIPALES VENTAJAS Y A LA VEZ DEBILIDADES DEL PER\u00DA ES QUE ES UN PA\u00CDS MEGADIVERSO, CONSIDERADO ENTRE LOS CINCO DE MAYOR POTENCIAL EN EL MUNDO","strPGObjetivo":"PASAR DE LA PRIMERA REVOLUCI\u00D3N VERDE A LA SEGUNDA REVOLUCI\u00D3N VERDE APLICAR LA ECONOM\u00CDA CIRCULAR","strPGMeta":"METAS EN EL PRIMER A\u00D1O:INSTALAR Y PONER EN SERVICIO SEIS RURAL VALLEY, DOS POR CADA REGI\u00D3N EN COSTA, SIERRA Y SELVA","strPGIndicador":"\u00CDNDICES DE CONTAMINACI\u00D3N DEL AIRE, AGUA Y TIERRA REDUCCI\u00D3N DE LA GENERACI\u00D3N DE PASIVOS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125632,"strPGProblema":"LAS DECISIONES Y LAS MEDIDAS QUE SE ADOPTAN EN LOS DISTINTOS NIVELES DE GOBIERNO: CENTRAL, REGIONAL Y LOCAL MUESTRAN NOTABLES PROBLEMAS DE SUPERPOSICI\u00D3N. NO HAY DEFINICI\u00D3N CLARA DE FUNCIONES Y RESPONSABILIDADES","strPGObjetivo":"DESARROLLO DE LA ECONOM\u00CDA LOCAL, EN BASE A LA INTEGRACI\u00D3N DE LAS INSTITUCIONES : ESTADO , EMPRESAS ACAD\u00C9MICAS, SOCIEDAD CIVIL.","strPGMeta":"QUE UN ALTO PORCENTAJE DE LOCALIDADES DE TODO EL PA\u00CDS APLIQUE LA HERRAMIENTA LA NTN ISO 18091: 2016 GOBIERNOS LOCALES, SUS 39 INDICADORES Y CUATRO APARTADOS, AS\u00CD COMO SU SISTEMA OBSERVATORIO CIUDADANA.","strPGIndicador":"APLICACI\u00D3N DE LA NTN ISO 18091: 2016 GOBIERNOS LOCALES, SUS 39 INDICADORES Y CUATRO APARTADOS, AS\u00CD COMO SU SISTEMA OBSERVATORIO CIUDADANO, PARA VERIFICAR VANZ\u00D3 O ATRASO EN CUMPLIMIENTO DE SUS INDICADORES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125633,"strPGProblema":"LA APARICI\u00D3N DEL COVID 19 A PRINCIPIOS DE A\u00D1O A GENERADO UNA CRISIS ECON\u00D3MICA Y SOCIAL MUNDIAL , SUM\u00C1NDOSE AL EFECTO DEL CAMBIO CLIM\u00C1TICO Y CON TENDENCIA A EMPEORARSE M\u00C1S QUE HA SOLUCIONARSE","strPGObjetivo":"PASAR DE LA ECONOM\u00CDA GLOBALIZDADA A LA ECONOM\u00CDA LOCAL, HACIENDO M\u00C1S CON LO QUE TENEMOS, EN LAS LOCALIDADES Y REGIONES.","strPGMeta":"POR LO MENOS CONTROLAR, NIVELAR Y REVERTIR LA TENDENCIA NEGATIVA DE LA ECONOM\u00CDA","strPGIndicador":"REFORZAR LA PRESENCIA Y UTILIZACI\u00D3N. DEL INDICE DE DESARROLLO HUMANO - IDH EN LAS LOCALIDADES Y REGIONES, PARA MEDIR LAS DESIGUALDADES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16482,"idOrganizacionPolitica":22,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000002200110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"15/12/2020 03:28:59 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"RENOVACION POPULAR","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE GOBIERNO - RP.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:16 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125594,"strPGProblema":"1. CORRUPCI\u00D3N END\u00C9MICA EN TODOS LOS NIVELES DEL APARATO P\u00DABLICO. \n2. POBREZA EXTREMA COMO LASTRE PARA EL DESARROLLO.\n3. POSTAS DEFICIENTES \n4. ALTOS  INDICES DE DELINCUENCIA Y PROLIFERACI\u00D3N DEL PANDILLAJE CON ALTA PROLIFERACI\u00D3N DE MICRO COMERCIALIZACI\u00D3N DE DROGAS.","strPGObjetivo":"1.CREAR UNA CENTRAL CONTRA LA CORRUPCI\u00D3N\n2.RECUPERAR EL PRINCIPIO DE AUTORIDAD Y CONFIANZA EN LAS INSTITUCIONES \n3.REFORZAR LAS ORGANIZACIONES POPULARES\n4.LUCHAR PARA ERRADICAR LA POBREZA EXTREMA\n5.DOTAR Y FORTALECER LAS POSTAS M\u00C9DICAS\n6.DERROTAR LA DELINCUENCIA COM\u00DAN","strPGMeta":"REDUCIR DE FORMA SUSTANCIAL LOS NIVELES DE CORRUPCI\u00D3N Y RECUPERAR LA CONFIANZA DEL PUEBLO REDUCIR SIGNIFICATIVAMENTE LOS \u00CDNDICES DE VIOLENCIA Y DELINCUENCIA COM\u00DAN IMPLEMENTAR VIDEOS DE VIGILANCIA QUE MONITOREEN LAS CIUDADES. PROVEER CON EQUIPAMIENTO ADECUADO Y PERSONAL CAPACITADO EN  POSTAS MEDICAS.","strPGIndicador":"1.P\u00C9RDIDA DE CONFIANZA DE LOS CIUDADANOS A LOS GOBERNANTES\n2.FALTA DE TRANSPARENCIA EN LOS CONTRATOS ESTATALES\n3.ALTOS \u00CDNDICES DE INSEGURIDAD CIUDADANA\n4.FALTA DE VIDEO VIGILANCIAS\n5.INCREMENTO DE DESNUTRICI\u00D3N EN LOS HOGARES DE LAS FAMILIAS QUE MENOS TIENEN.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125595,"strPGProblema":"INESTABILIDAD ECON\u00D3MICA-FINANCIERA\nREDUCIDA INDUSTRIALIZACI\u00D3N TECNOL\u00D3GICA EN EL SISTEMA PRODUCTIVO.\nINEXISTENTES TRABAJOS EN JURISDICCIONES DE POBREZA EXTREMA\nREDUCIDO FINANCIAMIENTO PARA LAS PYME","strPGObjetivo":"GARANTIZAR MEDIDAS QUE PERMITAN UN CRECIMIENTO SOSTENIDO DEL PBI\nREDUCIR LA INFLACI\u00D3N \nIMPULSAR LA INDUSTRIALIZACI\u00D3N Y LA PRODUCCI\u00D3N DE BIENES Y SERVICIOS.\nTRABAJAR EN LA GENERACI\u00D3N DE VENTAJAS COMPETITIVAS EN NUESTRA ECONOM\u00CDA.\nAPOYAR LA CREACI\u00D3N DEL BANCO DE PYMES DE CAPITAL PRIVADO.","strPGMeta":"1.\tCREACI\u00D3N DEL BANCO PYMES\n2.\tINCREMENTO ANUAL DEL 2% DEL PBI HASTA LLEGAR AL 7% AL QUINTO A\u00D1O\n3.\tIMPULSAREMOS EL TRABAJO DIGNO E IGUALITARIO EN LAS PROPIAS ZONAS RURALES DE LOS HABITANTES.\n4.\tIMPLEMENTAREMOS M\u00C1S L\u00CDNEAS DE TRANSPORTE URBANO A NIVEL NACIONAL.","strPGIndicador":"1.DEBIDO A LA CRISIS SANITARIA EL PA\u00CDS LLEG\u00D3 A TENER EL 1,8% DE INFLACI\u00D3N A MAYO DE 2020 SEG\u00DAN EL BCRP\n2.FALTA DE INCENTIVO EN EL EMPRENDIMIENTO PARA LA CREACI\u00D3N DE LAS PYMES POR FALTA DE CAPITAL INICIAL\n3.FALTA DE CLUSTERS EN EL SECTOR PRODUCTIVO E INDUSTRIAL PARA PROMOVER LAS PYMES .","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125597,"strPGProblema":"DEFICIENTE CONTROL DE LAS EMISIONES DE GASES DE EFECTO INVERNADERO\nDEFICIENTE MANEJO DE LOS RECURSOS H\u00CDDRICOS\nDEFICIENTE PROTECCI\u00D3N DE LOS BOSQUES\nFALTA DE CONCIENCIA Y EDUCACI\u00D3N AMBIENTAL.","strPGObjetivo":"CONTROLAR LAS EMISIONES DE GASES DE EFECTO INVERNADERO.\nREFORZAR LA INSTITUCIONALIDAD Y DAR FACULTADES DEL CONSEJO NACIONAL DEL AGUA PARA UN EFICIENTE MANEJO T\u00C9CNICO DE LAS CUENCAS.\nAUMENTAR EL SERVICIO DE AGUA POTABLE EN TODO EL PA\u00CDS.\nPROTEGER LOS BOSQUES CONTRA LA TALA INDISCRIMINADA.","strPGMeta":"TRABAJAREMOS PARA LA REDUCCI\u00D3N SIGNIFICATIVA DE LA EMISI\u00D3N DE GASES INVERNADERO.\nDESARROLLAREMOS UNA EFICIENTE ADMINISTRACI\u00D3N EN LOS RECURSOS H\u00CDDRICOS.\nFOMENTAREMOS LA REFORESTACI\u00D3N DE BOSQUES.\nIMPULSAREMOS Y FOMENTAREMOS LA EDUCACI\u00D3N DE CONSERVACI\u00D3N DEL MEDIO AMBIENTE","strPGIndicador":"AUMENTO DEL \u00CDNDICE DE RADIACI\u00D3N ULTRAVIOLETA SEG\u00DAN LA VIGILANCIA ATMOSF\u00C9RICA GLOBAL\nALTOS \u00CDNDICES DE DESECHOS Y RESIDUOS S\u00D3LIDOS EN R\u00CDOS Y CUENCAS\nCONTAMINACI\u00D3N DEL AGUA POR EL VERTIMIENTO DE RELAVES MINEROS, AGUAS SERVIDAS URBANAS Y DESAG\u00DCES INDUSTRIALES\nDISMINUCI\u00D3N DE BOSQUES.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125596,"strPGProblema":"DEFICIENTE ORGANIZACI\u00D3N Y FUNCIONAMIENTO DE LOS MINISTERIOS\nELEVADO N\u00DAMERO DE MINISTERIOS\nFALTA DE TRANSPARENCIA EN EL ESTADO\nESCASEZ DE RECURSOS PARA EL SECTOR DEFENSA. \nEXCESIVA CARGA PROCESAL","strPGObjetivo":"ELIMINAR LAS BARRERAS BUROCR\u00C1TICAS\nPROMOVER UN GOBIERNO AL SERVICIO DEL CIUDADANO\nREDUCIR EL N\u00DAMERO DE MINISTERIOS EXISTENTES\nDESCENTRALIZAR LAS SEDES MINISTERIALES Y EL PROPIO PODER EJECUTIVO","strPGMeta":"SEGUIREMOS PROMOVIENDO LA MEJORA DE LA MODERNIZACI\u00D3N EN LA ORGANIZACI\u00D3N Y FUNCIONAMIENTO DE LOS MINISTERIOS\nINICIO DE ESTUDIOS T\u00C9CNICOS A FIN DE REDUCIR LA CANTIDAD DE MINISTERIOS Y REDISTRIBUIR EL PERSONAL A LAS SEDES DESCONCENTRADAS\nCONTINUAR IMPULSANDO Y FORTALECIENDO EL GOBIERNO DIGITAL","strPGIndicador":"EXCESIVA BUROCRACIA EN LAS ENTIDADES P\u00DABLICAS Y LOS MINISTERIOS\nFALTA DE RESULTADOS CONCRETOS EN LOS MINISTERIOS Y DUPLICIDAD DE FUNCIONES\nMANIPULACI\u00D3N EN LA INFORMACI\u00D3N SOBRE LAS GESTIONES EN EL APARATO ESTATAL.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16530,"idOrganizacionPolitica":47,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000004700110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"22/12/2020 02:10:04 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"UNION POR EL PERU","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"PLAN DE GOBIERNO UPP- JNE.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:17 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125651,"strPGProblema":"-BAJA CONECTIVIDAD DE INTERNED EN LA POBLACION ESTUDIANTIL, DEFICIENCIA HOSPITALARIA Y EQUIPOS BIOMEDICOS PARA COVID 19, CIUDADANOS SIN AGUA POTABLE, ALCANTARILLADO Y DESAGUE, INSEGURIDAD CIUDADANA Y GESTI\u00D3N ESTATAL CORRUPTA, FALTA DE IDENTIDAD NACIONAL","strPGObjetivo":"LOGRAR REDUCIR LA BRECHA DE CONECTIVIDAD DE INTERNET, MEJOR GESTION PARA EL MANTENIMIENTO Y EQUIPOS BIOMEDICOS DE HOSPITALES PARA EL COVID 19, REDUCIR LA BRECHA DE LOS SERVICIOS DE AGUA POTABLE, ALCANTARILLADO Y DESAGUE, CAMBIO DE LA CONSTITUCION DEL 93 Y PENA DE MUERTE A LOS CORRUPTOS","strPGMeta":"MEJORAREMOS LA EDUCACION CIVICA A TRAVEZ DEL SERVICIO MILITAR NO ACUARTELADO, FORTALECER ORGANISMOS DE CONTROL DEL ESTADO, DELINCUENCIA CERO, CORRUPCION CERO, MAYOR COVERTURA DE LOS SERVICIOS HOSPITALARIOS PARA LA CIUDADANIA, MEJORAR LOS SERVICIOS DE AGUA, DESAGUE Y ALCANTARILLADO EN  20 % CADA A\u00D1O.","strPGIndicador":"INCREMENTAR EL 1.5 % MENSUAL DEL PBI PARA EDUCACION HASTA LOGRAR EL 10%,  MEJORAMIENTO DE GESTION, MANTENIMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA HOSPITALARIA Y EQUIPAMIENTO, REDUCIR LA BRECHA DE LOS SERVICIOS DE AGUA POTABLE, ALCANTARILLADO Y DESAGUE EN 20% ANUAL, REDUCCION DE PERDIDA DE DINERO POR CORRUPCION","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125655,"strPGProblema":"PROYECTOS MINEROS PARALIZADOS POR CONFLICTOS SOCIALES, FALTA DE INFRAESTRUCTURA PARA MEJORAR LA RENTABILIDAD, FALTA DE CAPACITACION Y TECNOLOGIA EMPRESARIAL Y NORMATIVIDAD BUROCRATICA QUE IMPIDE EL DESARROLLO Y EJECUCI\u00D3N DE LOS PROYECTOS EMPRESARIALES.","strPGObjetivo":"LA PROPIEDAD DEL SUB SUELO DEBE SER DEL DUE\u00D1O DEL SUELO, REDUCIR LA BRECHA DE INFRAESTRUCTURA DE TRANSPORTE A\u00C9REO, TERRESTRE, LACUSTRE Y FLUVIAL, PROGRAMA DE CAPACITACI\u00D3N PARA LA MICRO Y PEQUE\u00D1A EMPRESA CON INCENTIVOS ARANCELARIOS PARA LA IMPORTACI\u00D3N DE TECNOLOG\u00CDA.","strPGMeta":"1- REDUCIREMOS EL DEFICIT FISCAL EN 3% ANUAL.\nELEVAREMOS LOS NIVELES DE COMPETITIVIDAD, DISMINUIREMOS EL INDICE DE POBREZA EN UN 3% ANUAL, REDUCIREMOS LA DESNUTRICION CR\u00D3NICA EN MENORES DE 5 A\u00D1OS EN 4% ANUAL","strPGIndicador":"MANTENER LA PRODUCCION MINERA A UN 14 % DEL PBI ANUAL, MEJORAR LA EFICIENCIA Y LA EFICACIA DE LA GESTION EMPRESARIAL EN EL PERU, MEJORAR LA EFICIENCIA Y LA EFICACIA DE LA GESTION EMPRESARIAL EN EL PERU, EL ESTADO PODRA PARTICIPAR CON EL  20 % DE LAS EMPRESAS ESTR\u00C1TEGICAS.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125657,"strPGProblema":"MINERIA INFORMAL E ILEGAL, INADECUADO TRATAMIENTO A LOS CONFLICTOS SOCIALES, EXPLOTACI\u00D3N AGRICOLA Y FORESTAL, SOBREPESCA Y EMISIONES CONTAMINANTES DE LAS FABRICAS Y EMPRESAS, PARQUE AUTOMOTOR OBSOLETO Y SOBRECARGADO EN LAS PRINCIPALES CIUDADES, VEHICULOS CONTAMINANTES CON 20 A\u00D1OS DE ANTIG\u00DCEDA","strPGObjetivo":"APROBACI\u00D3N DE ESTUDIOS DE IMPACTO AMBIENTAL EN PROYECTOS MINEROS,  REDUCIR EL PARQUE AUTOMOTOR EN UN 10 % CADA A\u00D1O., PARTICIPACION CIUDADANA EN LA GESTION AMBIENTAL.","strPGMeta":"GENERACION DE LA CONCIENCIA NACIONAL PARA PROTEGER EL MEDIO AMBIENTE COMO BASE DEL DESARROLLO SOSTENIBLE, CRECIMIENTO ECONOMICO CON SUSTENTABILIDAD AMBIENTAL Y EQUIDAD SOCIAL, LOGRAR LA INCLUSI\u00D3N DE LA CIUDADANIA EN EL CUIDADO DEL MEDIO AMBIENTE,  PENAS SEVERAS PARA LOS INFRACTORES DEL MEDIO A","strPGIndicador":"REDUCCION DE BIOXIDO DE AZUFRE, MONOXIDO DE CARBONO, BIOXIDO DE NITROGENO, HIDROGENO SULFURADO DE AIRE PROVENIENTES DE LA MINERIA, VEHICULOS Y FABRICAS, ELIMINACION DE VEHICULOS ANTIGUOS Y CONTAMINADORES, PENALIZAR A LAS EMPRESAS CONTAMINADORAS DEL MEDIO AMBIENTE","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125658,"strPGProblema":"INSTITUCIONES DEL ESTADO SOBREDIMENCIONADAS Y CON DUPLICIDAD DE FUNCIONES Y DEBILES EN GESTION, NO ESTAN DISE\u00D1ADAS PARA SERVIR AL CIUDADANO,  BUROCRACIA EN LA GESTION PUBLICA, DEFICIENTE APLICACI\u00D3N DE LA TECNOLOGIA PARA UN GOBIERNO ELECTRONICO","strPGObjetivo":"REDUCCION DE MINISTERIOS PARA AGILIZAR LA GESTION PUBLICA, CREACION DEL NUEVO MINISTERIO DE LA FAMILIA FUSIONANDO EL MIDIS Y EL MIMP, MINISTERIO DE LA PRODUCCION INCORPORA AL MINISTERIO DE TURISMO.","strPGMeta":"GENERAR INSTITUCIONES DEL ESTADO DIRIGIDAS AL CICLO DE VIDA DE LOS CIUDADANOS DESDE LA CONCEPCION HASTA LA VEJEZ, LOGRAR LA EFICIENCIA Y EFICACIA EN EL ESTADO, APLICACI\u00D3N DE LA TECNOLOGIA PARA LOGRAR LA EFICIENCIA EN EL ESTADO.","strPGIndicador":"REDUCCION PRESUPUESTAL DE DOS MINISTERIO, IMPLEMENTAR EL GOBIERNO ELECTRONICO EN LOS MINISTERIOS, AGILIZAR LA GESTION PUBLICA EN LOS MINISTERIOS","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]},{"idPlanGobierno":16497,"idOrganizacionPolitica":15,"idProcesoElectoral":0,"strUbigeo":"000000","idTipoEleccion":1,"strCodigoRegistroPG":"0000000001500110","strTieneArchivo":"1","strFechaRegistro":"18/12/2020 11:49:19 p.m.","strUsuario":null,"idEstado":1,"intPorcentaje":100,"strCompleto":"1","idParamPlanGob":26,"strOrganizacionPolitica":"PARTIDO POPULAR CRISTIANO - PPC","strTipoEleccion":"PRESIDENCIAL","strEstado":null,"strDepartamento":null,"strProvincia":null,"strDistrito":null,"strDescripcionUbigeo":"","strParamPlanGob":null,"strArchivo":null,"strRutaArchivo":"Introducci\u00F3n.pdf","strExisteArchivoFisico":false,"strPlanGobiernoExistente":false,"strFechaResumenGenerado":"10/03/2021 11:03:17 a.m.","ListPGDSocial":[{"idPlanGobDimension":125763,"strPGProblema":"EXISTE UNA CLARA CRISIS EN LOS SERVICIOS EDUCATIVOS Y EN LA INFRAESTRUCTURA ESCOLAR, QUE ORIGINA BAJOS NIVELES DE RENDIMIENTO, DESERCI\u00D3N ESCOLAR, Y POCA CAPACIDAD DE LOS EDUCANDOS PARA RESPONDER A LOS RETOS QUE LA ACTUALIDAD DEMANDA. LA PANDEMIA HA VISIBILIZADO PROBLEMA QUE TIENE A\u00D1OS.","strPGObjetivo":"SE REQUIERE MEJORAR LAS CONDICIONES DE IFRAESTRUCTURA, EDUCATIVA, ESTABLECER MECANISMOS PARA REDUCIR LA DESERCI\u00D3N ESCOLAR, POTENCIAR LA EDUCACI\u00D3N PARA QUE LOS ALUMNOS PUEDAN COMPETIR, Y PROMOVER EL ACCESO A EDUCACI\u00D3N DE CALIDAD PARA EL EDUCANDO RESPETANDO LAS DIFERENCIAS.","strPGMeta":"EDUCANDOS FORMADOS Y CAPAITADOS.","strPGIndicador":"NI\u00D1OS ADOLESCENTES Y J\u00D3VENES FORMADOS, CON CAPACIDADES PARA COMPETIR EN EL MERCADO LABORAL Y CON CONOCIMIENTOS SUFICIENTES DE AACUERDO A LAS NECESIDADES LOCALES","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125764,"strPGProblema":"EXISTENCIA DE UN MERCADO LABORAL DEBIL QUE FACILITA LA EXISTENCIA DE UN AMPLIO SECTOR INFORMAL QUE NO SOLO NO APORTA AL SISTEMA SINO QUE IMOIDE QUE LOS POTENCIALES TRABAJADORES PUEDAN TENER UNA CALIDAD DE VIDA DIGNA Y EL PLENO DESARROLLO DE SUS CAPACIDADES.","strPGObjetivo":"GENERAR ESTRATEGIAS MULTISECTORIALES PARA REDUCIR LA INFORMALIDAD PRIORIZANDO LA EMPLEABILIDAD JUVENIL CONSIDERANDO LAS NECESIDADES DE LOS MERCADOS PRODUCTIVOS Y AMPLIANDO LA PROTECCI\u00D3N SOCIAL DE LA CIUDADAN\u00CDA DE MANERA QUE SE GENERE UNA ESTABILIDAD ECONOMICA Y SOCIAL.","strPGMeta":"REACTIVIACI\u00D3N DE LAS ACTIVIDADES PRODUCTIVAS","strPGIndicador":"REDUCCI\u00D3N DE LA TASA DE INFORMALIDAD Y TASAS DE EMPLEABILIDAD FORTALECIDAD","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":1,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDEconomica":[{"idPlanGobDimension":125765,"strPGProblema":"EL PAIS NO PUEDE DESPEGAR DEBIDO A LA POCA CAPACIDAD QUE TIENEN LAS INSTITUCIONES DEL ESTADO PARA GESTIONAR PROYECTOS DE INVERSION.","strPGObjetivo":"PROMOVER LA PARTICIPACI\u00D3N DE LA EMPRESA PRIVADA PARA LAS OBREAS MEDIANTE OTROS SISTEMAS: OBRAS POR IMPUESTOS, ACUERDOS DE GOIERNO A BOGIERNO ENTRE OTRAS, PERMITIENDO LA EFICIENCIA EN LA EJECUCI\u00D3N DE LAS OBRAS Y LA PRIORIZACI\u00D3N DE LAS MISMAS","strPGMeta":"MAYOR INCICE DE EMPELABILIDAD DEBIDO A LAS OBRAS ELABORADAS","strPGIndicador":"OBRAS REALIZADAS CON CALIDAD Y SIN CORRUPCI\u00D3N","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":2,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDAmbiental":[{"idPlanGobDimension":125739,"strPGProblema":"LA INSTITUCI\u00D3N RECTORA DE LOS TEMAS AMBIENTALES (MINAM) NO TIENE EL SUFICIENTE EMPODERAMIENTO  PARA DEFINIR OBJETIVOS Y METAS EN TEMAS AMBIENTALES A NIVEL NACIONAL. CADA ORGANISMO DEL ESTADO CUENTA COIN SU PROPIA AREA DE GESTI\u00D3N AMBIENTAL Y POR LO TANTO CON SU PROPIA AGENDA.. .","strPGObjetivo":"FORTALECER LA INTITUCIONALIDAD AMBIENTAL PARA QUE TENIENDO LAS ATRICUCIONES REQUERIDAD SE CONVIERTA REALMENTE EN UN ENTE ARTCULADOR DE LA  PROBLEMATICA Y OBJETIVOS AMBIENTALES QUE TIENE LA NACI\u00D3N","strPGMeta":"EL PA\u00CDS CUENTA CON UN ORGANISMO SOLVENTE QUE HAGA FACTIBLE LA EJECUCI\u00D3N Y MONITOREO DE LAS DIFERENTES PROYECTOS EN MATERIA AMBIENTAL QUE REQUIERE EL ESTADO .","strPGIndicador":"OBJETIVOS DEFINIDOS Y CLAROS  PARA LA MEJOR GESTI\u00D3N AMBIENTAL","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125750,"strPGProblema":"RECURSOS NATURALES  POCO APROVECHADOS QUE DEJAN DE SER EXPLOTADOS DE MANERA SUSTENTABLE DEBIDO A LA FALTA DE IMPULSO DEL ESTADO A NIVEL NORMATIVO E INSTRUMENTAL.. ASI MISMO, ESCASO  APROVECHAMIENTO DE REIDUOS S\u00D3LIDOS Y EFLUENTES DE LA ACTIVIDAD COMERCIAL.Y DOMESTICA.","strPGObjetivo":"FORTALECER EL IMPULSO EMPRESARIAL ENTENDIENDO QUE LOS RECURSOS NATURALES Y LA BIODIVERSIDAD DEL PER\u00DA, SON CAPITALES NATURALES QUE SE DEBEN APROVECHAR DE MANERA SUSTENTABLE Y SOSTENIDA.","strPGMeta":"EL APA\u00CDS APROVECHA AL M\u00C1XIMO SU POTENCIAL VIODIVERSO, RESPETANDO LAS NORMAS AMBIENTALES Y LA POBLACI\u00D3N Y A LAS COMUNIDADES QUE PUEDAN VERSE AFECTADAS POR DICHAS ACTIVIDADES.","strPGIndicador":"INCREMENTO DE EMPRESAS DEDICADAS AL APROVECHAMIENTO DE LOS RECURSOS NATURALES QUE EJERCEN SU ACTIVIDAD COMERCIAL DE MANERA SUSTENTABLE Y CON RESPETO AL MEDIO AMBIENTE..","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":3,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPGDInstitucional":[{"idPlanGobDimension":125730,"strPGProblema":"EL SISTEMA DE JUSTICIA REQUIERE FORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL E INTERACCI\u00D3N DENTRO DEL SISTEMA. EXISTE DESCONFIANZA , ESFUERZOS  AISLADOS E  IMPUNIDAD.  LOS GRUPOS DE ESPECIAL PROTECCI\u00D3N ESTAN EN UNA SITUACION MAS PRECARIA POR EL COVID.","strPGObjetivo":"FORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL E INTERACCI\u00D3N DENTRO DEL SISTEMA, SELECCI\u00D3N Y CAPACITACI\u00D3N DE OPERADORES,  INTEGRIDAD, TRANSPARENCIA Y  ACCESO.  RESPETAR Y GARANTIZAR LOS  DDHH Y ATENDER LOS GRUPOS DE ESPECIAL PROTECCI\u00D3N PROMOVIENDO LA  IGUALDAD DE GENERO","strPGMeta":"EL SISTEMA FUNCIONA DIGITALMENTE, DE MANERA INTEGRADA CON INTEROPERABILIDAD , ES GERENCIADO DE MANERA MODERNA Y DESCENTRALIZADA  HAY UNA BASE DE DATOS QUE ES UN MAPA O GUIA DE LA SITUACION DEL SISTEMA, SE RESPETAN Y GATANTIZAR LOS DERECHOS HUMANOS Y HAY IGUALDAD DE GENERO","strPGIndicador":"NUMERO DE PROCESOS Y PROTOCOLOS TRABAJADOS, EXPEDIENTES DIGITALIZADOS, AUDIENCIAS VIRTUALES, PORCENTAJE DE TRANSPARENCIA DE LA DATA,  NIVELES DE COORDINACI\u00D3N E INTERCAMBIO DE INFORMACI\u00D3N Y CONTINUIDAD EN LOS PROCESOS EN CADA DISTRITO JUDICIAL, FISCAL Y PNP","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125731,"strPGProblema":"EL PAIS AFRONTA SERIOS PROBLEMAS DE INSTITUCIONALIDAD QUE ORIGINA MIEDO EN LAS PERSONAS Y DESCONFIANZA EN LAS INSTITICIONES- ELLO SE PRODUCE POR EL DESARROLLO DE ACTIVIDADES DELICTIVAS; POR EL INCUMPLIMIENTO DE LA LEY; LA APARCICI\u00D3N DE  DIVERSAS FORMAS DE CRIMINALIDAD Y LA EXISTENCIA DEL TERRORISMO.","strPGObjetivo":"ELIMINAR LA IMPUNIDAD Y ATENDER LOS FACTORES QUE CONFLUYEN PARA LA COMISI\u00D3N DE LOS DELITOS COMUNES Y EL CRIMEN ORGANIZADO","strPGMeta":"NI\u00D1OS, NI\u00D1AS Y ADOLESCENTES EMOCIONALMENTE ESTABLES QUE SUPERAN SUS CIRCUNSTANCIAS, NO MAS IMPUNIDAD EN EL CRIMEN ORGANIZADO","strPGIndicador":"NIVEL DE REDUCCI\u00D3N DE  LOS INDICES DE DESERCION ESCOLAR, DE VIOLENCIA INTRAFAMILIAR Y  NUMERO DE  BARRIOS SEGUROS, NUMERO DE INVESTIGACIONES QUE TERMINAN EN SANCION Y DE  TESTIGOS PROTEGIDOS,  SE MODIFCA LA NORMA PARA ATACAR LAS VENTAJAS ECONOMICAS DEL CRIMEN ORGANIZADO","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125732,"strPGProblema":"LOS OPERADORES DEL SISTEMA NO SON SELECCIONADOS DE MANERA  PUBLICA Y SE PERCIBE COMO NO ADECUADA Y  QUE NO SE RESPETA LA MERITOCRACIA, HAY PERCEPCION O REALIDAD DE ABUSO DE LA PROVISIONALIDAD LO QUE QUITA INDEPENDENCIA","strPGObjetivo":"SELECCI\u00D3N Y CAPACITACI\u00D3N DE OPERADORES DEL SISTEMA DE JUSTICIA","strPGMeta":"JUECES, JUEZAS, FISCALES, DEFENSORES P\u00DABLICOS, SERVIDORES PENITENCIARIOS SELECCIONADOS DE MANERA TRANSPARENTE Y MERITOCR\u00C1TICA, CAPACITADOS PARA ACCEDER A LA FUNCI\u00D3N. LA  RATIFICACI\u00D3N ES A TRAV\u00C9S DE EVALUACI\u00D3N DE DESEMPE\u00D1O PERMANENTE POR LAS SENTENCIAS E INVESTIGACIONES.","strPGIndicador":"NUMERO DE PROCESOS QUEJAS Y RATIFICACIONES, NECESIDADES POR PROCESO, CARGA PROCESAL, PROGRAMAR CIERRE DE BRECHA, SERVIDORES CON RELACI\u00D3N A POPE, PORCENTAJE DE JUECES, JUEZAS Y FISCALES QUE INGRESAN A LA CARRERA JUDICIAL DESDE LA ACADEMIA, TIEMPO EMPLEADO POR LOS JUECES Y JUEZAS PARA LA RATIFICACI\u00D3N.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100},{"idPlanGobDimension":125734,"strPGProblema":"EN EL PA\u00CDS, DE MANERA SILENCIOSA SE VIENEN ORGANIZANDO GRUPOS IDEOLOGIZADOS, QUE CAMBIANDO EL METODO, PRETENDEN LLEGAR A LOS J\u00D3VENES  PARA CAPTAR SU ATENCI\u00D3N","strPGObjetivo":"ERRADICAR TODA FORMA DE TERRORISMO EN EL PA\u00CDS.","strPGMeta":"UN PAIS LIBRE DE VIOLENCIA","strPGIndicador":"SE SANCIONA A LOS RESPONSABLES EN LA BUSQUEDA DE JUSTICIA Y SE GENERAN ESPACIOS DE MEMORIA PARA QUE NUESTRA HISTORIA NO VUELVA A REPETIRSE.","strFechaRegistro":null,"strUsuario":null,"idEstado":1,"idPGDimension":4,"idPlanGobierno":0,"intPorcentaje":100}],"ListPTDPropuesta":[]}]